[
  [
    "SUE/Anatel",
    {
      "entities": [
        [
          0,
          10,
          "SUE/Anatel",
          "MISC"
        ]
      ]
    }
  ],
  [
    "GQRIS/ANVISA",
    {
      "entities": [
        [
          0,
          12,
          "GQRIS/ANVISA",
          "MISC"
        ]
      ]
    }
  ],
  [
    "STRENGER Gustavo;, Sami Benakouche;, GARROTI Leandro;, Gustavo Santana Borges;, Eduardo Kruel Milano do Canto;, Marcelo Barroso Barbosa Leite;, Adeilson Evangelista Nascimento;",
    {
      "entities": [
        [
          0,
          16,
          "STRENGER Gustavo",
          "MISC"
        ],
        [
          19,
          23,
          "Sami",
          "PER"
        ],
        [
          45,
          52,
          "Leandro",
          "LOC"
        ],
        [
          55,
          70,
          "Gustavo Santana",
          "PER"
        ],
        [
          80,
          109,
          "Eduardo Kruel Milano do Canto",
          "PER"
        ],
        [
          112,
          141,
          "Marcelo Barroso Barbosa Leite",
          "PER"
        ],
        [
          144,
          176,
          "Adeilson Evangelista Nascimento;",
          "PER"
        ]
      ]
    }
  ],
  [
    "André de Souza Monteiro, Secretário de Modernização Institucional e Regional (SEMIR/SEME/SG-PR)",
    {
      "entities": [
        [
          0,
          23,
          "André de Souza Monteiro",
          "PER"
        ],
        [
          25,
          76,
          "Secretário de Modernização Institucional e Regional",
          "PER"
        ]
      ]
    }
  ],
  [
    "SPE",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Sergio Yoshimasa Okane - Secretário da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde - SAES, Adriana Lustosa Eloi - Diretora do Departamento de Certificação de Entidades Beneficentes de Assistência Social em Saúde - DCEBAS/SAES, Secretaria de Atenção Especializada à Saúde - SAES",
    {
      "entities": [
        [
          0,
          22,
          "Sergio Yoshimasa Okane",
          "PER"
        ],
        [
          25,
          82,
          "Secretário da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde",
          "PER"
        ],
        [
          91,
          113,
          "Adriana Lustosa Eloi -",
          "PER"
        ],
        [
          126,
          211,
          "Departamento de Certificação de Entidades Beneficentes de Assistência Social em Saúde",
          "ORG"
        ],
        [
          227,
          270,
          "Secretaria de Atenção Especializada à Saúde",
          "ORG"
        ]
      ]
    }
  ],
  [
    "Andre Luiz da Costa Azevedo -  COAGE/DILOG/SA/SG/PR, Erlandio Leite Paulino - COAGE/DILOG/SA/SG/PR",
    {
      "entities": [
        [
          0,
          27,
          "Andre Luiz da Costa Azevedo",
          "PER"
        ],
        [
          43,
          51,
          "SA/SG/PR",
          "ORG"
        ],
        [
          53,
          75,
          "Erlandio Leite Paulino",
          "PER"
        ],
        [
          78,
          98,
          "COAGE/DILOG/SA/SG/PR",
          "MISC"
        ]
      ]
    }
  ],
  [
    "Participantes:, - Chefe da Casa Militar da Presidência da República de Moçambique, Contra-Almirante  Joaquim Rivas Mangrasse., - Secretário de Segurança e Coordenação Presidencial, Luiz Fernando Estorilho Baganha., - Chefe de Gabinete do Ministro Chefe do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, Ricardo Ibsen Pennaforte de Campos.",
    {
      "entities": [
        [
          27,
          81,
          "Casa Militar da Presidência da República de Moçambique",
          "LOC"
        ],
        [
          83,
          114,
          "Contra-Almirante  Joaquim Rivas",
          "PER"
        ],
        [
          129,
          179,
          "Secretário de Segurança e Coordenação Presidencial",
          "PER"
        ],
        [
          181,
          212,
          "Luiz Fernando Estorilho Baganha",
          "PER"
        ],
        [
          226,
          255,
          "Gabinete do Ministro Chefe do",
          "LOC"
        ],
        [
          321,
          345,
          "Ricardo Ibsen Pennaforte",
          "PER"
        ],
        [
          349,
          355,
          "Campos",
          "LOC"
        ]
      ]
    }
  ],
  [
    "https://www.sbfte.org.br/congresso/scientific-program-2/",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Luiz Augusto da Cruz, Rosaura Maria da Costa Hexsel, Patriciar Regina, CGTAI",
    {
      "entities": [
        [
          0,
          20,
          "Luiz Augusto da Cruz",
          "PER"
        ],
        [
          22,
          44,
          "Rosaura Maria da Costa",
          "PER"
        ],
        [
          53,
          69,
          "Patriciar Regina",
          "LOC"
        ]
      ]
    }
  ]
]