{"participants": "SUE/Anatel"}
{"participants": "GQRIS/ANVISA"}
{"participants": "STRENGER Gustavo;, Sami Benakouche;, GARROTI Leandro;, Gustavo Santana Borges;, Eduardo Kruel Milano do Canto;, Marcelo Barroso Barbosa Leite;, Adeilson Evangelista Nascimento;"}
{"participants": "Andr\u00e9 de Souza Monteiro, Secret\u00e1rio de Moderniza\u00e7\u00e3o Institucional e Regional (SEMIR/SEME/SG-PR)"}
{"participants": "SPE"}
{"participants": "Sergio Yoshimasa Okane - Secret\u00e1rio da Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o Especializada \u00e0 Sa\u00fade - SAES, Adriana Lustosa Eloi - Diretora do Departamento de Certifica\u00e7\u00e3o de Entidades Beneficentes de Assist\u00eancia Social em Sa\u00fade - DCEBAS/SAES, Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o Especializada \u00e0 Sa\u00fade - SAES"}
{"participants": "Andre Luiz da Costa Azevedo -  COAGE/DILOG/SA/SG/PR, Erlandio Leite Paulino - COAGE/DILOG/SA/SG/PR"}
{"participants": "Participantes:, - Chefe da Casa Militar da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique, Contra-Almirante  Joaquim Rivas Mangrasse., - Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a e Coordena\u00e7\u00e3o Presidencial, Luiz Fernando Estorilho Baganha., - Chefe de Gabinete do Ministro Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Ricardo Ibsen Pennaforte de Campos."}
{"participants": "https://www.sbfte.org.br/congresso/scientific-program-2/"}
{"participants": "Luiz Augusto da Cruz, Rosaura Maria da Costa Hexsel, Patriciar Regina, CGTAI"}
{"participants": "SECULT"}
{"participants": "Mario Fernandes, Secret\u00e1rio-Executivo da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Vanessa Ferreira Lima, Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta (SE/SG-PR);, Reginaldo Vieira de Abreu, Chefe de Gabinete (SE/SG-PR);, Claudenice Cust\u00f3dio Ribeiro, Assessora (SE/SG-PR);, Fabiana Concei\u00e7\u00e3o Bezerra Silva; Assessora (SE/SG-PR);, Samara Soares; Assessora Especial (SE/SG-PR);, Rebeca Pires de Miranda Ara\u00fajo, Diretora de Gest\u00e3o Interna (DGI/SE/SG-PR);, Camilla Soto; Assessora (ASCOM/SG-PR);, Gilberto Barbosa Moreira, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto (SA/SG-PR);, Luis Antonio da Silva, Chefe de Gabinete (SEME/SG-PR);, Camila Torres Rego, Assessora (GAB/SG-PR);, Jos\u00e9 Neto; Assessor T\u00e9cnico (GAB/SG-PR);, Camilla Soto; Assessora (ASCOM/SG-PR);, Gabriella Nascimento, Assessor Especial (SAJ/SG-PR);, Victor Wakim Baptista, Coordenador-Geral (SAJ/SG-PR);, Breiner Ara\u00fajo Queiroz, Supervisor (CISET/SG-PR);, Valdir Campoi, Assessor T\u00e9cnico (CISET/SG-PR); e, Francisco Arruda, Coordenador (IN/SG-PR)."}
{"participants": "Karin Schuck Hemesath Mendes; Juvenal de Souza Brasil Neto."}
{"participants": "CORIS/GQRIS"}
{"participants": "SEPAR/SEGOV"}
{"participants": "Humberto Fernandes de Moura, Subchefe Adjunto Executivo (SAJ/SG-PR)"}
{"participants": "Edson S\u00e1 Teles (Secret\u00e1rio);, Allison Mazzuchelli (Secret\u00e1rio-Adjunto); e, Gustavo Andrade Bruzzeguez Diretor/DGO., Edson S\u00e1 Teles"}
{"participants": "MME:, - Marisete Pereira \u2013 Secret\u00e1ria-Executiva, - Camilla Fernandes \u2013 Diretora de Programa da SECEX, - Ricardo Takemitsu \u2013 Diretor de Programa da SECEX, - Patr\u00edcia Naccache \u2013 Assessora da SECEX, - Gustavo Manfrim \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Econ\u00f4micos, - SPE, ENGIE:, - Eduardo Antonio Gori Sattamini - Diretor Presidente da Engie Brasil Energia, - Marcos Keller Amboni - Diretor de Regula\u00e7\u00e3o de mercado."}
{"participants": "De acordo com a Agenda Presidencial."}
{"participants": "GM - Ministro Bento Albuquerque, SE \u2013 Marisete Pereira, SGM \u2013 Alexandre Vidigal, SEE \u2013 Rodrigo Limp, SPG \u2013 Jos\u00e9 Mauro, SPE \u2013 Paulo Cesar, GM \u2013 Alte. Bueno"}
{"participants": "Fiocruz e GPBIO"}
{"participants": "Participantes Internos:, 1.\tDiogo Mac Cord, Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia - SEDDM/ME;, 2.\tPedro Capeluppi, Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia - SEDDM/ME;, 3.\tAna Carolina , Diretora de Programa da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia \u2013 SEDDM/ME;, 4.\tAndr\u00e9 Resende, Diretor de Programa da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia \u2013 SEDDM/ME;, 5.\tAntonio Sim\u00f5es, Diretor de Programa da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia \u2013 SEDDM/ME;, 6.\tMarilia Moreira Garcez, Diretora da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia - SEDDM/ME;, 7.\tMyrian Prado, Assessora da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia - SEDDM/ME;, 8.\tDaniel Follain, Diretor de Desestatiza\u00e7\u00e3o da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia - SEDDM/ME;, 9.\tRicardo Faria, Secret\u00e1rio de Coordena\u00e7\u00e3o e Governan\u00e7a das Empresas Estatais \u2013 SEST-SEDDM/ME;, Participantes Externos:, 1.\tAnderson M\u00e1rcio de Oliveira, Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Minist\u00e9rio de Minas e Energia \u2013 SE/MME;, 2.\tBruno Westin Prado Soares Leal, Secret\u00e1rio Especial Adjunto do Programa de Parcerias de Investimentos - SPPI/ME;, 3.\tCamila Gualda Sampaio Araujo, Diretora de Conformidade da Eletrobras;, 4.\tEduardo Pinho, Gerente na \u00c1rea de Governo \u2013 BNDES;, 5.\tElvira Presta, Diretora Financeira e de Rela\u00e7\u00f5es com Investidores da Eletrobras;, 6.\tF\u00e1bio Abrah\u00e3o, Diretor de Privatiza\u00e7\u00f5es - BNDES, 7.\tFernando Soares, Assessor da Presid\u00eancia da Eletrobras;, 8.\tFilipe Bordalo, Gerente da \u00c1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimento \u2013 BNDES;, 9.\tFrederico Munia Machado, Secret\u00e1rio de Parcerias em Energia, Petr\u00f3leo, G\u00e1s e Minera\u00e7\u00e3o \u2013 SPPI/ME., 10.\tGuilherme Garcia, Gerente da \u00c1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimento \u2013 BNDES;, 11.\tGuilherme Medina, Chefe de Departamento da \u00c1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimentos \u2013 BNDES;, 12.\tGustavo Montezano, Presidente BNDES;, 13.\tHailton Madureira de Almeida, Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Econ\u00f4micos \u2013 MME;, 14.\tIan Ramalho Guerriero, Gerente BNDES;, 15.\tJulia Sechi Nazareno - Diretora de Programa da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos \u2013 SEPPI/ME;, 16.\tLeonardo Bandeira \u2013 Coordenador no BNDES;, 17.\tLeonardo Mandelblatt, Chefe da \u00e1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimento do BNDES;, 18.\tLidiane Delesderrier Gon\u00e7alves, Superintendente da \u00c1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimento - BNDES;, 19.\tMarcos Torre\u00e3o, Chefe de Departamento \u2013 BNDES;, 20.\tMarisete F\u00e1tima Dadald Pereira, Secret\u00e1ria-Executiva do Minist\u00e9rio de Minas e Economia \u2013 SE/MME;, 21.\tMartha Seillier, Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos - SPPI/ME;, 22.\tMaurilio Guignoni Dutra, Chefe de Departamento \u2013 BNDES;, 23.\tOdenir Jos\u00e9 dos Reis, Assessor na Secretaria de Parcerias em energia, Petr\u00f3leo, G\u00e1s e Minera\u00e7\u00e3o \u2013 SPPI/ME;, 24.\tPedro Ivo Peixoto da Silva, Advogado, Chefe de Departamento na \u00c1rea de Privatiza\u00e7\u00f5es;, 25.\tRafael Chambarelli - Gerente no BNDES;, 26.\tRafael Henrique Fortunato, Assessor Especial da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos \u2013 SPPI/ME;, 27.\tRenata Freire Martins, Assessora Especial da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos \u2013 SPPI/ME;, 28.\tRodrigo Limp, Presidente da Eletrobras;, 29.\tSaulo Puttini, Diretor Jur\u00eddico do BNDES."}
{"participants": "Participantes:, MME, Paulo Cesar, Marcello Cabral, Thiago Prado, Andr\u00e9 Os\u00f3rio, MDR, Pedro Maranh\u00e3o, MDR"}
{"participants": "Elvis Gallera Garcia;, Rafael Camparra Pinheiro;, Sidarta Costa de Azeredo Souza;, Nara Levy;, Ludmila Rolim Gomes de Faria;, Danilo Sarmento Ferreira; e, Ana Claudia Assis dos Passos."}
{"participants": "Carlos Ot\u00e1vio"}
{"participants": "Alexandre Barros, Whendell Pereira, Elise Gonzaga, William Zambelli"}
{"participants": "Carolina Palhares- Diretora de Integridade, Aline Ribeiro - Coordenadora Geral do Controle Interno, Camila Bonfim- Assessora da Diretoria de Integridade, Wiviane Wagner - Assessora da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Controle Interno, Jorgiany Ebeidalla - Coordenadora da Coordena\u00e7\u00e3o de Integridade, Sal\u00e9sia Freire -Coordenadora Substituta da Coordena\u00e7\u00e3o de Integridade, Rayssa Martins - Assessora T\u00e9cnica da Coordena\u00e7\u00e3o de Integridade, Diretoria de Integridade"}
{"participants": "Vanessa Ferreira Lima, Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da Secretaria-Geral (SE/SG-PR)"}
{"participants": "Dr. Leonilson Gomes de Souza - Subcorregedor de Planejamento Correicional, SPCOR"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "Telef\u00f4nica"}
{"participants": "Renata Patricia de Abreu, Liliane Alves Fernandes, Renata Zago Diniz Fonseca, Carolina Vedana, GIALI."}
{"participants": "Secret\u00e1rio Nacional de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura Andr\u00e9 Porciuncula Alay Esteves"}
{"participants": "Marcelo Kono Diretor SEME/SG-PR, Carlos Eduardo SEME/SG-PR, Geanluca Lorezon SEPEC, Leonardo Durans SEPEC, Isabella \u00c1vila SEPEC, Vivian Satiro Prefeitura de S\u00e3o Paulo, Luisa Moura Prefeitura de S\u00e3o Paulo, Patr\u00edcia Ellen - Governo SP, Helena Rego -Sebrae Nacional"}
{"participants": "Edilson Portela Fran\u00e7a, Assessor Especial \u2013 SA/SG-PR, Girley Vieira Damasceno, Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 DIGEP/SA/SG-PR, Maur\u00edlio Costa dos Santos, Diretor de Recursos Log\u00edsticos \u2013 DILOG/SA/SG-PR"}
{"participants": "DIRETOR ALEXANDRE RANGEL, DIRETOR OTTO LOBO, DIRETORA FL\u00c1VIA PERLINGEIRO, CHEFE DE GABINETE CATARINA PEREIRA, PTE"}
{"participants": "APLAN"}
{"participants": "1.\tS\u00e9rgio Okane, Secret\u00e1rio da  SAES, 2.\tRidauto Fernandes, Assessor Especial GM, 3.\tGilney Bastos, Presidente da White Martins, 4.\tEduardo D\u2019\u00c1vila, Vice-presidente Industrial, 5.\tGustavo Costa, Diretor Executivo Jur\u00eddico, 6.\tCa\u00edque Fernandes, Assessor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais e Governamentais, 7.\tCarlos De Marco, Diretor Executivo de Neg\u00f3cios Centro-Sul, 8.\tPaulo Bara\u00fana, Diretor Executivo de Neg\u00f3cios Centro-Norte, 9.\tOrlando Amorim - Diretor de Neg\u00f3cios e Opera\u00e7\u00f5es"}
{"participants": "Daniela Martins Ferreira, Bruno Fassheber Novais, Rhayane Stephane Silva Andrade Matos, Gustavo Henrique Trindade da Silva, Marina Torres Uber Bucek, Luciana Pereira de Andrade, Marcelo Ivo Silva de Lima, ARTUR IURI ALVES DE SOUSA, Luanda de Siqueira Leitao, Reinaldo Tavares Nelli, Lucia de Fatima Teixeira Masson, Bruno Zago Franca Diniz, Silvia Regina Martins Manfredini, Joao Pedro Pietrzaki Cerutti, GGTIN"}
{"participants": "Rodrigo Pimenta - Gerente de Acompanhamento Regulat\u00f3rio da VIVO, Luiz Jachinsen - Gerente Internaliza\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00f5es Regulat\u00f3rias da VIVO, Flavio Teixeira - Gerente de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Certifica\u00e7\u00e3o Regulat\u00f3ria da VIVO, Judite Fran\u00e7a (Representante da Vivo)"}
{"participants": "Servidores da CBRES., CBRES/ANVISA"}
{"participants": "SEGOV"}
{"participants": "Externo"}
{"participants": "Externo"}
{"participants": "SAJ/SG-PR"}
{"participants": "Participantes da DIRE5:, Alex Machado Campos \u2013 DIRE5;, Daniela Marreco Cerqueira \u2013 DIRE5;, Daniel de Souza Cruz \u2013 DIRE5;, Thiago Brasil Silverio \u2013 GPCON/GGMON;, Moema Luisa Silva Macedo \u2013 GPCON/GGMON;, Luciana dos Santos Lopes \u2013 GPCON/GGMON;, Glaucia Ribeiro Lima \u2013 GPCON/GGMON., Participantes da MEMED:, Sr. Thiago J\u00falio - Diretor de Estrat\u00e9gias M\u00e9dicas da Memed, Marina Jacob \u2013 Diretora Jur\u00eddica e de Pol\u00edticas P\u00fablicas da Memed;, Danilo Gennari \u2013 S\u00f3cio da Distrito Rela\u00e7\u00f5es Governamentais."}
{"participants": "- Marcos Mendon\u00e7a (GAB);, - Alexandre Figueiredo ( ARI);, - Joelson Miranda (ASP);, - Patricia Gravina (AEC);, - Shamash Visintin (ASCOM)., GAB"}
{"participants": "AINTE/GADIP"}
{"participants": "Assessora-Chefe"}
{"participants": "Thiago Meirelles, Subchefe de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento"}
{"participants": "Toda a equipe de auditoria"}
{"participants": "Andr\u00e9 Porci\u00fancula Alay Esteves/Secret\u00e1rio Nacional de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura."}
{"participants": "de Coordena\u00e7\u00e3o da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica (SG-PR)"}
{"participants": "Pedro Dias - Secret\u00e1rio, Lilia Sant\u2019Agostino - Secret\u00e1ria Adjunta, Frederico Bedran \u2013 Diretor DGPM, Ana Carolina Castro \u2013 Diretora DDSM, Maria Tereza - Assessora, Aura Minerals, Rodrigo Barbosa - C.E.O., Glaber Luvizotto -, Joao Calmon -, Aura Minerals"}
{"participants": "Dayse Ataides de Souza"}
{"participants": "IOSCO"}
{"participants": "ABINAM/SINDINAM"}
{"participants": "Rafael Machado de Oliveira"}
{"participants": "Igor Guimar\u00e3es Pereira - Procurador-Geral Adjunto - Mat\u00e9ria Final\u00edstica - PFE/Anatel, Isadora Moreira Firmino - Superintendente de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as - SAF/Anatel, Esdras Hoche dos Santos e Silva - Gerente de Finan\u00e7as, Or\u00e7amento e Arrecada\u00e7\u00e3o - AFFO/Anatel"}
{"participants": "RODRIGO OTAVIO MOREIRA DA CRUZ, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Secret\u00e1rio Executivo, ROSANA LEITE DE MELO, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Secret\u00e1ria SECOVID, CAROLINE ELIZABETH BRERO VALERO, SECOVID, Diretora de Programa, DANILO DE SOUZA VASCONCELOS, SECOVID, Diretor de Programa, SANDRA RAMOS, SECOVID, LUANA ALVES D' ALMEIDA, SVS, THIAGO FERNANDES DA COSTA, DEIDT, Coordenador, MAX N\u00d3BREGA, SCTIE, Assessor, MARCOS FERREIRA, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Assessor SCTIE, MARTA DIEZ, PFIZER, Presidente Pfizer Brasil, SHIRLEY MESCHKE, PFIZER, Diretora Jur\u00eddico Pfizer Brasil, CRISTIANE SANTOS BLANCH, Pfizer, Diretora de Comunica\u00e7\u00e3o e Assuntos Corporativos Pfizer Brasil, LUCILA MOURO, Pfizer, Diretora da \u00e1rea de neg\u00f3cios para Vacinas Pfizer no Brasil, JULIA SPINARDI, Pfizer, L\u00edder M\u00e9dica para Vacinas no Brasil, ELIZA U SAMARTINI COELHO, Pfizer, Gerente Rela\u00e7\u00f5es Governamentais Pfizer Brasil, JAVIER VARELA, Pfizer, Diretor Financeiro Pfizer Latam, Secretaria Executiva"}
{"participants": "MME, Pietro Mendes, Marlon Arraes, SINDA\u00c7\u00daCAR - PE, Renato Cunha"}
{"participants": "Verena Gomes dos Santos, Alaine Bueno Pona Braz, CGTAI"}
{"participants": "Marina Torres Uber Bucek, Marcelo Ivo Silva de Lima, Gustavo Henrique Trindade da Silva, Nelci dos Santos, Luciana Pereira de Andrade, Fabiano Ferreira de Araujo, Ewerton Luciano Martins, Camila Flavya Ferreira Borges, CQUAL"}
{"participants": "Eduardo Kruel Milano do Canto;, andrewgorman@opensignal.com;, Leonardo Custodio de Araujo;, kathleen@opensignal.com;, Danilo Delogo Tavares;, cerihowes@opensignal.com"}
{"participants": "AINTE/GADIP/ANVISA"}
{"participants": "SRE"}
{"participants": "C\u00e2mara dos Deputados"}
{"participants": "Carlos Henrique Costa de Oliveira, Chefe do Gabinete Adjunto de Informa\u00e7\u00f5es do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Andr\u00e9a de Souza Pinto \u2013 Diretora de Qualifica\u00e7\u00e3o do Turismo/MTur, Neuza Helena Portugal dos Santos-Coordenadora-Geral de Qualifica\u00e7\u00e3o do Turismo/MTur, Professor Mario Meireles \u2013 UFMA, Professora Ana Em\u00edlia Figueiredo de Oliveira - UFMA, Ana Lucia Zanovello -   SENAC/SP, Regiane Alexandre Vilar Agra  -  SENAC/SP, CGQT"}
{"participants": "Assessor do Ministro da Defesa, Coronel  Heitor Freire de Abreu"}
{"participants": "Erika Rejane Novais de Almeida \u2013 Coordenadora Geral de Articula\u00e7\u00e3o, Rejane Braga - Assessora Articula\u00e7\u00e3o"}
{"participants": "GSTCO"}
{"participants": "Minist\u00e9rio do Turismo"}
{"participants": "Participantes:, CGAI, Arthur Pullen Sousa - Coordenador-Geral, Andrea Ferreira Portela Nunes, Mihalis Ericeira Yacalos, CGEF, Eduardo Gomes Pereira - Coordenador-Geral, Agatha Kavalek de Lima, Edilson da Silva Pedro, Diogo de Oliveira Querol, CGMF, Carlos Alberto Fernandes - Coordenador-Geral, Pedro Renan Lopes"}
{"participants": "Equipe de Auditoria, Equipe da Peixe Vivo"}
{"participants": "Ney Zanella, Helio Garcia, Agnes Costa, Anderson Marcio, Ceicilene Martins, Denis de Moura, Francisco Silva, Juliette Monsa, Ricardo Takemitsu, Widismar Silva, Alexandre Lauri, Hailton Madureira, Leila Przytyk, Renata Rosada, Frederico Teles"}
{"participants": "MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA"}
{"participants": "Humberto Fernandes de Moura, Subchefe Adjunto Executivo (SAJ/SG-PR);, Renato de Lima Fran\u00e7a, Subchefe Adjunto de Assuntos Institucionais (SAAINST/SAJ/SG-PR);, Gustavo Augusto Freitas de Lima, Subchefe Adjunto de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica (SAECO/SAJ-SG-PR);, L\u00edvia Gerv\u00e1sio Braga, Subchefe Adjunta de Pol\u00edticas Sociais (SASOC/SAJ/SG-PR"}
{"participants": "Pedro Dias \u2013 Secret\u00e1rio, Lilia Sant\u2019Agostino \u2013 Secret\u00e1ria Adj, Glauter Rocha \u2013 Diretor DPGM, CPRM, M\u00e1rcio Remedio \u2013 Diretor de Geologia e Recursos Minerais, SGM"}
{"participants": "Thaila Coradassi de Almeida, Liana Tieko Evangelista, Tatiana Oliveira da Silva, Thiago Brasil Silverio, Fabricio Carneiro de Oliveira, GGFIS"}
{"participants": "Rose Miriam Hofmann - SPPI/CCPR"}
{"participants": "Meiruze Sousa Freitas \u2013 Diretora da Segunda Diretoria / Anvisa, Alex Machado Campos - Diretor da Quinta Diretoria / Anvisa, N\u00edsia Trindade Lima - Presidente da Fiocruz, C\u00e9lia Maria Carvalho Pereira Ara\u00fajo Rom\u00e3o - Vice-Diretora de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria - INCQS, Rivaldo Ven\u00e2ncio da Cunha - Coordenador da Coordena\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade e Laborat\u00f3rios de Refer\u00eancia / FIOCRUZ, Carlos Eduardo Gabas \u2013 Secret\u00e1rio Executivo (SE) - Cons\u00f3rcio Nordeste"}
{"participants": "SEAS/SeGov/PR, Claudenice Cust\u00f3dio \u2013 Diretora, Gabriela Antunes \u2013 Coordenadora-Geral, Ana Clara Ribeiro - Assessora T\u00e9cnica, Ana Luiza Champloni \u2013 Assistente, Arthur Camargos \u2013 Assistente, Eduardo Celino - Assistente, Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios, Fernando de Angelo Carneiro Constantino, Osvaldo Zaneti Favero Junior - Ger\u00eancia de Normas Cont\u00e1beis (GNC), Carla Silva de Faria"}
{"participants": "Dr. Pedro Aurelio Queiroz Pereira da Silva (Diretor do Departamento de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor), Dr. Frederico Fernandes Moesch (Coordenador-Geral de Estudos e Monitoramento de Mercado), Maria Eduarda Rodrigues Leite, SENACOM"}
{"participants": "Guilherme Correa., Jos\u00e9 Gustavo Sampaio Gontijo"}
{"participants": "Conaero"}
{"participants": "Iara Maria/CG ANM e Carla Daniela/ANATEL, GGPES"}
{"participants": "Romison Rodrigues Mota - Diretor Substituto da Quarta Diretoria (DIRE4), Maxiliano D'Avila Candido de Souza - Diretor Adjunto da Quarta Diretoria (DIRE4), Ana Carolina Moreira Marino Araujo - Gerente-Geral da Ger\u00eancia-Geral de Inspe\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Sanit\u00e1ria (GGFIS), Daniela Marreco - Assessora (DIRE5), Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de Solu\u00e7\u00f5es Parenterais - ABRASP, Sindicato da Ind\u00fastria de Produtos Farmac\u00eauticos - SINDUSFARMA, Sindicato das Ind\u00fastrias Farmac\u00eauticas no Estado de Goi\u00e1s - SINDIFARGO, Sindicato da Ind\u00fastria de Produtos Farmac\u00eauticos do Estado do Rio de Janeiro - SINFAR - RJ, Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Ind\u00fastrias de Medicamentos Gen\u00e9ricos - Pr\u00f3Gen\u00e9ricos, Grupo FarmaBrasil, Assossia\u00e7\u00e3o dos Laborat\u00f3rios Farmac\u00eauticos Nacionais - ALANAC, Associa\u00e7\u00e3o da Ind\u00fastria Farmac\u00eautica de Pesquisa - INTERFARMA, DIRE4"}
{"participants": "Renata Zago, Vanessa Chavier., GIALI."}
{"participants": "Secretaria Executiva - (MCTI);, Secretaria Executiva Adjunta - (MCTI);, FINEP - (MCTI);, e outros., Secretaria Executiva do MCTI."}
{"participants": "Equipe do Gabinete"}
{"participants": "Ricardo Nunes - Representante Comercial"}
{"participants": "ICH"}
{"participants": "Andr\u00e9 de Cesero, Diretor de Relacionamento com Clientes \u2013 DIRCL/SERPRO"}
{"participants": "Nilo Pasquali;, bicalho@conexis.org.br;, charles@conexis.org.br;, Karla Crosara Ikuma Rezende (karlac@anatel.gov.br);, Herculano Araujo Rodrigues de Oliveira;, Conexis"}
{"participants": "Inmetro e Cenpes"}
{"participants": "Fabiana Barini - Diretora Adjunta da DIRE3, N\u00fabia Figueiredo - Assessora da DIRE3, Carlos Alexandre - Gerente-Geral da GGTOX, Caio Almeida - Gerente da GEAST/GGTOX, Jos\u00e9 Eduardo Vieira de Moraes - Diretor de Assuntos Regulat\u00f3rios para a Am\u00e9rica Latina da BASF, Andreia Nakatani - Gerente de Assuntos Regulat\u00f3rios da BASF, Arilton Sousa - Gerente de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da BASF, Gustavo Cabral - Especialista em Assuntos Regulat\u00f3rios da BASF"}
{"participants": "M\u00e1rio Rosa, Prefeito do Munic\u00edpio de Salto Grande /SP; e, Daniele Alonso, Coordenadora Regional do Partido Liberal - PL."}
{"participants": "SRE, Outras Institui\u00e7\u00f5es, CBH Parana\u00edba"}
{"participants": "SERI/SEGOV"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "Mario Frias, Secret\u00e1rio Especial da Cultura;, H\u00e9lio Ferraz de Oliveira, Secret\u00e1rio Especial Adjunta da Cultura;, Bruno Gra\u00e7a Melo C\u00f4rtes, Secret\u00e1rio Nacional do Audiovisual (por videoconfer\u00eancia);, Mauro Gon\u00e7alves, Diretor-Presidente Substituto da ANCINE; e, Tiago Mafra, Diretor da ANCINE."}
{"participants": "ANVISA, Thalita Antony de Souza Lima;, Rodrigo Abr\u00e3o Veloso Taveira;, Julia de Souza Ferreira;, ABIMED;, Ang\u00e9lica Marques, Thais Batista;, Felipe Carvalho, ABIMED"}
{"participants": "Auditores das Secretarias de Receita Estadual, Servidores da Anatel, Danielle Rebeca - Receita Estadual"}
{"participants": "Eduardo Gomes da Silva - Secret\u00e1rio Especial da Moderniza\u00e7\u00e3o do Estado, Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos - MDH"}
{"participants": "INSTITUTO VITAL BRAZIL S/A"}
{"participants": "SEE"}
{"participants": "Oliveira filho \u2013 Subchefe Adjunto Substituto de Finan\u00e7as P\u00fablicas da Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC-PR, Bruno Grossi - Secret\u00e1rio Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 SERG/CC-PR, Maria Caroline Fleury de Lima - Secret\u00e1ria Especial de Assuntos Parlamentares \u2013 SEGOV-PR, Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Tesouro e Or\u00e7amento \u2013 ME, Julio Alexandre - Secret\u00e1rio Especial Adjunto do Tesouro e Or\u00e7amento \u2013 ME, Paulo Vale - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional - Minist\u00e9rio da Economia \u2013 ME, Ariosto Antunes - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal \u2013 ME, Ricardo Soriano - Procurador Geral da Fazenda Nacional \u2013 ME"}
{"participants": "CGPC"}
{"participants": "Rosaura Maria da Costa Hexsel, Luiz Augusto da Cruz, CGTAI"}
{"participants": "Marcelo Barroso Barbosa Leite;, Nathalia Martinho Vidal;, Fernanda Costa De Brito Do Couto;, Leonardo Magno Lopes Souza;, Cristiana Camarate Silveira Martins Leao Quinalia;, Cleber Rodrigo Affanio;, Maria Claudia Barcelos de Sa;, Eduardo Marques da Costa Jacomassi;, Paulo Memoria Franco Amorim;, Elisa Vieira Leonel;, Thayse Rodrigues da Cunha Morais;, Rodrigo de Campos Conceicao;, Rodrigo Gurgel Cherubino Ribeiro;, Renato Sales Bizerra Aguiar;Augusto Sussumu Katagiri;, Igor de Moura Leite Moreira;, Alexandre Ataide Goncalves Oliveira;, Antonio Allam Giacomet;, Henrique Strazzer Vilas Boas;, Luiza Maria Thomazoni Loyola Giacomin;, Eduardo Kruel Milano do Canto;, Paulo Savio Leite Santos;, Vivian Diniz da Silva Brandao;, Guido Lorencini Schuina;, Paula Fontelles do Valle;, Paulo de Avelar Henrique Nicolau;, Ana Beatriz Rodrigues de Souza;, Carlos Eduardo De Faria Franco;, Marcello Fortunato Louzada;, Ho Yeuh Chuch;, Marcio Couto Lino;, Frederico De Melo Lima Isaac;, Gustavo Santana Borges;, Alexandre de Barros Freitas;, Vinicius Teixeira Dornas;, Patrick Leonardo de Faria e Silva;, Leticia Correa Da Costa Loureiro;, ANATEL"}
{"participants": "Raphael C\u00e2mara, Secret\u00e1rio de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade,, Daniela Ribeiro, Secret\u00e1ria de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade - Substituta,, Simone Guadagnin, Chefe de Gabinete, Renata Oliveira, Diretora do Departamento de Sa\u00fade da Fam\u00edlia,, Juliana Rezende, Diretora do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade,, Braga Neto, Diretor do Departamento de A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas Estrat\u00e9gicas,, Lana Lima, Diretora Substituta do Departamento de A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas Estrat\u00e9gicas,, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"}
{"participants": "Eveline Santos - Assistant Manager"}
{"participants": "Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 SERG/CC, - Cristiano Paulo Soares Pinto \u2013 Assessor Especial, - Maria Leopoldina Malta de S\u00e1 Brand\u00e3o \u2013 Assessora, Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SE/CC/PR, - Priscilla Rosa Pimentel Sganzerla \u2013 Assessora Especial, Secretaria Especial de Relacionamento Externo \u2013 SEREX/CC, - Pedro de Abreu e Lima Flor\u00eancio \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto, Diretoria de governan\u00e7a inova\u00e7\u00e3o e conformidade - CGMIN//DIGOV/SE/CC/PR, - Ronaldo Alves Nogueira\u2013 Coordenador-Geral-Substituto, - Roberta Martins - Assessora, Minist\u00e9rio da Economia \u2013 ME, - Fernando Ferreira\u2013 Diretor de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica, - Rodrigo Lino Brito \u2013 Coordenador-Geral de Governan\u00e7a e Integra\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o, - Gustavo Nery e Silva \u2013 Coordenador-geral de simplifica\u00e7\u00e3o Administrativa, - Ganesh Inocalla \u2013 Analista de Planejamento e Or\u00e7amento, Controladoria Geral da Uni\u00e3o \u2013 CGU, - Jo\u00e3o Gabriel Miranda Alves Pereira \u2013 Assessor do Secret\u00e1rio Federal de Controle Interno, - F\u00e1bio Silva Vasconcelos \u2013 Coordenador-Geral de Prospec\u00e7\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o da Secretaria Federal de Controle Interno"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "- Pedro Bruno Barros de Souza (Superintendente), - Victor Alexander Contarato Burns (Chefe de Departamento), - Eduardo Pinho Pereira e Souza (Gerente), - F\u00e1bio Abrah\u00e3o (diretor de Infraestrutura), Presidente do BNDES, Gustavo Montezano"}
{"participants": "Assessora-Chefe"}
{"participants": "TCU"}
{"participants": "TIM"}
{"participants": "APLAN"}
{"participants": "SFI"}
{"participants": "Abra\u00e3o Balbino, Andrey Ribeiro Perez Nunes, Danilo Cixeta Carvalho, Edgar Barbosa de Souza, Eduardo Marques da Silva Jacomassi, Felipe Roberto de Lima, Guido Lorencine Schuina, Jo\u00e3o Vicente de Arag\u00e3o da Costa, Karla Crosara Ikuma, Luciana Chaves Freire Felix, Luise Freire Vasconcelos, Marcos Vinicius Ramos da Cruz, Marina Georgia de Oliveira e Nascimento, Nilo Pasquali, Paulo Firmeza Soares, Priscila Honorio Evangelista, Luiza Maria Thomazoni Loyola, Tawfic Awwad Junior, Tiago da Silva Bonfim - TCU, Odilon Cavallari de Oliveira - TCU, Manuella de Farias Nardelli Costa - TCU, Heloisa Rodrigues da Rocha - TCU, Glayson Almeida de Oliveira - TCU, Paulo Sisnando - TCU"}
{"participants": "Laura Velasquez, Assessora GAB/SESAI, Carlos Luc\u00e9lio Colares, Assessor T\u00e9cnico GAB/SESAI, Rodrigo Santana, Diretor DEAMB, Monique Pacca Coimbra,  Assessora GAB/SESAI, Robson Silva"}
{"participants": "Luciana Lauria Lopes - Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento - SAM/CC, Edna de Souza Cesetti - Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento - SAM/CC, Orlando Oliveira dos Santos = Secretaria Executiva - SE/CC, Luiz Felipe Salin Monteiro - Minist\u00e9rio da Economia - ME, Jos\u00e9 Gustavo Sampaio Gontijo - Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o \u2013 MCTI, Thiago Meirelles, Subchefe de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento"}
{"participants": "SAA / SCTIE"}
{"participants": "COPIS/ANVISA"}
{"participants": "ASCOM"}
{"participants": "Celso Tchao - Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, Marcelo Luiz Soares Pereira - Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Marcas, Indica\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas e Desenhos Industriais, Thiago Bastos - Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Marcas II, Leila Campos - Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Marcas I, Diretor Substituto da DIRMA"}
{"participants": "Assessora-Chefe"}
{"participants": "SEREX/CCivil-PR, Paula Baratella \u2013 Secret\u00e1ria Especial Interina, Renato Clark \u2013 Assessor Especial, Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria Qu\u00edmica -ABIQUIM, Andr\u00e9 Passos, Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais, Andrea Cunha, Diretora de Assuntos T\u00e9cnicos, Camila Hubner, Gerente de Assuntos Regulat\u00f3rios e Comiss\u00f5es Setoriais, Aline Bressan, Gerente de Sustentabilidade, Meio Ambiente e Inova\u00e7\u00e3o, Ver\u00f4nica Prates, Gerente de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais., Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria Qu\u00edmica -ABIQUIM"}
{"participants": "SGM"}
{"participants": "Equipe da auditoria da ANA, M\u00e1rcia Abreu da Silva Vieira"}
{"participants": "SEMAD/GO, SRE"}
{"participants": "\u2022\tSGM, \u2022\tPedro Dias \u2013 Secret\u00e1rio, \u2022\tLilia Sant\u2019Agostino - Secret\u00e1ria Adjunta, \u2022\tFrederico Bedran \u2013 Diretor DGPM, \u2022\tEnir Mendes \u2013 Diretor DTTM, \u2022, \u2022\tExternos :, \u2022\tSAE, \u2022\tJoanisval Brito Gonsalves \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto, \u2022\tBruno Caligaris \u2013 Diretor de Projetos Estrat\u00e9gicos, DTTM/SGM"}
{"participants": "Andrea Mamprim Grippa - AIN"}
{"participants": "GELOG - Renato Silva, GELOG - Lorrayne Mendon\u00e7a, GGGAF - Ana Dusi, GGGAF - Frederico Fernandes, GGGAF"}
{"participants": "Rosana Leite de Melo, Secret\u00e1ria SECOVID;, Ana Karolina Marinho, SECOVID;, Glaucia Moraes, UFRJ/SAES, SECOVID"}
{"participants": "Nizar Ratib Midrei \u2013 Diretor de Publicidade Substituto., ASCOM/Minist\u00e9rio da Economia, \u00c9rica Maria Teixeira de Andrade \u2013 Gerente de Relacionamento com a Imprensa."}
{"participants": "Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC-PR;, Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos - SAJ/SG-PR;, Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional - PGFN/ME;, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - MS;, Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia - MTP., Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais - SAG/CC-PR"}
{"participants": "GELOG - Renato Silva, GELOG - Marino Alves, GGGAF - Ana Dusi, GGGAF"}
{"participants": "PPSA"}
{"participants": "Todos os Diretores, GADIP"}
{"participants": "Ricardo de Assis Teixeira e Karin Mendes"}
{"participants": "Diretor Alex Machado - Diretor da DIRE5, Victor - Assessoria DIRE5, Deputado Fel\u00edcio Later\u00e7a"}
{"participants": "Rafaela Levay - MTur, Barbara Blaudt - MTur, Ronald Neri - MTur, Rafaela Levay"}
{"participants": "Marcus Vinicius Brunetti;, neto.jose@telefonica.com;, Anderson  Emanuel De Azevedo Goncalves;, Alex Faverani De Carvalho;, TELEFONICA"}
{"participants": "Carlos Henrique Costa de Oliveira, Chefe do Gabinete Adjunto de Informa\u00e7\u00f5es do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Adriana Ramos - Assessora Primeira Dama"}
{"participants": "Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Politicas Governamentais - SAG/CC-PR, Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos - SAJ/SG-PR, Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - MJSP"}
{"participants": "Joelma Miranda - ATP"}
{"participants": "C\u00e2mara dos Deputados"}
{"participants": "SECRETARIA NACIONAL DE PORTOS E TRANSPORTES AQUAVI\u00c1RIOS:, Daniel Rodrigues Aldigueri;, Marcelo Ryudi Komeno;, Ciro Marques Arruda;, Leonardo Martins;, Ingrid Pantoja;, Fernando Baldiotti., ANTAQ:, Lucas Roviriego;, BANCO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO E SOCIAL - BNDES:, Eduardo Costa;, Francisco Coser;"}
{"participants": "Marisete Pereira, Agnes da Costa, Anderson Oliveira, Hailton Madureira, Ricardo Takemitsu, EPE, Thiago Barral \u2013 Diretor-Presidente, Thiago Ivanoski"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "Artur Coimbra - ANPD, Karla Crosara - ANATEL, Pedro Lucas - SETEL, Wilson Wellisch - SETEL"}
{"participants": "Wildenildo Oliveira dos Santos, Atila Coelho Correa, Daiane Gressler, Adriano Gomes, Pedro Calazans, Marina Torres Uber Bucek, Nelci dos Santos, Ewerton Luciano Martins, CQUAL"}
{"participants": "Alexandre de Figueiredo Dalfior \u2013 ARI, Joelson Neves  - SAF, SAF"}
{"participants": "Artur Coimbra de Oliveira, Secret\u00e1rio de Telecomunica\u00e7\u00f5es, Anny Lays Teixeira de Carvalho, Chefe da Assessoria Especial de Assuntos ParlamentaresASPAR, Wagner Primo Figueiredo Neto, Chefe de Gabinete"}
{"participants": "\u2022\tWilliam Fran\u00e7a Cordeiro - Secret\u00e1rio Nacional de Desenvolvimento e Competitividade do Turismo, \u2022\tNicole Ferreira Facuri \u2013 Diretora de Intelig\u00eancia Mercadol\u00f3gica e Competitiva do Turismo \u2013 DIMEC/SNDTur, \u2022\tAndrea de Souza Pinto \u2013 Diretora de Qualifica\u00e7\u00e3o do Turismo \u2013 DEQUA/SNDTur, \u2022\tFabr\u00edcio B. Amaral - Presidente da Ag\u00eancia Estadual de Turismo/GO, \u2022\tKl\u00e9ber Luiz Marra - Prefeito do Munic\u00edpio de Caldas Novas/GO, \u2022\tAna Paula Lima de Oliveira - Prefeita do Munic\u00edpio de Rio Quente/GO"}
{"participants": "Participantes SNPTA:, Isabela Oliveira \u2013 Coordenadora, Rita Munck \u2013 Chefe de Gabinete, Disney Barroca \u2013 Coordenador Geral, Felipe Gama \u2013 Coordenador Geral, Leandro Bernardino - Coordenador Geral, Gilson Galv\u00e3o \u2013 Coordenador, Participante ANTAQ:, Rodolpho Vasconcellos - Secret\u00e1rio de Planejamento e Coordena\u00e7\u00e3o Interna"}
{"participants": "SPE \u2013 Paulo Cesar, SEE \u2013 Christiano Vieira, ASPAR \u2013 Hugo Oliveira"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "- BSM:, ANDR\u00c9 EDUARDO DEMARCO (DIRETOR DE AUTORREGULA\u00c7\u00c3O);, ALINE DE MENEZES SANTOS (CONSELHEIRA);, CARLOS CESAR MENEZES (CONSELHEIR0);, HENRIQUE DE REZENDE VERGARA (CONSELHEIR0);, JO\u00c3O VICENTE SOUTELLO CAMAROTA (CONSELHEIR0);, JOS\u00c9 FLAVIO FERREIRA RAMOS (CONSELHEIR0);, MARCOS JOS\u00c9 RODRIGUES TORRES (CONSELHEIR0);, MARCUS DE FREITAS HENRIQUES (CONSELHEIR0);, MURILO ROBOTTON FILHO (CONSELHEIR0);, RODRIGO DE ALMEIDA VEIGA (CONSELHEIR0);, SERGIO ODILON DOS ANJOS (CONSELHEIR0);, GLAUBER FACAO ACQUATI (SUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO);, MARCELO RODRIGUES SANTOS (SUPERINTENDENTE DE GOVERNAN\u00c7A E DADOS);, YURI FRANCISCO RABELLO QUADROS (SUPERINTENDENTE DE AUDITORIA), CESAR HENRIQUE DE MENDON\u00c7A (GERENTE DE PROCESSOS DE RESSARCIMENTO);, VIVIAN HAKIM SLIVSKIN (ESPECIALISTA EM AUDITORIA);, RONALDO CASTANHA (CONSULTOR DE PLANEJAMENTO E CONTROLE);, PRISCILA COPI (SUPERINTENDENTE DE ACOMPANHAMENTO DE MERCADO)., - CVM:, FLAVIA PERLINGEIRO (DIRETORA), ALEXANDRE RANGEL (DIRETOR), OTTO LOBO (DIRETOR);, CATARINA CAMPOS DA SILVA PEREIRA (CHEFE DE GABINETE DA PRESID\u00caNCIA);, ALEXANDRE PINHEIRO DOS SANTOS (SUPERINTENDENTE GERAL);, FRANCISCO JOS\u00c9 BASTOS SANTOS (SUPERINTENDENTE DE RELA\u00c7\u00d5ES COM O MERCADO E INTERMEDI\u00c1RIOS);, BSM"}
{"participants": "Secretaria Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SE/CC/PR, Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 SERG/CC, Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais - SAG/CC, Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento \u2013 SAM/CC, Secretaria Especial de Relacionamento Externo \u2013 SEREX/CC, Assessoria Especial \u2013 AESP/CC, Secretaria Executiva do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado/CC, SE/CC/PR"}
{"participants": "Secret\u00e1rio Marcelo Morales - SEPEF, Sr. Jean Segata, Sr. Arlei Damo, Sra. Patrice Schuch, Sra. Marcia Grisotti e Sra. Denise Pimenta, Sr. Thiago Moraes - CGSB"}
{"participants": "- Marcos Cesar Pontes, Ministro de Estado da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es;, - Sergio Freitas de Almeida, Secret\u00e1rio-Executivo;, - Carlos Alberto Flora Baptistucci, Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto;, - Marcelo Gomes Meirelles, Secret\u00e1rio de Estruturas Financeiras e de Projetos;, - Christiane Gon\u00e7alves Corr\u00eaa, Secret\u00e1ria de Articula\u00e7\u00e3o e Promo\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia;, - Alex Fabiano Ribeiro de Magalh\u00e3es, Subsecret\u00e1rio de Unidades Vinculadas;, - Eduardo Temporin, Chefe do Gabinete do Ministro; e, - Wilman Ren\u00e9 Gon\u00e7alves Alonso, Assessor do Ministro., Gabinete do Ministro"}
{"participants": "- Carla Craveiros;, - Alexandre Dutra;, - Roberto Lavor;, - Hugo Miranda;, - Daniela Dias, - Lucimar Belo;, - Wilton Fran\u00e7a., Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as - SAF"}
{"participants": "Pedro Cesar Sousa, Subchefe para Assuntos Jur\u00eddicos da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica."}
{"participants": "Carlos Otavio e Lessio Nunes, Asmetro-SN"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Infrastrutura"}
{"participants": "- Eduardo Ribeiro - Chefe do CPC, Anpeci"}
{"participants": "Secretaria de Governo - SEGOV-, Assessoria Especial -AESP, Secretaria Especial de Assuntos Parlamentares - SEPAR, Secretaria Especial de Articula\u00e7\u00e3o Social  - SEAS, Subchefia de Assuntos Jur\u00eddicos - SAJ /Secretaria Geral, Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais SAG/CC, Secretaria-Executiva SE/CC, Minist\u00e9rio da Economia"}
{"participants": "Ildeney de Sousa Barbosa"}
{"participants": "CORIS/GQRIS"}
{"participants": "MME, Hailton Madureira - ASSEC, Frederico Teles - ASSEC, Christiano Vieira da Silva - Secret\u00e1rio de Energia El\u00e9trica, TCU, Arlene Costa Nascimento"}
{"participants": "Participantes:, Raphael C\u00e2mara, Secret\u00e1rio de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade,, Daniela Ribeiro, Secret\u00e1ria de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade - Substituta,, Simone Guadagnin, Chefe de Gabinete, Renata Oliveira, Diretora do Departamento de Sa\u00fade da Fam\u00edlia,, Juliana Rezende, Diretora do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade,, Braga Neto, Diretor do Departamento de A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas Estrat\u00e9gicas,, Lana Lima, Diretora Substituta do Departamento de A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas Estrat\u00e9gicas,, Paulo Sellera, Coordenador Geral de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria,, Rodolpho Bezerra, Coordenador Geral de Planejamento e Or\u00e7amento, Patricia Marcal, Assessoria T\u00e9cnica do N\u00facleo Jur\u00eddico do Gabinete, Paula Bittar, Assessoria do N\u00facleo de Comunica\u00e7\u00e3o, 1 Assessora T\u00e9cnica do Gabinete, Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria a Sa\u00fade"}
{"participants": "PARTICIPANTES:, Renata Machado Moreira - ANATEL, Luciano Charlita de Freitas - ANATEL, Sibelle Silva - AGRICULTURA Fernando Camargo - Agricultura Eduardo Sampaio - AGRICULTURA Renata Miranda - AGRICULTURA, Abadia Siqueira - AGRICULTURA, Angela Cembranelli Aliandro - ANATEL, Tais Maldonado Niffinegger - ANATEL, Renata Figueiredo Santoyo - ANATEL"}
{"participants": "Eduardo Kruel Milano do Canto;, Roberta Correa Guimaraes;, Marcus Vinicius Brunetti."}
{"participants": "Rog\u00e9rio Pinheiro"}
{"participants": "Pedro Cesar Nunes Ferreira Marque de Sousa \u2013 Chefe do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Diretora do DRAC \u2013 Cleusa Bernardo/ Coordenador da CGCSSS- Josafa Santos/ Coordenadora Substituta da CGPAS \u2013 Aliane Vieira / Coordenador da CGSI \u2013 Leandro Del Grande / Diretor DAPES -  Antonio Rodrigues Braga Neto/ DAPES - Jo\u00e3o Batista Freitas Silva / DAPES - Maria Gerlivia de Melo / DAPES - Rizoneide Gomes de Oliveira /DAPES - Dressiane Zanardi Pereira"}
{"participants": "Edilson Portela Fran\u00e7a, Assessor Especial \u2013 SA/SG-PR., Maur\u00edlio Costa dos Santos, Diretor de Recursos Log\u00edsticos \u2013 DILOG/SA/SG-PR;, Marcelo Eschiletti Caldas Rodrigues , Diretor de Engenharia e Patrim\u00f4nio - DIENP/SA/SG-PR;, Edilson Portela Fran\u00e7a, Assessor Especial \u2013 SA/SG-PR."}
{"participants": "SPE : Paulo Cesar, Marcello Cabral, Mauricio Abi Chahin, Thiago Prado , Guilherme Zanetti, SE : Dra. Marisete Dadald , Agnes da Costa, SEE : Domingos Andreatta, Guilherme Godoi, Rege Engenharia : Tiago Barros, Rege Engenharia"}
{"participants": "CONITEC"}
{"participants": "SE Adjunto,, SEXEC."}
{"participants": "MME, - Bruno Eust\u00e1quio, - Rafael Bastos, - Carlo Agenor Cabral, EPE, - Marcelo Cavalcanti, - Carlos Augusto G\u00f3es"}
{"participants": "Clovis F\u00e9lix Curado J\u00fanior, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto, Edilson Portela Fran\u00e7a, Assessor Especial"}
{"participants": "Juliana, Nielsen, Thaina - Ditec, Ana Carolina - Ditec"}
{"participants": "Sr. M\u00e1rio Frias, Secret\u00e1rio Especial de Cultura, do Minist\u00e9rio do Turismo;, Sr. Raphael Augusto Azevedo, Chefe de Gabinete, da Secretaria Especial de Cultura, do Minist\u00e9rio do Turismo."}
{"participants": "Dr. Niomar de Sousa Nogueira - Corregedor-Auxiliar 1, Dr. Elmar Luis Kichel - Corregedor-Auxiliar 2, Dra. Christiane de Castro Gusm\u00e3o - Corregedora-Auxiliar 3, Dr. Wlisses Maioli Pignaton - Corregedor-Auxiliar 4, Dra. Claudia Akemi Owada - Corregedora-Auxiliar 5, Dra. Mariana Munhoz da Mota - Subcorregedora-Auxiliar 1, Dr. Cl\u00f3vis Le\u00e3o Bezerra - Subcorregedor-Auxiliar 2, Dra. Josiane Morais Dias - Subcorregedora-Auxiliar 3, Dr. Rubens Ricardo Machado do Prado - Subcorregedor-Auxiliar 4, Dr. Elisafan Gon\u00e7alves de Oliveira - Subcorregedor-Auxiliar 5, Dr. Leonilson Gomes de Souza - Subcorregedor de Planejamento Correicional, Dr. Francisco de Assis Oliveira Duarte \u2013 Chefe de Gabinete, Dra. Amanda Barbuda Perez Fernandes - Advogada da Uni\u00e3o"}
{"participants": "Gabinete do Ministro - GM"}
{"participants": "Geanluca Lorenzon - ME, Alexandre Messa Peixoto da Silva \u200e- ME, Michael William Dantas Lima - ME, Felipe Pessoa Ferro, Henrique Reichert, Alexander Melo - SEBRAE, Mariana Ghome, Jose Soares - CONEA, Osmar Barros, Alice Rosas, Cristina Barreiros, Frederico Pascoal, Avile Dantas, Ferrari Vargas, Humberto Rrollemberg, Alessandra Lacerda - CBIC, Helena Rego - SEBRAE, Claudia Cahali, Kim Borges Damasceno \u200e- CNM, Ana Teixeira- CNM, Luiz Antonio Fran\u00e7a, Alex Carneiro \u200e- CNM, Ricardo Vieira de Queiroz, Carlos Eduardo de Jesus, Ana Maria Costa Candido Lacerda\u200e, Karla Franca - CNM, Netici Viana dos Santos -ME, Minist\u00e9rio da Economia - ME"}
{"participants": "Meiruze Sousa Freitas \u2013 Diretora da Segunda Diretoria \u2013 DIRE2, Patr\u00edcia Oliveira Pereira Tagliari \u2013 Diretoria Adjunta da Segunda Diretoria \u2013 DIRE2, Roberta Meneses Marquez de Amorim - Assessora - Segunda Diretoria - DIRE2, Patricia Kott Tomazett - Assessoria da Gerencia Geral de Medicamentos e Produtos Biol\u00f3gicos \u2013 GGMED, Rodrigo Edgard Garcia da Silva \u2013 1\u00ba Vice-Presidente, Leonora Coimbra \u2013 2\u00ba Vice-Presidente, Dra. Marli Sileci \u2013 Vice-Presidente Executiva, Diretoras ACESSA:, Fabiana Queiroz, Gabriela Mallmann, Katherine Ruas, Sarah Bonadio"}
{"participants": "Antonio Carlos Paiva Futuro, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o (SA/SG-PR); e, Vanessa Ferreira de Lima, Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da Secretaria-Geral (SE/SG-PR)."}
{"participants": "Jose Ricardo de Freitas Martins da Veiga, Marcelo Hiroshi Kono, Carlos Eduardo de Jesus Assessor SEME/SG-PR, SEME"}
{"participants": "Gustavo ene - SDI/MS, Leandro Pereira - ANVISA, Ridauto Fernandes - MS, S\u00e9rgio Okane - SAES/MS, Alexandre Bassaneze - Air Liquide, Secretaria de Desenvolvimento e Industria"}
{"participants": "Gustavo Henrique Ferreira Gouveia \u2013 Coordenador-Geral de Orienta\u00e7\u00f5es Normas para Comunica\u00e7\u00e3o;, Otto Cavalcante Medina \u2013 Assessor-T\u00e9cnico;, Adila Quesia Gon\u00e7alves da Rocha \u2013 Assessor-T\u00e9cnico;, Ana Claudia Bedin \u2013 Assessor-T\u00e9cnico;, Tiago Palhano Dias Costa \u2013 Assistente;, Silas Gon\u00e7alves dos Santos \u2013 Colaborador."}
{"participants": "Membros do N\u00facleo de Governan\u00e7a de Integridade P\u00fablica - AGU., N\u00facleo de Governan\u00e7a - AGU"}
{"participants": "Seja Digital"}
{"participants": "Marcelo Antonio Cartaxo Queiroga Lopes - Ministro da Sa\u00fade"}
{"participants": "T\u00e9cnica Cobies, Kate Tom\u00e9, T\u00e9cnica Cogasi, Deborah Larcerda, T\u00e9cnica Cogasi, Cristiane Martins, T\u00e9cnica CGPNI, Thais T\u00e2mara, T\u00e9cnico CGONI, Rui Moreira, CGPNI"}
{"participants": "DEGTS."}
{"participants": "Primeira Dama Sra Michelle Bolsonaro, Lideran\u00e7a da CBDS"}
{"participants": "Paulo Guedes, Ministro de Estado da Economia"}
{"participants": "Juliana, Nielsen"}
{"participants": "De acordo com a agenda do Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica."}
{"participants": "Lua Selene da Silva Almeida, Leandro Avila Vieira, Ricardo Moura de Araujo, Waldir Marques Junior, Altair Mendanha de Oliveira, Itamar Pereira, Minist\u00e9rio da Economia"}
{"participants": "COSEMS - BA"}
{"participants": "GMESP"}
{"participants": "SGH"}
{"participants": "Equipe da Auditoria da ANA, M\u00e1rcia Abreu da Silva Vieira"}
{"participants": "Luiz.JNeto@telefonica.com;, Rodrigo.Braga@telefonica.com;, cbsiqueira@timbrasil.com.br;, abdmorais@timbrasil.com.br;, marcoscouto@abrtelecom.com.br;, victorgomes@abrtelecom.com.br;, Eduardo Kruel Milano do Canto;, Fabiana Alves da Silva;, Cristiana Camarate Silveira Martins Leao Quinalia;, Ana Paula Santana da Silva;, Eduardo Marques da Costa Jacomassi;, Isis de Andrade Lima;, SANDRA OLIVEIRA DOS SANTOS;, EUSEBIO PEREIRA DA COSTA;, ANA LUCIA RUCOS PINHEIRO;, Luiz Fernando Almeida Duarte De Queiroz;, Claudio Marcelo Bartholazzi Borges;, Anderson Santos;, Rodrigo Azevedo Greco;, Dennis Alves;, Carlos Eduardo De Faria Franco;, Luiz Concha De Freitas;, Thereza Cristina Teixeira;, Augusto Sussumu Katagiri;, Isadora Moreira Firmino;, Fabiana Vasconcelos de Souza;, Ralph Soares Calvert;, Irani Cardoso da Silva;, Rafael Leal Ferreira de Mello;, Silvia da Costa Santos Cheab;, Alexandre Magnus Queiroz Gameiro;, TATIANA SAYRA DE OLIVEIRA MENEGUIN, ;Graciela Prudente da Silva Moronte;, Gabriel Bahia Caldas;, Fabiana Barbosa Santos;, Anatel-SCO"}
{"participants": "- Clovis F\u00e9lix Curado J\u00fanior, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o, - Edilson Portela Fran\u00e7a, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto, - Maur\u00edlio Costa dos Santos, Diretor DILOG, - Luiz Fernando Estorilho Baganha, Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a e Coordena\u00e7\u00e3o Presidencial/GSI"}
{"participants": "driana Pereira ENAP, Diogo Costa - Presidente ENAP, Guilherme Almeida - ENAP, Otoniel Filho ENAP, Raquel Ribeiro Martins, Eduardo Carlos Weaver Assessor SEME/SG-PR, Claudio Shikida ENAP, Fernanda Machiaveli ENAP, Lucas Maciel MDIC, Selma Foligne Crespio de Pinho-Diretora de Estrategia,padroniza\u00e7\u00e3o e monitoramento de Projetos SEME/SG-PR, Nizar Ratib Midrei - Secret\u00e1rio de Moderniza\u00e7\u00e3o Institucional e Regional., ENAP"}
{"participants": "SRE"}
{"participants": "MME:, Marisete Pereira, Secret\u00e1ria Executiva, Paulo Cesar, Secret\u00e1rio de Planejamento e Desenvolvimento Energ\u00e9tico, Agnes Costa, Chefe da Assessoria Especial em Assuntos em Regulat\u00f3rios, Patricia Naccache, Assessora da Secretaria Executiva, Carlos Alexandre Principe, Diretor do Departamento de Desenvolvimento Energ\u00e9tico, Andre Osorio, Diretor de Departamento De Informa\u00e7\u00f5es e Estudos Energ\u00e9ticos, Pietro Mendes, Diretor Do Departamento De Biocombust\u00edveis, Christian Vargas, Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, ME-SDI:, Gustavo Ene, Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Infraestrutura, Gabriel Fiuza \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto da SDI, Adriano Jeronimo \u2013 Coordenador Geral de Energia El\u00e9trica \u2013 SDI"}
{"participants": "L\u00facio J\u00fanior- Assessor"}
{"participants": "George Hobert Oliveira Lisboa, Assessor Especial da Secretaria Geral-SG/PR; e, Djanira Pereira Lima, Coordenadora-Geral de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas \u2013 COREP/SA/SG-PR."}
{"participants": "Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares e Federativos \u2013 Bob Santos, Chefe de Gabinete da Secretaria Especial de Cultura \u2013 Gustavo Silveira, Assessora Parlamentar Iphan  \u2013 Natasha Machado, Assessora Parlamentar ANCINE \u2013 Priscilla Corr\u00eaa, Assessora Parlamentar IBRAM \u2013 Carla Cruz, Assistente da ASPAR/Mtur \u2013 Erik Eskenazi"}
{"participants": "Participantes Anatel:, Ana Beatriz Rodrigues de Souza - Assessora do Superintendente Executivo, Marcelo Monteiro - Gerente de Planejamento Estrat\u00e9gico, Participantes Externos: Bruno Ramos, Jesus Carballal, Edson Porto e outros"}
{"participants": "SPOA"}
{"participants": "Carlos Henrique Costa de Oliveira, Chefe do Gabinete Adjunto de Informa\u00e7\u00f5es do Gabinete Pessoal da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"}
{"participants": "S\u00e9rgio D\u00e1vila"}
{"participants": "SEE"}
{"participants": "GGMED"}
{"participants": "COLIP - Guilherme Jeronymo, GGTIN - Bruno Novaes, Andr\u00e9 Lago - Serpro, GGTIN"}
{"participants": "Pollyana de Freitas Andrade Miguel, Ana Carolina Peixoto de Castro Martins, FBB, Rog\u00e9rio Miziara"}
{"participants": "Corregedoria  Geral da AGU"}
{"participants": "SGM"}
{"participants": "Fiocruz"}
{"participants": "GRP"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "SERI/SEGOV"}
{"participants": "SPE \u2013 Paulo Cesar, Sr. Yuri Schmitke - Presidente da ABREN, Sr. Marcos Peraceli - Bus Development & Sales Director - Babcock & Wilcox, Raquel Targino \u2013 Assessora ABREN"}
{"participants": "Val\u00e9ria M. Gomes Rotilio, Assistente inteligente para integra\u00e7\u00e3o do SEI - Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00e3o"}
{"participants": "Coaes"}
{"participants": "MARCELO DA SILVA VIERA - Secret\u00e1rio-Executivo da Comiss\u00e3o Mem\u00f3ria dos Presidentes da Rep\u00fablica e Chefe do Gabinete Adjunto de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica \u2013 GADH-GPPR;, ERICK MOUTINHO BORGES \u2013 Coordenador-Geral do Gabinete Adjunto de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica \u2013 GADH-GPPR;, ELISA GRAZIELA DE SANT\u2019ANNA RIBEIRO \u2013 Coordenadora da Subcomiss\u00e3o Mem\u00f3ria dos Presidentes da Rep\u00fablica e Assessora do Gabinete Adjunto de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica \u2013 GADH-GPPR;, LUIZ FERNANDO C. FERNANDES \u2013 Coordenador de Documenta\u00e7\u00e3o da Diretoria de Recursos Log\u00edsticos da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 CODOC-SA/SG/PR;, RAFAEL NOGUEIRA \u2013 Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Biblioteca Nacional - FBN;, PEDRO MASTROBUONO \u2013 Presidente do Instituto Brasileiro de Museus \u2013 IBRAM;, M\u00d4NICA ELISQUE DO CARMO - Diretora Substituta do Centro de Documenta\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio \u2013 CDP/IPHAN;, S\u00c9RGIO MIRANDA DE LIMA \u2013 Assessor da Dire\u00e7\u00e3o-Geral do Arquivo Nacional \u2013 AN, representando o Senhor RICARDO BORDA D'AGUA DE ALMEIDA BRAGA, Diretor-Geral do Arquivo Nacional do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, nomeado em 18/11/2021;, H\u00c9LIO FERRAZ DE OLIVEIRA - Secret\u00e1rio Especial da Cultura Adjunto \u2013 SECULT, IVANILDE HERCULANO DA SILVA ALVES \u2013 Assessora do Gabinete Adjunto de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica - GADH-GPPR;, BIANCA CARDILO VALENTE - Assessora do Gabinete Adjunto de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica - GADH-GPPR."}
{"participants": "Codru, Kamila Pomsil"}
{"participants": "Sergio Freitas de Almeida \u2013 Ministro substituto, Christiane Correa - Secret\u00e1ria de Articula\u00e7\u00e3o e Promo\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia, Daniel Fonseca Lavouras - Diretor do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o da Ci\u00eancia e Tecnologia, Daniel Guilherme Marques - Assessor de Eventos, MEC, Jos\u00e9 de Castro Barreto Junior \u2013 Secret\u00e1rio Executivo substituto, Jaqueline Ribeiro Silva \u2013 Diretora de Programa substituta, SAA, Carla Baksys \u2013 Subsecret\u00e1ria, SPO, Adalton Rocha de Matos \u2013 Subsecret\u00e1rio, SETEC, Tom\u00e1s Dias Sant\u2019 Ana \u2013 Secret\u00e1rio"}
{"participants": "SE Adjunto,, DAD,, e outros."}
{"participants": "Anvisa/ Ascom"}
{"participants": "Representantes do IBICT, F\u00e1bio Koleski"}
{"participants": "PELA B3, \u2022\tALINE DE MENEZES SANTOS - BSM, \u2022\tCARLOS CESAR MENEZES - BSM, \u2022\tHENRIQUE DE REZENDE VERGARA - BSM, \u2022\tCARLOS CESAR MENEZES - BSM, \u2022\tJO\u00c3O VICENTE SOUTELLO CAMAROTA - BSM, \u2022\tMARCUS DE FREITAS HENRIQUES - BSM, \u2022\tRODRIGO DE ALMEIDA VEIGA - BSM, \u2022\tMURILO ROBOTTON FILHO - BSM, \u2022\tSERGIO ODILON DOS ANJOS - BSM, \u2022\tJOS\u00c9 FLAVIO FERREIRA RAMOS - BSM, \u2022\tANDR\u00c9 EDUARDO DEMARCO - BSM, \u2022\tJULIO CESAR CUTER - BSM, \u2022\tMARCELO RODRIGUES SANTOS - BSM, \u2022\tHENRIQUE FRATTA LOBO - BSM, \u2022\tMARIANA ARANTES FONSECA - BSM, \u2022\tMAURICIO JAYME E SILVA - BSM, \u2022\tCESAR HENRIQUE DE MENDON\u00c7A - BSM, \u2022\tVIVIAN HAKIM SLIVSKIN - BSM, PELA CVM:, \u2022\tMARCELO BARBOSA - CVM, \u2022\tFLAVIA MARTINS SANT ANNA PERLINGEIRO - CVM, \u2022\tALEXANDRE COSTA RANGEL - CVM, \u2022\tFRANCISCO JOS\u00c9 BASTOS SANTOS - CVM, \u2022\tALEXANDRE PINHEIRO DOS SANTOS - CVM, \u2022\tCATARINA CAMPOS DA SILVA PEREIRA - CVM, \u2022\tANDR\u00c9 FRANCISCO LUIZ DE ALENCAR PASSARO - CVM, \u2022\tBRUNO BAITELLI BRUNO - CVM, \u2022\tMARCO ANTONIO PAPERA MONTEIRO - CVM, \u2022\tMARGARETH NODA - CVM, \u2022\tCARLOS EDUARDO PEREIRA DA SILVA - CVM, \u2022\tNEISSON DANTAS ESPIRITO SANTO - CVM, MARCOS JOSE RODRIGUES TORRES - BSM"}
{"participants": "SE/CC"}
{"participants": "- Anderson do Nascimento Demutti, Chefe de Gabinete, - Girley Vieira Damasceno, Assessor Especial, - Humberto Cardoso, Assessor, - Paulo Ricardo Godoy dos Santos, CODEP/DIGEP, - Manoel Pessoa Montenegro, Diretor DIROF, - Edvaldo Noleto, Diretor DITEC, Edilson Portela - Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto"}
{"participants": "CORIS/GQRIS"}
{"participants": "Eliomar Wesley A. F. Rios"}
{"participants": "Participantes:, MME:, - Marisete Pereira, - Bruno Eust\u00e1quio, - Christiano Vieira, - Hailton Madureira, PPSA:, - Eduardo Gerk, EPE:, - Thiago Barral, - Heloisa Borges, SECEXGAB"}
{"participants": "Ten Brig Ar R/1 Jeferson DOMINGUES de Freitas"}
{"participants": "SEAS/SEGOV/PR:, Georges Feres Kanaan - Secret\u00e1rio Especial de Articula\u00e7\u00e3o Social de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Renato de Aquino - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Articula\u00e7\u00e3o Social da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Tatiana Miranda - Diretora de Rela\u00e7\u00f5es Pol\u00edtico-Sociais / Secret\u00e1ria Especial de Articula\u00e7\u00e3o Social de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luz Marilda - Coordenadora-Geral de Interlocu\u00e7\u00e3o Social/DRPS/Secretaria Especial de Articula\u00e7\u00e3o Social da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, FUNAI, Marcelo Xavier - Presidente, Fabr\u00edcio Magalh\u00e3es - Assessor, Paula Santana - Coordenador-Geral de Gest\u00e3o Ambiental, Juan Scalia - Coordenador-Geral de Promo\u00e7\u00e3o ao Etnodesenvolvimento, Weber Silva - Coordenador de Pol\u00edticas Ambientais"}
{"participants": "Sr. Darcton Dami\u00e3o,, Sr.  Paulo Dourado"}
{"participants": "Grace Benfica Matos"}
{"participants": "General de Brigada Carlos Feitosa Rodrigues"}
{"participants": "Gustavo Santana Borges;, Eduardo Kruel Milano do Canto;, Rafael Humberto de Lima Moretti;, Jorge Luiz dos Santos Paes Junior;, Vanessa Copetti Cravo."}
{"participants": "SEPAR/SEGOV"}
{"participants": "Participante do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade:, - Robson Santos da Silva, Secret\u00e1rio Especial de Sa\u00fade Ind\u00edgena/SESAI;, - Jo\u00e3o Bosco Teixeira, Consultor Jur\u00eddico/CONJUR."}
{"participants": "DEQUA"}
{"participants": "Leandro Antunes e Silva, Assessor Especial (SAJ/SG-PR)"}
{"participants": "Assessora-Chefe"}
{"participants": "Secret\u00e1rio Especial da Cultura, Sr. H\u00e9lio Ferraz, Secret\u00e1rio Especial Adjunto da Cultura, Sr. Thiago Moreira dos Santos, Superintendente Executivo da Funda\u00e7\u00e3o Bienal de S\u00e3o Paulo, Sr. Antonio Lessa"}
{"participants": "Procomex"}
{"participants": "Magda L\u00facia Dias Cardoso de Carvalho, Diretora de Comunica\u00e7\u00e3o e Relacionamento Institucional da Caixa Econ\u00f4mica Federal"}
{"participants": "MME, ASSEC - Hailton Almeida, ASSEC - Frederico Teles, CONJUR - Tha\u00eds Lacerda, Candice Costa e Christian, ASSEC/MME"}
{"participants": "Assessora-Chefe"}
{"participants": "Meiruze Sousa Freitas - Diretora da Segunda Diretoria da Anvisa;, Alex Machado Campos - Diretor da Quinta Diretoria da Anvisa;, Romison Rodrigues Mota - Diretor da Quarta Diretoria da Anvisa;, Varley Dias Sousa - Assessor Segunda Diretoria - DIRE2, Luciana Cristina Averbeck Pelles - Assessora Segunda Diretoria - DIRE2, Daniela Marreco Cerqueira \u2013 Assessora Quinta Diretoria \u2013 DIRE5, Leonora Coimbra Nunes - Diretora de Assuntos Corporativos Hypera Pharma;, Juliane Juabre -Diretora de Qualidade/Pesquisa e desenvolvimento/\u00c1rea medica Hypera Pharma;, Daniela Castanho - Diretora de Opera\u00e7\u00f5es Hypera Pharma;, Rafael batista: Diretor Suprimentos/AR Hypera Pharma;, Tamara Dias - Gerente de Assuntos Regulatorios Hypera Pharma."}
{"participants": "SE, Camilla Fernandes, Agnes Arag\u00e3o, Ricardo Takemitsu, Patr\u00edcia Naccache, ASSEC:, Hailton Madureira, Christiany Salgado, Frederico Teles, SPE:, Paulo C\u00e9sar Domingues, Marcello Cabral, Thiago Prado, Lorena Melo, Gustavo Ataide, Associa\u00e7\u00f5es, ABRAGET \u2013, - Xisto Vieira Filho, - Jose Augusto Silva Machado, - Wagner Marioto, - Hermes Chipp, - Jo\u00e3o Carlos Mello, - Edmundo Alfredo Pochmann da Silva, - Felipe Lamm Pereira, ABRACE, - Fillipe Soares \u2013 Diretor T\u00e9cnico, - Victor Hugo Iocca \u2013 Gerente de Energia, ABRAGE, - Fl\u00e1vio Ant\u00f4nio Neiva \u2013 Presidente, - Tarc\u00edzio Celso de Castro \u2013 Diretor Executivo, - Gilberto Jos\u00e9 Cardoso \u2013 Assessor T\u00e9cnico, - Stefano Michelstadter Junior \u2013 Assessor T\u00e9cnico, - Ricardo Caneschi Augusto \u2013 Assessor T\u00e9cnico, - Luiz La\u00e9rcio Sim\u00f5es \u2013 Coordenador do GTRM/ABRAGE, ABRACEEL:, - Reginaldo Medeiros, - Frederico Rodrigues, - Alexandre Lopes, - Danyelle Bemfica, - Yasmin Oliveira, - Bernardo Sics\u00fa., ABIAPE:, - M\u00e1rio Menel, Presidente, - Cristiano Abijaode Amaral, Vice-Presidente, - Paulo Sehn, Diretor de Energia, - Daniel Pina, Diretor de Economia, ABRADEE:, - Marcos Aur\u00e9lio Madureira da Silva \u2013 Presidente, - Ricardo Brand\u00e3o \u2013 Diretor de Regula\u00e7\u00e3o., APINE, - Guilherme Velho, - Josiani Napolitano, - Diego Bittner, - Fernanda Zardo, - Pablo Ribeiro, - Rachel Marcato, ABCE, - Alexei Macorin Vivan - Diretor Presidente, INEL, - Heber Galarce - Presidente, - Ricardo Costa - Secret\u00e1rio de Assuntos T\u00e9cnicos, COGEN, - Newton Duarte, Presidente Executivo, ANACE \u2013 Confirmados, - Carlos Faria \u2013 Presidente Executivo, - Mariana Amim \u2013 Assessora Jur\u00eddica, ABAQUE, - Carlos Augusto Leite Brand\u00e3o, - Alexandre Francisco Maia Bueno, UNICA, - Diego Tinoco - Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da \u00daNICA, ABRAGEL, - Charles Lenzi, - Ricardo Pigatto, - Jos\u00e9 Guilherme Antloga do Nascimento, - Isabela Ramagem, - Ricardo Cyrino, - Mozart Siqueira, - Rodolfo Coli, - Priscila Lino, ABEO\u00d3LICA, - Elbia Gannoum. Abeeolica, - Sandro Yamamoto, Abeeolica, - Fernando Elias, Casa  Ventos/ Abeeolica, - Anna Pacheco, Enel/Abeeolica, - Francine Pisni, AES/Abeeolica, - Ricardo Cyrino, Atiaia/Abeeolica, - Rodolfo Coli CPFL, Abeeolica, - Luis Barros   EDP, Abeeolica, - Eduardo Takamori - ENGIE, ABSOLAR, - Rodrigo Sauaia - Presidente Executivo da ABSOLAR, - Paula Aguilera - ABSOLAR, - Al\u00e9cio Barreto - CARPE VIE ENGENHARIA LTDA, - Eduardo Miklos - RENOVA ENERGIA S/A, - Aline Farias - Neoenergia, - Juliana Linhares - Neoenergia, - Francisco Carlos da Silva - ATIAIA ENERGIA S A, - Julia Varella Raposo \u2013 ENEL, ABIOGAS, - Alessandro Gardemann \u2013 Presidente, - Tamar Roitman \u2013 Gerente Executiva, ABRAPCH \u2013, ABCM, ABDAN, ABGD, ABINEE, FASE, ABRATE -, ABEMI-, FUNDA\u00c7\u00c3O COGE \u2013, ABEG\u00c1S -, FMASE, Secretaria Executiva"}
{"participants": "Gustavo Henrique Trindade da Silva \u2013 Assessor Chefe de Planejamento, Fabiano Ferreira de Ara\u00fajo \u2013 Assessor, M\u00f4nica da Luz Carvalho Soares \u2013 Gerente Geral de Conhecimento, Informa\u00e7\u00e3o e Pesquisa, CNI, C\u00e2ndida Oliveira - Gerente Executiva de Inova\u00e7\u00e3o, Vanessa Pessoa - Analista de Desenvolvimento Industrial, Mirella Fachin - Analista de Desenvolvimento Industrial, Patr\u00edcia Marinho -  Analista de Desenvolvimento Industrial, APLAN"}
{"participants": "DIRE 2"}
{"participants": "Merched Oliveira - DEOPC/SGD/SEDGG/ME, - Francisco Davi - DEOPC/SGD/SEDGG/ME, - Eleidimar Silva - DEOPC/SGD/SEDGG/ME, - Lucas Martins - DEOPC/SGD/SEDGG/ME, - Ednaldo Gon\u00e7alves - DEOPC/SGD/SEDGG/ME, - Renan Santos - DEUXS/SGD/SEDGG/ME, - Rodrigo Brito - DEUXS/SGD/SEDGG/ME, - Ricardo Cezar de Moura Juc\u00e1 - SERPRO, - Welsinner Gomes de Brito - SERPRO, - Yara Athayde - SERPRO, - Tiago Antonio Resende de Oliveira - SERPRO, - Diego de Azevedo Ribeiro - SERPRO, - Felipe Lopes Silva - SERPRO, - Lucy Tashiro - SERPRO, - Jose Roberto de Moraes Rego Paiva Fernandes Junior - SEME/SEMAF/PR, - Nelito Falc\u00e3o da Silva - SEME/SEMAF/PR, - Roberta Toscano - SECOM/MCOM, - Amanda Leiria - SECOM/MCOM, ME"}
{"participants": "Secretaria-Geral da Diretoria Colegiada - SGCol"}
{"participants": "ANTAQ,, SNPTA e, TCU"}
{"participants": "Eduardo Takafashi de Alcantara, Leonardo Fran\u00e7a de Carvalho, Vanessa Macedo dos Anjos, Shirley Amador Bezerra Rodrigues, Ana Claudia Sivieri, SGI/Anatel"}
{"participants": "Luiz Augusto da Cruz;, CORET"}
{"participants": "Wanessa Oliveira, F\u00e1bio Alcuri, Denise  Leite, Juliane Zatelli, Cl\u00e1udia Passos, Rafael Gomes, Livia Maia, CPGES"}
{"participants": "Marina Torres Uber Bucek, Marcelo Ivo Silva de Lima, Nelci dos Santos, Ewerton Luciano Martins, Luciana Pereira de Andrade, Sandy Melo Silva, Fabiano Ferreira de Araujo, CQUAL"}
{"participants": "SECEXGAB"}
{"participants": "Gabriela Saraiva Vicente de Azevedo Hossri - Procuradora da Rep\u00fablica em Guarulhos, Wilson Diniz Wellisch - Superintendente de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Leticia Garcia Barros - SFI, Hermano Barros Tercius - SFI/FIGF, Jos\u00e9 Umberto Sverzut - GR01, Thomaz Honma Ishida - GR01, MPF"}
{"participants": "ALEX MARTINS, S\u00cdRIO LIBAN\u00caS, ALEX MARTINS, SIRIO LIBAN\u00caS"}
{"participants": "Renato de Lima Fran\u00e7a, Subchefe Adjunto Executivo (SAJ/SG-PR), Humberto Fernandes de Moura, Diretor de Programa (SAJ/SG-PR), Leandro Antunes e Silva, Assessor Especial (SAJ/SG-PR), Gabriella Nascimento Santos, Subchefe Adjunta para An\u00e1lise de Atos de Pessoal (SAAP/SAJ/SG-PR), Talita Santana Santos Barcellos, Subchefe Adjunta  de Assuntos Legislativos (SAAL/SAJ/SG-PR), Felipe Nogueira Fernandes, Subchefe Adjunto de Infraestrutura (SAINF/SAJ/SG-PR), Ana Maria de Le\u00e3o Carneiro, Chefe de Gabinete (SAJ/SG-PR)"}
{"participants": "Vanessa Ferreira Lima, Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta (SE/SG-PR);, Antonio Carlos Paiva Futuro, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o (SA/SG-PR);, Fabiana Bezerra Silva \u2013 Assessora (SE/SG-PR);, Girley Vieira Damasceno, Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas (DIGEP/SG-PR) e, Guilherme Guimar\u00e3es Wimmer, Coordenador de Sa\u00fade (COSAU/SG-PR)."}
{"participants": "Participantes MME:, GM \u2013 Alte Bueno, CONJUR \u2013 Thais Lacerda, SGM \u2013 Pedro Paulo (por v\u00eddeo), Participantes C\u00e2mara dos Deputados:, Cesar Matos, Marcio Valadares"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"}
{"participants": "SGM, Pedro Dias \u2013 Secret\u00e1rio, Lilia Sant\u2019Agostino \u2013 Secret\u00e1ria Adj, Glauter Rocha \u2013 Diretor DPGM, Maria Tereza Castro \u2013 Assessora, CPRM, Esteves Colnago, Marcio Remedio, CPRM"}
{"participants": "MME, Hailton Almeida / ASSEC, Leila Przytyk / ASSEC, Christiany Faria / ASSEC, CESP, Mario Bertonici, VENERGIA, Fabio Zanfelice, ASSEC"}
{"participants": "AGENDA SECRETARIA-EXECUTIVA - MTur, Evento\tReuni\u00e3o: Metas de Produtividade, Pauta\tMetas de Produtividade, Local/Endere\u00e7o, Local: Esplanada dos Minist\u00e9rios, Minist\u00e9rio do Turismo, Bloco: u, 2\u00ba andar, sala: 210, Gabinete., Data\t19 de maio de 2021 \u2013 Quarta-feira, Hor\u00e1rio\t15h00, Participantes MTur, Marcos Pereira \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto, Substituto, Let\u00edcia Gon\u00e7alves \u2013 Chefe de Gabinete, Substituta/SE, Brenno D\u2019Aguiar \u2013 Assessor Especial de controle Interno, Willana Felix \u2013 Chefe de Gabinete Secretaria Nacional de Investimento< parcerias e Concess\u00f5es / SNAIC, D\u00e9bora Barboza  \u2013 Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Desenvolvimento e Competitividade / SNDTur, Rafael Drummond \u2013 Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Infraestrutura Tur\u00edstica / SNINFRA, Gustavo Menna \u2013 Chefe de Gabinete Secretaria Nacional de Cultura, Cintia Carvalho \u2013 Chefe de Gabinete secretaria Nacional de Audiovisual /SAV, Igor Parente Pinto \u2013 Chefe de Gabinete Secretaria Nacional de Economia Criativa  e Diversidade Cultural / SEC, Lucas Jord\u00e3o Cunha \u2013 Chefe de Gabinete Secretaria Nacional Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura / SEFIC, Endrigo Thomas de Vargas \u2013 Chefe de Gabinete Secretaria Nacional de Desenvolvimento Cultural / SEDEC, Edna Espirito dos Santo \u2013 Chefe de Gabinete Secretaria Nacional de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual / SDAPI, Fabiola Rocha \u2013 Subsecret\u00e1ria de Gest\u00e3o de Fundos e Transpar\u00eancias, substituta, Pauliane Martins Bandeira \u2013 T\u00e9cnica de N\u00edvel Superior, Participantes externos, Contatos \tTelefone\tE-mail, (61) 2023-7101\tse@turismo.gov.br, Observa\u00e7\u00e3o, Pe\u00e7o gentilmente que confirmem presen\u00e7a., Minist\u00e9rio do Turismo"}
{"participants": "neiva.coelho;, suhaila;, Marcelo Fraga;, presende_at_algartelecom.com.br;, ABADIA CRISTINA MARQUES SILVA;, fernandaca@algartelecom.com.br;, Leonardo Custodio de Araujo;, Bruno Bastos Fernandes;, Douglas Vizeu Figueiredo;, Danilo Delogo Tavares;, Eduardo Kruel Milano do Canto;, Isis de Andrade Lima;, Jefferson Correa Andrada;, Marcio Nunes Santos;, Roberto Murta;, Marcos Couto;, Mario Garcia;, Kelly Schultz;, Jo\u00e3o Martins;, Marcelo Mendes;, Eduardo Newton;, Anderson Pires;, Wilker Passagli;, Gustavo Santana Borges;, Bruno Sousa."}
{"participants": "Marcelo Marcos Morales, Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica;, Paulo C\u00e9sar Rezende de Carvalho Alvim, Secret\u00e1rio de Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o; e, Daniel Fonseca Lavouras, Diretor do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o."}
{"participants": "COPEC, INSTITUTO BUTANTAN"}
{"participants": "\u2022\tNey Zanella, \u2022\tHelio Garcia, \u2022\tAgnes Costa, \u2022\tAnderson Marcio, \u2022\tCeicilene Martins, \u2022\tDenis de Moura, \u2022\tJuliette Monsa, \u2022\tRicardo Takemitsu, \u2022\tWidismar Silva, \u2022\tAlexandre Lauri, \u2022\tHailton Madureira, \u2022\tLeila Przytyk, \u2022\tRenata Rosada, \u2022\tFrederico Teles, \u2022\tCamilla Fernandes, \u2022\tMauricio Fleury, \u2022\tChristiany Faria, \u2022\tPatr\u00edcia Costa, \u2022\tManoel Humberto"}
{"participants": "Carlos Henrique Costa de Oliveira, Chefe do Gabinete Adjunto de Informa\u00e7\u00f5es do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Secret\u00e1rio Nacional De Desenvolvimento E Competitividade do Turismo-F\u00e1bio Augusto Oliveira Pinheiro, sndtur"}
{"participants": "Dr. Gerson Fernando, Lessio Junior, Camila Mendes, Cynthia Batista, Eduardo Malheiros"}
{"participants": "Participantes:, MME:, - Anderson Marcio, - Agnes Arag\u00e3o, - Rodrigo Limp, - Hailton Madureira, - Leila Przytzk, - Christiany Salgado, - Renata Rosada, BNDES:, - Lidiane Gon\u00e7alves, - Leonardo Mandelblatt, - Filipe Bordalo, - Guilherme Garcia, - Guilherme Medina, - Leonardo Cabral, ELETROBRAS:, - Camila Araujo, ME, - Bruno Westin, - Frederico Munia, - Pedro Capeluppi, - Ana Carolina Laferte, - Marilia Garcez, - Odenir Reis, TCU:, - Arlene Nascimento, - Helena Mian, SECEXGAB"}
{"participants": "Casa Civil"}
{"participants": "CCONT"}
{"participants": "Carlos Henrique Costa de Oliveira, Chefe do Gabinete Adjunto de Informa\u00e7\u00f5es do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Lucimar Belo \u2013 GOF;, Marcelo Pontes \u2013 Assessor da SAF;, Fabr\u00edcio Carpaneda \u2013 GLC, Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as - SAF"}
{"participants": "SAJ/SG-PR"}
{"participants": "Andr\u00e9 de Sousa Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social, Mateus Colombo Mendes \u2013 Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional"}
{"participants": "Carlos Andr\u00e9 Marques, Bernardo Sylvio Milano Netto, V\u00e2nia Gomes da Silva"}
{"participants": "SE:, - Bruno Eust\u00e1quio, - Anderson Oliveira, - Juliette Mons\u00e3, - Jefferson Oliveira, SPG:, - Jo\u00e3o Souto, SEE:, - Domingos Andreatta, - Gualter de Carvalho, SPE:, - Paulo Cesar Domingues, - Marcello Cabral, SGM:, - Alexandre Vidigal, - Lilia Mascarenhas, SPOA:, - H\u00e9lio Garcia, AESA:, - Maria Ceicilene, AEGE:, - Ney Zanella, - Eduardo Court, AEGP:, - Denis de Moura, - Luciano Teixeira, - Gustavo Masili, - Rodrigo Matos, - Maur\u00edcio Fleury Curado, ASSINT:, - Christian Vargas, AEPED:, - Roberto Klein, - Jo\u00e3o Litaiff, - Alan Sampaio, AECI:, - Sergio Lopes, ASPAR:, - Hugo Oliveira, ASSEC:, - Hailton Madureira, ASCOM:, - Willian  Cavalcanti, - Saulo Roberto de Vargas, CONJUR:, - Thais Lacerda, - Thiago Benevenuto"}
{"participants": "Mario Fernandes, Secret\u00e1rio-Executivo (SA/SG=PR),, Antonio Carlos Paiva Futuro, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o (SA/SG-PR); e, Gustavo Andrade Bruzzegguez, Diretor de Governan\u00e7a (DGO/SG-PR)."}
{"participants": "SPE"}
{"participants": "Senadora Soraya Thronicke/ MS, Bob dos Santos, Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares e Federativos, Coordenadora-Geral de Assuntos T\u00e9cnicos e Normativos, Erick Figueiredo, Assistente da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares e Federativos, B\u00e1rbara Naves, Assistente da Assessoria Especial de Assuntos T\u00e9cnicos e Normativos, Jana\u00edna Oliveira - Assessora da Senadora Soraya Thronicke/ MS, Priscila  - Assessora da Senadora Soraya Thronicke/ MS, Carlos Eduardo Ferreira - Administrador da Air Farm"}
{"participants": "Bruno David Gon\u00e7alves Freitas, Vanderley Jos\u00e9 de Sousa, marciotb@algartech.com, Fabio Pina Marques de Sousa (fabiopmds@algartech.com), Secret\u00e1rio de TI Substituto, Rafael Galv\u00e3o"}
{"participants": "Minist\u00e9rio do Turismo"}
{"participants": "Fabiana Barini - Diretora Adjunta da DIRE3, N\u00fabia Figueiredo - Assessora da DIRE3, Carlos Alexandre - Gerente-Geral da GGTOX, Lu\u00eds Rahmeier - Diretor Presidente do Comit\u00ea Administrativo, Marcia Jos\u00e9 - Vice Diretora Presidente do Comit\u00ea Administrativo, L\u00edria Hosoe  - Vice Diretora Presidente do Comit\u00ea Administrativo, Fabiana Palma - Diretora T\u00e9cnica Administrativa, Matheus Grigoli - Coordenador do Comit\u00ea T\u00e9cnico, Daniele Lautenschalaeger  - Coordenadora do Comit\u00ea T\u00e9cnico"}
{"participants": "Prefeitos e vice-prefeitos do estado de Santa Catarina; e, Saba Cordeiro de Monteiro Chagas Filha de Oliveira, Chefe de Gabinete do Ministro da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Edson Leonardo S\u00e1 Teles Secret\u00e1rio;, Wellington Gontijo Secret\u00e1rio-Executivo/SECEP/SGPR;, Ana Maria Guimar\u00e3es Coordenadora/CIPE/SECEP/SGPR;, Maria Ilca da Silva Assistente CIPE/SECEP/SGPR; e, Maria Ad\u00e9lia Bretas Coordenadora/CSGE/SECEP/SGPR."}
{"participants": "Dax Andrade, Thiago Benetti, Rossano Reolon, Dimas Soares, Ubiratan Freitas"}
{"participants": "MME, Hailton Madureira, Frederico Telles, Christiany Salgado, ANEEL, Julio C\u00e9sar Ferraz- SRM, Carlos Eduardo Cabral \u2013 SCG, Christiano Vieira \u2013 SRG, Camila Figueiredo Lopes - SFF, CEEE, Rafael Andr\u00e9 Wiest, BNDES, Frederico Valente, ASSEC"}
{"participants": "Daniel de Souza Lucas, Gerente de Recursos Humanos da ANCINE;, Roger Cardoso Pires da Rosa, Assessor da Ger\u00eancia de Recursos Humanos da ANCINE;, Fl\u00e1vio Castro da Fonseca, Assessor da Ger\u00eancia de Recursos Humanos da ANCINE;, Renata Cristina Da Costa Manna, Assessora da Ger\u00eancia de Recursos Humanos da ANCINE;, Ana J\u00falia Cury de Brito Cabral, Coordenadora de Desempenho e Desenvolvimento da ANCINE e, Alex Lopes Amora, Coordenador de Remunera\u00e7\u00e3o e Benef\u00edcios Substituto da ANCINE., Ger\u00eancia de Recursos Humanos da ANCINE"}
{"participants": "Presidente da AEB., Sr. Ricardo Mangrich e outros"}
{"participants": "Mario Fernandes, Secret\u00e1rio-Executivo da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;"}
{"participants": "Marcos Couto;, Kelly Schultz;, Bruno Sousa;, Isis de Andrade Lima;, Eduardo Kruel Milano do Canto;, Marcelo Mendes;, Roberto Murta;, Gustavo Santana Borges;, Wilker Passagli;, Mario Garcia;, Eduardo Newton."}
{"participants": "Janis Linda Loureiro Morais, M\u00e1rcia Tereza Pantoja Gaspar, Heber Vieira de Oliveira, Let\u00edcia Lemos de Moraes, Maria Antonieta A Mourao, Fernando Carneiro - CPRM"}
{"participants": "SEGOV"}
{"participants": "Dra. Mariana Cruz Montenegro - Subcorregedora de Planejamento Correicional Substituta \u2013 CGAU/SPCOR, Sr. Andr\u00e9 Vaz de Mello - Especialista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental - DGE, NG [Integridade]"}
{"participants": "SERI/SEGOV"}
{"participants": "MME"}
{"participants": "Marina Uber, Wanessa Oliveira, CQUAL"}
{"participants": "SAM/CC/PR, MMA, SAM/CC/PR"}
{"participants": "Diretor do Departamento de Emprendedorismo Inovador, Sr. Marcos Cesar de Oliveira Pinto;, Diretor da SecexEduca\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o - TCU/D4, Sr. Leandro Santos de Brum;, e outros., Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es - (MCTI)."}
{"participants": "Secret\u00e1rio Nacional de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura (SEFIC) Andr\u00e9 Porci\u00fancula Alay Esteves."}
{"participants": "Membros da Coaliz\u00e3o Internacional de Autoridades Reguladoras de Medicamentos - ICMRA, Raphael Sanches Pereira - Gerente de Avalia\u00e7\u00e3o da Qualidade de Medicamentos Sint\u00e9ticos - GQMED/GGMED;, Coaliza\u00e7\u00e3o Internacional de Autoridades Reguladoras de Medicamentos-ICMRA"}
{"participants": "SFI, Jirau Energia, SRE"}
{"participants": "Simone Iglesias, Rep\u00f3rter de Governo; Raymond Colitt, Diretor de Reda\u00e7\u00e3o; M\u00e1rio S\u00e9rgio Lima, Rep\u00f3rter de Economia; S\u00e9rgio Lima, Fot\u00f3grafo"}
{"participants": "Participantes:, Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC-PR, Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria - CNI, SAG/CC-PR"}
{"participants": "SPE"}
{"participants": "Participantes:, - Marcelo Meirelles - Secret\u00e1rio de Estruturas Financeiras e de Projetos, - Major Brig. Ricardo Mangrich - Coordenador-Geral de Tecnologias Estrat\u00e9gicas, - Carlos Augusto Teixeira de Moura - Presidente da Ag\u00eancia Espacial Brasileira (presencial), - Carlos Alberto Flora Baptistucci - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto, - Carlos Andr\u00e9 Marques - Diretor do Departamento de Estruturas para Viabiliza\u00e7\u00e3o Financeira e de Projetos, - Victor Rafael R. Celestino - Chefe de Gabinete da SEFIP, - Jos\u00e9 Gustavo Sampaio Gontijo - Secret\u00e1rio de Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o, Substituto, - Darcton Policarpo Dami\u00e3o - Subsecret\u00e1rio de Unidades Vinculadas, Secretaria de Estruturas Financeiras e de Projetos"}
{"participants": "SUV"}
{"participants": "Juliana Silveira - Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SE/CC-PR, Mariana Andrade \u2013 Assessora Especial da Secretaria-Executiva da Casa Civil \u2013 SE/CC-PR, Giancarlo Possamai \u2013 Assessor-Chefe da Assessoria Especial da Casa Civil \u2013 AESP/CC-PR, Marcelo Moreira \u2013 Assessor Especial da Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Casa Civil \u2013 SAM/CC-PR, Bruno Grossi - Secret\u00e1rio Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Casa Civil \u2013 SERG/CC-PR, Felipe Hees\u2013 Secret\u00e1rio Especial de Relacionamento Externo da Casa Civil \u2013 SEREX/CC-PR"}
{"participants": "Primeira Diretoria - DIRE1, GGPES"}
{"participants": "ANVISA"}
{"participants": "Meiruze Sousa Freitas \u2013 Diretora da Segunda Diretoria da Anvisa, Alex Machado Campos \u2013 Diretor da Quinta Diretoria da Anvisa, Romison Rodrigues Mota - Diretor da Quarta Diretoria da Anvisa, Luciana Cristina Averbeck Pelles \u2013 Assessora da Segunda Diretoria, Varley Dias Sousa  \u2013 Assessora da Segunda Diretoria, Daniela Marreco Cerqueira - Assessora da Quinta Diretoria, Leonora Coimbra Nunes-Diretora de Assuntos Corporativos, Juliane Juabre: Diretora de Qualidade/Pesquisa e desenvolvimento/Area medica, Daniela Castanho: Diretora de Opera\u00e7\u00f5es, Rafael batista: Diretor Suprimentos/AR, Tamara Dias: Gerente de Assuntos Regulatorios, Hypera"}
{"participants": "Esdras Hoche dos Santos e Silva, Ger\u00eancia de Finan\u00e7as, Or\u00e7amento e Arrecada\u00e7\u00e3o - AFFO"}
{"participants": "EAD"}
{"participants": "Leila Campos - Coordenadora-Geral de Marcas I, Marcelo Luiz Soares Pereira - Coordenador-Geral de Marcas, Indica\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas e Desenhos Industriais, Priscila Balloussier de Castro - Coordenadora de Gest\u00e3o do Conhecimento, Instru\u00e7\u00e3o Processual e Relacionamento com o Usu\u00e1rio, Felipe Bernardes - Coordenador T\u00e9cnico da Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Recursos e Processos Administrativos de Nulidade, Igor Schumann - Divis\u00e3o de Exame T\u00e9cnico X, Pablo Regalado - Chefe da Divis\u00e3o de Exame T\u00e9cnico X, Equipe da For\u00e7a-Tarefa de Exame Protocolo de Madri, Rafael dos Santos Valente - Chefe do Servi\u00e7o de Gest\u00e3o do Conhecimento e da Documenta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica"}
{"participants": "Secex"}
{"participants": "SRS, BNDES, ANA"}
{"participants": "Ronaldo Neves de Moura Filho - Chefe de Gabinete - Presid\u00eancia da Anatel"}
{"participants": "Ney Zanella, Helio Garcia, Agnes Costa, Anderson Marcio, Ceicilene Martins, Denis de Moura, Juliette Monsa, Ricardo Takemitsu, Widismar Silva, Hailton Madureira, Leila Przytyk, Renata Rosada, Frederico Teles, Camilla Fernandes, Mauricio Fleury, Christiany Faria, Patr\u00edcia Costa, Manoel Humberto"}
{"participants": "Demanda da IMO"}
{"participants": "Dra. Neleide Abila"}
{"participants": "SISP"}
{"participants": "ANVISA"}
{"participants": "MINFRA"}
{"participants": "MME/CEMIG, DPE: - Thiago Prado, Guilherme Zanetti, Paulo \u00c9rico, Pedro Guimar\u00e3es, CEMIG:, Reynaldo Passanezi Filho - Presidente, Alexandre Ramos - Diretor, Anderson Cortez - Superintendente, Pedro Fantini - Superintendente, Consultores da Escher (Neusa e Yan), Consultor Gustavo De Marchi, MME"}
{"participants": "Celso Cunha, (Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira para o Desenvolvimento de Atividades Nucleares -ABDAN), Participante:, Alte Ant\u00f4nio Capistrano de Freitas Filho, Secret\u00e1rio da Secretaria de Coordena\u00e7\u00e3o de Sistemas do GSI"}
{"participants": "SERI/SEGOV"}
{"participants": "Cl\u00f3vis F\u00e9lix Curado Junior - Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o/SG/PR"}
{"participants": "Participantes:, MME:, SE:, Marisete Pereira, Agnes Costa, Camilla Fernandes, Ricardo Takemitsu, SEE:, Rodrigo Limp, Domingos Andreatta, Igor Ribeiro, SPE:, Paulo Cesar, Marcello Cabral, Thiago Prado, Lorena Melo, Gustavo Ataide, ASSEC:, Hailton Madureira, Christiany Faria, EPE:, Thiago Barral e equipe"}
{"participants": "CATARINA CAMPOS DA SILVA PEREIRA (CHEFE DE GABINETE DA PRESID\u00caNCIA), RENATA PRADO SARDENBERG (ASSESSORA DA PRESID\u00caNCIA), JULIA LIMA CARMAGNANI (ASSESSORA DA PRESID\u00caNCIA), MARIANA WEGUELIN VIEIRA (ASSESSORA DA PRESID\u00caNCIA)"}
{"participants": "Jeovan Assis da Silva \u2013 Assessor \u2013 SEME/SG-PR, Ismael Alves Pereira Filho \u2013 Gerente de Relacionamento \u2013 SGD/ME, Mosar Rabelo - Subsecret\u00e1rio de TI e Inova\u00e7\u00e3o - MTUR, Marcelo Alberto Cavalheiro - Coordenador de Transforma\u00e7\u00e3o Digital, Secretaria Especial de Moderniza\u00e7\u00e3o do Estado - SEME/SG-PR"}
{"participants": "F\u00e1bio Alcuri GEDOC"}
{"participants": "Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC-PR, Controladoria-Geral da Uni\u00e3o \u2013 CGU, Advocacia-Geral da Uni\u00e3o \u2013 AGU, Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos \u2013 SAJ/SG-PR"}
{"participants": "Alex Machado, Diretor Quinta Diretoria;, C\u00e1ssia Rangel, Diretora do Departamento de Imuniza\u00e7\u00e3o e Doen\u00e7as Transmiss\u00edveis;, Daniela Buosi, Diretora do Diretora DSAST;, Marcil\u00e2ndia Ara\u00fajo, Coordenadora CONJUR;, Greice Madaleine, Coordenadora Substituta PNI;, Marcela Costa, T\u00e9cnica PNI;, Genivano Ara\u00fajo, Assessor da Secretaria Executiva., Participantes Anvisa:, Alex  Campos, Diretor da Quinta Diretoria;, Daniela Cerqueira, Diretora adjunto;, Daniel Cruz, Assessor da Quinta Diretoria;, N\u00e9lio Aquino, Gerente GGPAF., ANVISA"}
{"participants": "Sr.  Sr. Arthur Rodrigo Mota de Miranda - AECI/MCTI, Sr. Sr. Marcelo Montalv\u00e3o  - CGU/SFC, AECI/MCTI"}
{"participants": "William Fran\u00e7a Cordeiro, Secret\u00e1rio Nacional de Desenvolvimento e Competitividade do Turismo (SNDTUR), Wilson Andrade de Freitas, Coordenador de Eventos Institucionais e Patroc\u00ednio"}
{"participants": "Marlon Arraes - Diretor Substituto de Biocombust\u00edveis - MME, Guilherme Bastos -  Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Agr\u00edcola - MAPA, SPG/MME"}
{"participants": "Edson S\u00e1 Teles"}
{"participants": "DEEMI"}
{"participants": "Cristiane Jourdan - Diretora da DIRE3, N\u00fabia Figueiredo - Assessora da DIRE3, Renata Pereira - Assessora da DIRE3, Itamar Junior - Gerente da GHCOS, Julcemara Oliveira - Coordenadora da CCOSM/GHCOS"}
{"participants": "Carlos Henrique Costa - Chefe do Gabinete Adjunto de Informa\u00e7\u00f5es do Gabinete Pessoal da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Cl\u00e1udio Azevedo Costa - Diretor do Departamento Nacional de Auditoria do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - DENASUS., Equipe SEAUD Rio de Janeiro (RJ)., DENASUS"}
{"participants": "Gabinete de Interven\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro"}
{"participants": "Artur Iuri GG"}
{"participants": "Monica da Luz"}
{"participants": "Representantes dos Minist\u00e9rios (MME, Mapa, MDR, etc), Equipe Unido, Equipe DETAP e GTS/SEMPI, MCTI e Unido"}
{"participants": "Minist\u00e9rio do Turismo"}
{"participants": "Humberto Peixoto - Minist\u00e9rio da Economia - ME, Uzias J\u00fanior - ME, Arion Oliveira - ME, Rodrigo Jorg Pfeilsticker - SAD /DF \u00b4- AGU, Secret\u00e1ria-Geral de Administra\u00e7\u00e3o"}
{"participants": "Gustavo Trindade, Fabiano Ara\u00fajo, Marina Uber, Marcelo Lima, Vanessa Matos, CQUAL"}
{"participants": "DOC/SPE:, \u2022\tMaur\u00edcio Abi-Chahin;, \u2022\tRog\u00e9rio Tavares., CBA:, \u2022\tF\u00e1bio Zanfelice;, \u2022\tCarlos Curci, DOC/SPE"}
{"participants": "Jorge Davi \u2013 Chefe de Gabinete do Deputado Daniel Freitas"}
{"participants": "Andr\u00e9 Monteiro - Secret\u00e1rio de Moderniza\u00e7\u00e3o Institucional e Regional SEMIR/SEME- SG-PR, Lu\u00eds Felipe Monteiro \u2013 Secret\u00e1rio de Governo Digital \u2013 SGD/ME, Luiz Carlos Myiadaira \u2013 Diretor de Servi\u00e7os Digitais ME, Simone Trento -  Ju\u00edza Auxiliar do Gabinete da Presid\u00eancia Tribunal Superior Eleitoral - TSE, Sandro Nunes Vieira \u2013 Juiz auxiliar do Gabinete da Presid\u00eancia Tribunal Superior Eleitoral - TSE, Julio Valente da Costa Junior  - Secret\u00e1rio de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - Tribunal Superior Eleitoral - TSE, Elmano Am\u00e2ncio de S\u00e1 Alves - Assessor de apoio \u00e0 Gest\u00e3o da Secretaria da Informa\u00e7\u00e3o TSE, Iuri Camargo Kisovec - Assessor de Gest\u00e3o de Identifica\u00e7\u00e3o TSE, Deputado Julio Lopes - C\u00e2mara dos Deputados, Deputado Paulo Pereira da Silva - C\u00e2mara dos Deputados, Yuri Becker dos Santos - Assessor Parlamentar do Senador Federal"}
{"participants": "- Representantes da Ericsson, Huawei, Nokia e Qualcomm."}
{"participants": "H\u00e9lio Ferraz de Oliveira/Secret\u00e1rio Especial Adjunto da Cultura;, Bruno Gra\u00e7a Melo C\u00f4rtes/Secret\u00e1rio Nacional do Audiovisual (por videoconfer\u00eancia);"}
{"participants": "Maria Caroline Fleury de Lima - Secret\u00e1ria Especial"}
{"participants": "Daniel Andrade Fonseca, TCU, Uriel de Almeida Papa, Karla Crosara Ikuma Rezende, Joao Vicente de Aragao da Costa, Abraao Balbino e Silva, Priscila Honorio Evangelista, Nilo Pasquali, Felipe Roberto de Lima, Vinicius Oliveira Caram Guimaraes, Tawfic Awwad Junior, Heloisa Rodrigues da Rocha, Marcos Vinicius Ramos da Cruz, Odilon Cavallari de Oliveira, Luise Freire Vasconcellos, Manuella de Farias Nardelli Costa, Paulo Firmeza Soares, Guido Lorencini Schuina, Edgar Barbosa de Souza, Danilo Caixeta Carvalho, Eduardo Marques da Costa Jacomassi"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Economia"}
{"participants": "Participantes: MME - Marcello Cabral, Andr\u00e9 Os\u00f3rio, Thiago Prado, Karina Sousa, Leticia Maciel, Ad\u00e3o Linhares (SEINFRA), Adriano Huland (C\u00e2mara Setorial Energias Renov\u00e1veis/ FIEC), Jurandir Pican\u00e7o (C\u00e2mara Setorial Energias Renov\u00e1veis/ FIEC), Lauro Fiuza (Empres\u00e1rio/FIEC), L\u00facio Bomfim (Empresario/FIEC), Ricardo Sim\u00f5es (Empresario/FIEC), MME"}
{"participants": "MME/Compass g\u00e1s e energia, Compass"}
{"participants": "Viviane de Faria, Coordenadora-Geral de gest\u00e3o patrimonial \u2013 COPAT, Jo\u00e3o Henrique Goncalves Pinho, Coordenador de Material e Patrim\u00f4nio \u2013 COMAP, Rafael Lima Geraldo, Chefe de Divis\u00e3o \u2013 COMAP"}
{"participants": "Sr. William Magwood, Diretor-Geral da Ag\u00eancia de Energia Nuclear da OCDE."}
{"participants": "MME:, SE \u2013 Bruno Eust\u00e1quio, SPE \u2013 Marcello Cabral, SE \u2013 Agnes da Costa, SE \u2013 Patr\u00edcia Naccache, ASSINT \u2013 Christian Vargas, ASSINT \u2013 Lucas Sversut, MRE:, - Embaixador Alex Giacomelli, Diretor do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Energia, Recursos Minerais e Infraestrutura, ANEEL:, - Raquel Naili, Chefe da Assessoria Internacional da ANEEL, - Fabio Cavalcanti, Chefe-adjunto da Assessoria Internacional da ANEEL, Fundo de Investimento Dinamarqu\u00eas:, - Robert Helms, associated partner, - Peter Halm\u00f8, Vice President, - Gabriel Zeitouni, Senior Manager / Technical Development Director, - Keld Benntsen, market development director, - Diogo da Nobrega, country director, - Lucas Barbosa, energy & sustainability Danish Consulate"}
{"participants": "Andressa Mour\u00e3o - OI, Adriano Araujo Paiva - OI, Andressa Mour\u00e3o / OI"}
{"participants": "FENAVEGA;, SINDARMA;, SINDARMA;, Hidrovia Tiet\u00ea-Paran\u00e1;, Gua\u00edra;, Adalberto Tokarski, Patr\u00edcia P\u00f3voa Gravina - ANTAQ"}
{"participants": "Subchefe de Opera\u00e7\u00f5es - SC-3"}
{"participants": "SPE/DIE"}
{"participants": "Sr. Jos\u00e9 Silv\u00e9rio - Coordenador-Geral da CGIS/DEEMI, Sr. P\u00fablio Ribeiro - Coordenador da COAIE/CGIS/DEEMI, Sr. Carlos Filho - COAIE/CGIS/DEEMI, Sr. Leonardo Freitas - COAIE/CGIS/DEEMI, Sra. Tatyana Aranda -COAIE/CGIS/DEEMI; e, outros participantes da equipe, Jos\u00e9 Silv\u00e9rio - CGIS"}
{"participants": "Hamilton Mour\u00e3o, Vice-Presidente da Rep\u00fablica;, Luiz Eduardo Ramos, Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Anderson Gustavo Torres, Ministro de Estado da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica;, Braga Netto, Ministro de Estado da Defesa;, Embaixador Carlos Fran\u00e7a, Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores;, Paulo Guedes, Ministro de Estado da Economia;, Tarc\u00edsio Gomes de Freitas, Ministro de Estado da Infraestrutura;, Milton Ribeiro, Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o;, Jo\u00e3o Roma, Ministro de Estado da Cidadania;, Marcelo Queiroga, Ministro de Estado da Sa\u00fade;, Bento Albuquerque, Ministro de Estado de Minas e Energia;, F\u00e1bio Faria, Ministro de Estado das Comunica\u00e7\u00f5es;, Marcos Pontes, Ministro de Estado da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es;, Joaquim Alvaro Pereira Leite, Ministro de Estado do Meio Ambiente;, Gilson Machado Guimar\u00e3es Neto, Ministro de Estado do Turismo;, Rog\u00e9rio Marinho, Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional;, Damares Alves, Ministra de Estado da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos;, Onyx Lorenzoni, Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Fl\u00e1via Arruda, Ministra de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Augusto Heleno, Ministro de Estado Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional, Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, Advogado-Geral da Uni\u00e3o;, Almirante de Esquadra Almir Garnier Santos, Comandante da Marinha;, General de Ex\u00e9rcito Paulo S\u00e9rgio Nogueira de Oliveira, Comandante do Ex\u00e9rcito;, Tenente-Brigadeiro do Ar Carlos de Almeida Baptista J\u00fanior, Comandante da Aeron\u00e1utica;, General de Ex\u00e9rcito Laerte de Souza Santos, Chefe do Estado-Maior Conjunto das For\u00e7as Armadas;, Fausto de Andrade Ribeiro, Presidente do Banco do Brasil;, Pedro Guimar\u00e3es, Presidente da CAIXA;, Andr\u00e9 Costa, Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o Social;, Paulo Gustavo Maiurino, Diretor-Geral da Pol\u00edcia Federal;, Silvinei Vasques, Diretor-Geral da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal;, Floriano Peixoto, Presidente dos Correios; e, Alexandre Ramagem, Diretor-Geral da Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia \u2013 ABIN."}
{"participants": "Julio Cesar  Ferreira Pereira - Consultor Jur\u00eddico - CONJUR/MCTI;, Andrea Garcia Sabi\u00e3o - Coordenadora-Geral de Assuntos Judiciais e Pessoal  - CONJUR/MCTI;, Yuri Giustina - Coordenador-geral de Governan\u00e7a de Fundos - CGGF/MCTI;, Johnny Ferreira dos Santos - Diretor do Departamento de Governan\u00e7a Institucional  - DGI/MCTI;, Lilian Rose Peters - Assistente - CGGF/MCTI;, Eduardo Lopes de Oliveira e Silva - Assessor - FINEP;, Rafael Roberto Hage Tonetti - Gerente - FINEP, Elza Rodrigue de Aguiar - Superintendente  - FINEP;, Rodrigo Molinari Mello - Gerente  - FINEP."}
{"participants": "SGE"}
{"participants": "Ildeney de Sousa Barbosa, Lucas Roberto de Azevedo Ferreira, Jeovan Assis da Silva\u200e, Leonardo Selhorst, Nelito Falcao da Silva, Leandra Vital Pires"}
{"participants": "MME/EPE, MME"}
{"participants": "Luiz Eduardo Ramos - Ministro de Estado Chefe da Secretaria - Geral da Presid\u00eancia  da Rep\u00fablica., Mario Fernandes, Secret\u00e1rio-Executivo da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Vanessa Ferreira de Lima, Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Antonio Carlos Paiva Futuro, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Pedro Cesar Sousa, Subchefe para Assuntos Jur\u00eddicos da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Edson Teles, Secret\u00e1rio de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jaime Luis Silva de Deus, Assessor Especial do Ministro, Carolina Gaia, Chefe de Gabinete da Secretaria-Geral"}
{"participants": "ALEXANDRE RANGEL - DIRETOR CVM, RODRIGO MARTINS CAVALCANTE - BRL TRUST DTVM S.A, DANILO BARBIERI - BRL TRUST DTVM S.A, DANIELA BONIF\u00c1CIO - BRL TRUST DTVM S.A, MARCELO FERRAZ - \tXP INVESTIMENTOS, RODRIGO TRICA ROCHA - ASSESSOR CVM, RODRIGO MARTINS CAVALCANTE - BRL TRUST DTVM S.A"}
{"participants": "Gustavo Santana Borges;, Rafael Humberto de Lima Moretti;, Vanessa Copetti Cravo;, Jorge Luiz dos Santos Paes Junior;, Eduardo Kruel Milano do Canto"}
{"participants": "Carlos Henrique Costa Oliveira, Chefe de Gabinete Adjunto do Presidente da Rep\u00fablica;, Jo\u00e3o Henrique Nascimento de Freitas, Assessor-Chefe da Assessoria Especial do Presidente da Rep\u00fablica;, Juliana Ribeiro Silveira, Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Henrique Marques Vieira Pinto, Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Vanessa Ferreira de Lima, Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da Secretaria-Geral (SE/SG-PR);, Carlos Jos\u00e9 Russo Assun\u00e7\u00e3o Penteado, Secret\u00e1rio-Executivo do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Jos\u00e9 Plac\u00eddio Matias dos Santos, Assessor de planejamento e Assuntos Estrat\u00e9gicos do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica., Joanisval Brito Gon\u00e7alves, Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Assuntos Estrat\u00e9gicos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Julio Cezar Perrotta Machado, Chefe da Assessoria Especial da Secret\u00e1ria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Antonio Carlos Paiva Futuro, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o (SA/SE/SG-PR);, Helio Cabral Sant\u2019ana, Diretor de Tecnologia (DITEC/SA/SE/SG-PR); e, Gustavo Andrade Bruzzeguez, Gestor de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica."}
{"participants": "Coordena\u00e7\u00e3o-Geral Preven\u00e7\u00e3o Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas e Controle Tabagismo - CGCTAB"}
{"participants": "Conforme cerimonial da atividade"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, Minist\u00e9rio da Defesa, Minist\u00e9rio de Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento, Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional/PR"}
{"participants": "Girley Vieira Damasceno, Diretor DIGEP, SA/SG-PR;, Anderson do Nascimento Demutti, Chefe de Gabinete, SA/SG-PR;, Daniele Moreira Carneiro , Assessora, SA/SG-PR e, Humberto Miranda Cardoso, Assessor,  SA/SG-PR"}
{"participants": "Regiane Dias Peris, Diretor da DITEC"}
{"participants": "Danitza Passamai Rojas Buvinich, Maria Cecilia dos Santos Queiroz de Araujo, Tatiana Lima, Silva Rubino"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "DIRE2 - Daniela Marreco, DP - Luanda Leit\u00e3o, GGTIN - Bruno Novais, GGGAF - Frederico Fernandes, DIRE2 - Patr\u00edcia Tagliari, DIRE2"}
{"participants": "Ivan Magalh\u00e3es Francisco - Coordenador de Procedimentos Fiscais - PFE/Anatel, Mariana Karam de Arruda Ara\u00fajo - Procuradora Federal - PFE/Anatel, Paulo Firmeza Soares - Procurador-Geral - PFE/Anatel, Igor Guimar\u00e3es Pereira - Procurador-Geral Adjunto - Mat\u00e9ria Final\u00edstica - PFE/Anatel"}
{"participants": "Meiruze Sousa Freitas \u2013 Diretora da Segunda Diretoria \u2013 DIRE2, Patr\u00edcia Oliveira Pereira Tagliari \u2013 Diretoria Adjunta da Segunda Diretoria \u2013 DIRE2, Mayra Miyuki Murakami - Assessora Segunda Diretoria - DIRE2, Luciana Cristina Averbeck Pelles - Assessora Segunda Diretoria - DIRE2, Roberta Meneses Marquez de Amorim - Assessora - Segunda Diretoria - DIRE2, Diana Silveira de Araujo - Assessora Segunda Diretoria - DIRE2, Rosiene Rosalia Andrade - Assessora Segunda Diretoria - DIRE2, Cristiano Felipe Sales - Assessor Segunda Diretoria - DIRE2, Henrique Tada - Alanac, Fernando Marcussi - Alanac, Leonora Rodrigues - Alanac, Carla Muniz - Alanac, Juliana Megid - Alanac, Beatriz Pompeu - Alanac, Kleber Vargas - Alanac, Luis Caixeta - Alanac, Annett Pereira - Alanac, Nilcely Silva - Alanac, Mariano Valio - Alanac, Claudia Aguiar - Alanac, Ana Carolina Cechinel - Alanac, Julia Buzanello - Alanac, Caroline Miguel - Alanac"}
{"participants": "Joelson Miranda  \u2013  SAF, Daniel Scardua - SAF, Lucimar  Belo - GOF, Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as - SAF"}
{"participants": "Minist\u00e9rio do Turismo"}
{"participants": "N\u00fabia, N\u00fabia"}
{"participants": "Assessora-Chefe"}
{"participants": "Isabella Barbosa - Anatel/CPRP, Carlos Eduardo B. Siqueira - Tim Brasil, Andre Mesquita Boff Lima - Tim Brasil, Fernanda Rzepa Valensin - Tim Brasil, Tim Brasil"}
{"participants": "- Georges Feres Kanaan, Secret\u00e1rio Especial de Articula\u00e7\u00e3o Social/SEGOV-PR,, - Renato David Clark de Aquino, Secret\u00e1rio Especial Adjunto/SEAS/SEGOV-PR,, - Isabella Can\u00e7ado, Diretora de Programa/SEAS/SEGOV-PR,, - Tatiana Miranda, Diretora do Departamento de Rela\u00e7\u00f5es Pol\u00edtico- Sociais/SEAS/SEGOV-PR;, - Paulo Bernardo Santos Andrade, Assessor Especial/SEGOV-PR;, - Mario Fernandes, Secret\u00e1rio Executivo Adjunto/SE/SEGOV-PR;, - Felipe Beltr\u00e3o Fallot, Diretor de Projeto/SE/SEGOV-PR;, - Edson Leonardo Dalescio Sa Teles, Secret\u00e1rio de Controle Interno/SG-PR;, - Eduardo Jos\u00e9 da Costa Mello, Coordenador-Geral/ Secretaria de Controle Interno/SG-PR; e, - Regis Xavier Holanda, Secret\u00e1rio Executivo da Comiss\u00e3o de \u00c9tica P\u00fablica, SEAS"}
{"participants": "SEE"}
{"participants": "Anvisa/ Ascom"}
{"participants": "SEME-SEMIR"}
{"participants": "Rodrigo Pacheco, Presidente do Senado Federal;, Luiz Eduardo Ramos, Ministro de Estado-Chefe da Casa Civil;, Marcelo Queiroga, Ministro de Estado da Sa\u00fade;, Marcos Pontes, Ministro de Estado da Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es;, Augusto Heleno, Ministro de Estado-Chefe do GSI;, Rodrigo Cruz, Secret\u00e1rio-Executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade;, Thiago Meirelles Fernandes Pereira, Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto da Casa Civil;, Marcelo Moreira, Assessor Especial da Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento e Coordenador do CCOP;, Candice Lavocat Galv\u00e3o Jobim, Conselheira do Conselho Nacional de Justi\u00e7a;, Sandra Krieger, Representante do Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico;, Rafael Meira Luz, Membro Auxiliar do Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico;, Alexandre Silveira, Diretor Jur\u00eddico do Senado; e, Danilo Aguiar, Consultor-Geral do Senado Federal."}
{"participants": "SAPS"}
{"participants": "INTERFARMA"}
{"participants": "ANVISA"}
{"participants": "Sra. Karen Cope - Coordenadora-Geral CGOA."}
{"participants": "Sigma Minera\u00e7\u00e3o"}
{"participants": "Felipe Cruz Pedri - Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional, Gilsandra da Luz Clark - Diretora  do Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o Internacional, Roberta Ramaldes Toscano \u2013 Diretora do Departamento de Articula\u00e7\u00e3o e Estrat\u00e9gia de Comunica\u00e7\u00e3o, Peter Erik Kummer - Diretor do Departamento de Gest\u00e3o e Normas, Stefane Maia Rech \u2013 Coordenadora de Projetos da Subsecretaria de Imprensa, Amanda Leiria de Andrade - Coordenadora Geral do Departamento de Conte\u00fado e Gest\u00e3o de Canais"}
{"participants": "ANVISA"}
{"participants": "Patr\u00edcia Oliveira Pereira Tagliari \u2013 Diretoria Adjunta da Segunda Diretoria \u2013 DIRE2, Varley Dias Sousa - Assessor Segunda Diretoria - DIRE2, Mayra Miyuki Murakami - Assessora Segunda Diretoria - DIRE2, Luciana Cristina Averbeck Pelles - Assessora Segunda Diretoria - DIRE2, Cristiano Felipe Sales - Assessor Segunda Diretoria - DIRE2, Patricia Kott Tomazett - Assessoria da Gerencia Geral de Medicamentos e Produtos Biol\u00f3gicos \u2013 GGMED, Renan Araujo Gois - COIFA, Reginaldo Arcuri, Presidente-Executivo do Grupo FarmaBrasil, Diretoria Executiva - Grupo FarmaBrasil, Associados - Grupo FarmaBrasil"}
{"participants": "Lucas Roberto de Azevedo Ferreira - SEME/SG-PR, Secretaria Especial de Moderniza\u00e7\u00e3o do Estado - SEME/SG-PR"}
{"participants": "Cleonice Pires"}
{"participants": "- Eduardo Aggio de S\u00e1 - Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais, - Andr\u00e9 Boratto - Secretaria Especial se Assuntos Parlamentares, - Deputado Gast\u00e3o Vieira - C\u00e2mara dos Deputados"}
{"participants": "Anderson Vilela - Chefe de Gabinete SECOM"}
{"participants": "GGGAF - Ana Dusi, GGGAF"}
{"participants": "Rodrigo Cruz \u2013 SE, Ridauto Fernandes \u2013 DLOG, M\u00e1rcio Arbach \u2013 Diretor de programa SE, Genivano Ara\u00fajo \u2013 Diretor de programa SE, Alexandro Ogliari \u2013 Assessor SE, SE"}
{"participants": "S\u00e9rgio Lopes, Maria Ceicilene, Bruno Eust\u00e1quio, Carlos Agenor, MME"}
{"participants": "Paulo Morum; e, Pablo Souza."}
{"participants": "Alexandre Barros,, Whendell Pereira, William Zambelli"}
{"participants": "Participantes MTur, Haila Braga, Raisa Rosal, Brenno D'Aguiar de Souza, Amanda Adjuto"}
{"participants": "Zoom, Zoom <no-reply@zoom.us>"}
{"participants": "Sr. Paulo Alvim - Secret\u00e1rio SEMPI."}
{"participants": "GM"}
{"participants": "SVS"}
{"participants": "Adriano Olian Cassano, Liana Tieko Evangelista, Renato de Oliveira Costa"}
{"participants": "C\u00e2mara dos Deputados"}
{"participants": "Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Sistemas P\u00fablicos Agroalimentares Locais - Minist\u00e9rio da Cidadania, CGAN"}
{"participants": "Elmar Lu\u00eds  Kichel"}
{"participants": "Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento \u2013 SAM/CC/PR; Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC/PR; Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 SERG/CC/PR; Secretaria Especial de Relacionamento Externo \u2013 SEREX/CC/PR; Subchefia de Assuntos Jur\u00eddicos \u2013 SAJ/SG/PR; Gabinete Pessoal da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica/PR; Assessoria Especial do Presidente da Rep\u00fablica \u2013 AESP/PR; Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SEGOV/PR"}
{"participants": "Lana de Lourdes Aguiar Lima, Diretora DAPES;, Dressiane Zanardi Pereira, Coordenador-Geral Substituta CGCIVI;, e demais participantes., DAPES/SAPS/MS"}
{"participants": "Ricardo Ferreira Borges"}
{"participants": "Marcelo Marcos Morales, Secret\u00e1rio de Pesquisa e Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, Ekaterina Rivera, Coordenadora do Conselho Nacional de Controle de Experimenta\u00e7\u00e3o Animal, CONCEA/MCTI"}
{"participants": "ANVISA"}
{"participants": "SE:, - Bruno Eust\u00e1quio, - Agnes Costa, - Anderson Oliveira, - Juliette Mons\u00e3, - Jefferson Oliveira, - Camilla Fernandes, GM:, - Jos\u00e9 Bueno, SPG:, - Jos\u00e9 Mauro, - Jo\u00e3o Souto, SEE:, - Christiano Vieira, - Domingos Andreatta, SPE:, - Paulo Cesar Domingues, - Marcello Cabral, SGM:, - Alexandre Vidigal, - Lilia Mascarenhas, SPOA:, - H\u00e9lio Garcia, AESA:, - Maria Ceicilene, AEGE:, - Ney Zanella, - Eduardo Court, - Jairez El\u00f3i, AEGP:, - Denis de Moura, - Luciano Teixeira, - Rodrigo Matos, - Maur\u00edcio Fleury Curado, - Laerte Brito, ASSINT:, - Christian Vargas, AEPED:, - Roberto Klein, - Jo\u00e3o Litaiff, - Alan Sampaio, AECI:, - Sergio Lopes, ASPAR:, - Hugo Oliveira, ASSEC:, - Hailton Madureira, - Renata Rosada, ASCOM:, - Willian  Cavalcanti, - Saulo Roberto de Vargas, - Nise Nogueira, CONJUR:, - Thais Lacerda, - Thiago Benevenuto, SecexGab"}
{"participants": "DPE \u2013 Thiago Prado, Paulo \u00c9rico, Lorena Silva, Guilherme Zanetti, FURNAS: YURI ROSENBLUM DE SOUZA; VICTOR HUGO GOES RICCO; LUCIANO ROBERTO BARBOSA;, FURNAS"}
{"participants": "De acordo com a agenda do Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica."}
{"participants": "GELOG - Renato Silva, GGCIP - Yuri Sousa, GEDOC - F\u00e1bio Gama, GGGAF - Ana Dusi, GGGAF"}
{"participants": "Eduardo Gomes da Silvia, Assessor, Luis Ant\u00f4nio, Chefe de Gabinete da SEME; e, Ricardo Vieira de Queiroz, Diretor de Projetos da SEME."}
{"participants": "Equipe SEMPI e DETAP Equipe CTEM/ MCTI, MCTI - BRAS\u00cdLIA - DF"}
{"participants": "\u00canio Ferreira \u2013 Presidente Fenive, Renato Guerreiro \u2013 Conselheiro, Adriana Castro \u2013 Diretora de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais, Daniel Bassoli \u2013 Diretor Executivo, Fernanda Kruscinski - Assessora Jur\u00eddica, Federa\u00e7\u00e3o Nacional da Inspe\u00e7\u00e3o Veicular"}
{"participants": "Henrique Villa Costa Ferreira; Zenedir da Mota Fontoura, Gislene Maria das Neves Vasiliev, Jucemar Castro Velloso, Paulo Ubirajara Mendes"}
{"participants": "Alexandre Jorge de Lima, Chefe do Cerimonial Adjunto no Cerimonial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica"}
{"participants": "SIP"}
{"participants": "Participantes CGU:, Secretario Federal de Controle Interno, Antonio Carlos Bezerra Leonel e a sua equipe composta pelos senhores Thiago Lucas e Gustavo Bouzon., Participante MME (Presencial), Sra. Marisete Pereira \u2013 SE, Sr. Rodrigo Limp \u2013 SEE, Sr. S\u00e9rgio Lopes - AECI, Sr. Anderson Oliveira \u2013 SE, Sr. Hailton Almeida \u2013 ASSEC, Sra. Candice Costa - CONJUR, Gabinete."}
{"participants": "- Clezio Marcos de Nardin, Diretor do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais -\u00a0INPE/MCTI, - Carlos Augusto Teixeira de Moura, Presidente da Ag\u00eancia Espacial Brasileira - AEB/MCTI"}
{"participants": "Genivano Ara\u00fajo, Assessor do Gabinete da Secret\u00e1ria Executiva, Cleverson Boechat, Coordenador de Planejamento, SPO, Thiago Fernandes, Coordenador de Insumos SVS, Max N\u00f3brega, Diretor Substituto DECIT/SCTIE, Marcos Ferreira, Assessor Especial GAB/SCTIE, Participantes Janssen Brasil (virtual):, Roy Benchimol, Presidente da Janssen Brasil, Felipe Alves, Diretor Jur\u00eddico, Cynthia Diaferia, Diretora de Assuntos Estrat\u00e9gicos, Ronaldo Pires, Diretor de Assuntos Governamentais, Andr\u00e9 Totino, Gerente S\u00eanior de Assuntos Governamentais, F\u00e1bio Lawson, Diretor M\u00e9dico, Christel Arce, Diretora de Assuntos Regulat\u00f3rios"}
{"participants": "\u2022\tDra. Ana Cristina Garcia (Coordenadora Geral de Vigil\u00e2ncia do HIV/Aids e das Hepatites Virais \u2013 CGAHV/DCCI), \u2022\tKaren Tonini \u2013 (Gerente de Hepatites Virais \u2013 CGAHV/DCCI), \u2022\tProf. Raymundo Paran\u00e1, Professor da Universidade Federal da Bahia, Pesquisador do CNPq;, \u2022\tDr. Pascal Vincelot, Diretor do Departamento de Coopera\u00e7\u00f5es e Prospectivas, Fondation M\u00e9rieux, Lyon, Fran\u00e7a;, \u2022\tSra. Thamile Accioly, Diretora Executiva, Funda\u00e7\u00e3o Maria Emilia Freire de Carvalho, Salvador, Bahia;, \u2022\tDra. Let\u00edcia Leite Lobo, Gerente de Projetos de Coopera\u00e7\u00e3o, Fondation M\u00e9rieux, Lyon, Fran\u00e7a;, DCCI"}
{"participants": "ARI"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "Juliana Silveira - Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SE/CC/PR, M\u00e1rio Fernandes \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Secretaria Especial de Relacionamento Externo \u2013 SEREX"}
{"participants": "J\u00f4nathas de Castro"}
{"participants": "Dra. Patr\u00edcia Rossato- Diretora ANAFE"}
{"participants": "ANA \u2013 Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas e Saneamento B\u00e1sico, IBGE \u2013 Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica, MRE \u2013 Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, IPEA \u2013 Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada, MS \u2013 Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, MDR \u2013 Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional, Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 Secretaria de Governo, ENAP \u2013 Escola Nacional de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, EMBRAPA \u2013 Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, ADASA-DF \u2013 Ag\u00eancia Reguladora de \u00c1guas, Energia e Saneamento B\u00e1sico do DF, SEAS-RJ \u2013 Secretaria de Estado do Ambiente e Sustentabilidade, do RJ, SEMAD-GO \u2013 Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de GO, IME \u2013 Instituto Militar de Engenharia, UFF \u2013 Universidade Federal Fluminense, OGA Brasil \u2013 Observat\u00f3rio de Governan\u00e7a das \u00c1guas, APEAM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Paranaense de Engenharia Ambiental, ACESA \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Catarinense de Engenharia Sanit\u00e1ria e Ambiental, AEAS-DF \u2013 Associa\u00e7\u00e3o dos Engenheiros Ambientais e Sanitaristas do DF, FNEAS \u2013 Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Associa\u00e7\u00f5es de Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria, APEA-RN \u2013 Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais Engenheiros Ambientais do RN, CREA-RN \u2013 Conselho, Regional de Engenharia e Agronomia do RN, PNUD \u2013 Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Desenvolvimento, Representa\u00e7\u00e3o da UNESCO no Brasil, OPAS/OMS \u2013 Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade"}
{"participants": "Artur Iuri GG"}
{"participants": "MME:, Marisete Pereira, Secret\u00e1ria-Executiva, Paulo Cesar, Secret\u00e1rio de Planejamento e Desenvolvimento Energ\u00e9tico, Agnes Costa, Chefe da Assessoria Especial em Assuntos Regulat\u00f3rios, Patricia Naccache, Assessora da Secretaria Executiva, Carlos Alexandre, Diretor do Departamento de Desenvolvimento Energ\u00e9tico (em viagem), Denis de Moura, Chefe da Assessoria Especial de Gest\u00e3o de Projetos, Livio Teixeira \u2013 Coordenador-Geral de Fontes Alternativas, ABIPTI -  Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Institui\u00e7\u00f5es de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o:, Paulo Foina, Presidente, Flaudemyra Paula, Diretora Executiva, Eduardo Fayet, Assessor"}
{"participants": "SEMPI"}
{"participants": "E. Gustavo Mendez Torrico, Tiago Pena Pereira, SEC:, Carlos Motta e Equipe"}
{"participants": "GGMED, GGMED"}
{"participants": "Gustavo Henrique Trindade da Silva, Wanessa Tenorio G Holanda de Oliveira, Marina Torres Uber Bucek, Ronald da Silva Balbe, Katia Shimabukuro Donath, Rogerio de Aguiar Marshall, APLAN"}
{"participants": "DEGEN"}
{"participants": "Felipe uchoa dos Santos - MJSP, Rosimar da Silva Suzano - MRE, Luciana Magalh\u00e3es da Silva dos Santos - MRE, Carlos Augusto Moreira Ara\u00fajo - M. Economia, Ana Terra Teles de Meneses - MMFDH, Francis Christian Alves Scherer Bicca - AGU, F\u00e1bio do Vale Valgas da Silva - CGU, Karine Andr\u00e9a Eloy Barros - MD, Karyta Damasio Monteiro Lopes - M. Economia, K\u00e1ssia Mour\u00e3o Prado - SERG/CC, Josiane Dal Mas Gelelete - SERG/CC, Marta Cereser Aljarra - SERG/CC, Fernanda Gomes Pedrosa"}
{"participants": "Bianca Zimon,, Patr\u00edcia Cristina,, Raianne Coutinho,, Marcelo Ivo,, Rafael Londe,, Adriano Gomes., Assessoria de Planejamento"}
{"participants": "Eduardo Kruel Milano do Canto;, Gustavo Santana Borges;, Mario Garcia;, Marcelo Mendes;, Kelly Schultz;, Bruno Sousa;, Marcos Couto;, Wilker Passagli;, Roberto Murta;, Eduardo Newton."}
{"participants": "Reuni\u00e3o por videoconfer\u00eancia com Fl\u00e1via Nascimento - Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta  Jos\u00e9 Afonso - Diretor de Programa   Marcus Galletti - Diretor de Projeto de Infraestrutura de Telecomunica\u00e7\u00e3o e Banda Larga    Djair Fiorillo - Subsecret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as   Ivancir Gon\u00e7alves - Coordenador Geral de Recursos Log\u00edsticos    Eviane Cardoso - Coordenadora de Transfer\u00eancia Volunt\u00e1ria   Gustavo Lima - Coordenador de Estudos para a Aplica\u00e7\u00e3o de Acesso, para falar sobre  Transfer\u00eancia Volunt\u00e1ria., Fl\u00e1via Nascimento - Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta MCom"}
{"participants": "Guilherme Luiz Bianco \u2013 Subchefe Adjunto Executivo"}
{"participants": "ANVISA"}
{"participants": "Cl\u00e1udia Teixeira dos Santos Campos, Chefe do Gabinete Adjunto de Agenda do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Minist\u00e9rio do Turismo"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Economia"}
{"participants": "Toda equipe do NIC.BR e CGI., NIC.BR e CGI"}
{"participants": "Merched Oliveira - DEOPC/SGD/SEDGG/ME, Francisco Davi - DEOPC/SGD/SEDGG/ME, Eleidimar Silva - DEOPC/SGD/SEDGG/ME, Lucas Martins - DEOPC/SGD/SEDGG/ME, Ricardo Cezar de Moura Juc\u00e1 - SERPRO, Welsinner Gomes de Brito - SERPRO, Yara Athayde - SERPRO, Tiago Antonio Resende de Oliveira - SERPRO, Diego de Azevedo Ribeiro - SERPRO, Felipe Lopes Silva - SERPRO, Lucy Tashiro - SERPRO, Nelito Falc\u00e3o da Silva - SEME/SEMAF/PR, Clarice Gomes Oliveira - SEME/SEMAF/PR, Eug\u00eania Marques - SECOM/MCOM, Roberta Toscano - SECOM/MCOM, Secretario de Governo Digital do Minist\u00e9rio da Economia"}
{"participants": "Presid\u00eancia do Inmetro"}
{"participants": "Participantes:, MME, Hailton Madureira - ASSEC, Renata Rosada - ASSEC, Frederico Teles - ASSEC, Christiany Salgado - ASSEC, Tesouro, Andr\u00e9 Luiz Greve Pereira, ASSEC"}
{"participants": "CATARINA CAMPOS DA SILVA PEREIRA (CHEFE DE GABINETE DA PRESID\u00caNCIA), CECILIA GARRETT DE FREITAS SAMPAIO AMARAL (ASSESSORA DA PRESID\u00caNCIA), RENATA PRADO SARDENBERG (ASSESSORA DA PRESID\u00caNCIA), JULIA LIMA CARMAGNANI (ASSESSORA DA PRESID\u00caNCIA), MARIANA WEGUELIN VIEIRA (ASSESSORA DA PRESID\u00caNCIA)"}
{"participants": "GELAS"}
{"participants": "Rog\u00e9rio Marinho, Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional; e, Luiz Eduardo Ramos, Ministro-Chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica."}
{"participants": "Sr. Ant\u00f4nio Silv\u00e9rio - Coordenador-Geral da CGIS/DEEMI, Sr. P\u00fablio Ribeiro - Coordenador da COAIE/CGIS/DEEMI, Sra. Marica L\u00facia Bardi - Coordenadora da CGMI/DEEMI, Sr. Francisco Silveira  - Coordenador da COIDI/CGMI/DEEMI, Sr. Ariel Pares - MCTI, Sr. Joelmo de Oliveira - MCTI, Sr. Carlos Gonsalves - MCTI, Sra. Fernanda Vilhena - IBGE, Sr. Alessandro Pinheiro - IBGE, DEEMI / SEMPI"}
{"participants": "Jos\u00e9 Eduardo de Lima Vargas"}
{"participants": "Gustavo Hoff"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "Chefe de Gabinete, Maria Inez Gadelha, Diretora do  DRAC, Cleusa  Bernardo, Diretora  do DAET,  Maira Botelho, Diretora do DAHU, Adriana Teixeira, Assessora SAES, Thania Arruda"}
{"participants": "CSNVS"}
{"participants": "GSNDTur"}
{"participants": "MME/SEE, Christiano Vieira da Silva- Secret\u00e1rio de Energia El\u00e9trica, Fabiana Cepeda \u2013 Diretora DGSE, MME/SPE, Thiago Prado \u2013 Diretor DPE, Gustavo Ataide \u2013 Coordenador Geral, UTE S\u00e3o Sim\u00e3o Biomassa, Alexandre Andrade, MME"}
{"participants": "Gustavo Trindade"}
{"participants": "SEGOV/SERI"}
{"participants": "Ana Carolina Moreira, Alessandra Paixao Dias, Renata Zago Diniz, Luiz Rodrigo Paes, Liana Tieko Evangelista, Lucas Adrian Santana, Thais Moutinho, Sara Pereira de Assis, Ethel Cardoso, Liliane Alves Fernandes, Thaila Coradassi, Renato de Oliveira Costa, Marcio Pessoa Costa, Fabricio Carneiro de Oliveira, Ihatanderson Alves, Carolina Vedana Pasquetti"}
{"participants": "Antonio Carlos Paiva Futuro, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o \u2013 SA/SG, Clovis F\u00e9lix Curado J\u00fanior, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto \u2013 SA/SG-PR, Anderson do Nascimento Demutti, Chefe de Gabinete \u2013 SA/SG-PR, Edilson Portela Fran\u00e7a, Assessor Especial \u2013 SA/SG-PR, Humberto Miranda Cardoso, Assessor Especial \u2013 SA/SG-PR, Daniele Moreira Carneiro, Assessoria \u2013 SA/SG-PR, Vanderly Caiana de Caldas, Assessoria \u2013 SA/SG-PR, Girley Vieira Damasceno, Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 DIGEP/SA/SG-PR, Maur\u00edlio Costa dos Santos, Diretor de Recursos Log\u00edsticos \u2013 DILOG/SA/SG-PR, Carlos Antonio Pissutti, Diretor de Tecnologia Substituto \u2013 DITEC/SA/SG-PR, Marcelo Eschiletti Caldas Rodrigues, Diretor de Engenharia e Patrim\u00f4nio - DIENP/SA/SG-PR, Djanira Pereira Lima, Coordenadora-Geral de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas \u2013 COREP/SA/SG-PR, Antonio Carlos Paiva Futuro, Secret\u00e1rio Especial da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o da PR"}
{"participants": "Membros internos., DG"}
{"participants": "Participantes SGM, Frederico Bedran Oliveira - Diretor do DGPM/SGM, Gabriel Mota Maldonado - Diretor do DDSM/SGM, Participante Externo:, Fernando Valverde - Presidente Executivo da ANEPAC, Frederico Bedran Oliveira - Diretor DGPM/SGM/MME"}
{"participants": "SE:, - Bruno Eust\u00e1quio, - Anderson Oliveira, - Juliette Mons\u00e3, GM:, - Jos\u00e9 Bueno, SPG:, - Jos\u00e9 Mauro, - Jo\u00e3o Souto, - Thereza Christina, SEE:, - Christiano Vieira, - Domingos Andreatta, SPE:, - Paulo Cesar Domingues, - Marcello Cabral, SGM:, - Pedro Paulo Dias, - Lilia Mascarenhas, - Antonio Glauter, SPOA:, - H\u00e9lio Garcia, AESA:, - Maria Ceicilene, AEGE:, - Ney Zanella, - Eduardo Court, - Jairez El\u00f3i, AEGP:, - Denis de Moura, - Luciano Teixeira, - Rodrigo Matos, - Maur\u00edcio Fleury Curado, - Laerte Brito, ASSINT:, - Christian Vargas, AEPED:, - Roberto Klein, - Jo\u00e3o Litaiff, - Alan Sampaio, AECI:, - Sergio Lopes, ASPAR:, - Hugo Oliveira, ASSEC:, - Hailton Madureira, - Renata Rosada, ASCOM:, - Willian  Cavalcanti, - Saulo Roberto de Vargas, - Nise Nogueira, CONJUR:, - Thais Lacerda, - Thiago Benevenuto"}
{"participants": "Sr. Eduardo Soriano - Diretor do DETAP/SEMPI, Sr. Jos\u00e9 Gontijo - Diretor DECTI/SEMPI, Gabinete SEMPI"}
{"participants": "Marcelo Luis Soares Pereira - Coordenador-Geral de Marcas, Indica\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas e Desenhos Industriais, Schmuell Lopes - Coordenador-Geral de Marcas II, Leila Campos - Coordenadora-Geral de Marcas I, Maria Eugenia - Coordenadora-Geral do Protocolo de Madri e Outros Tratados e Acordos Internacionais, Priscila Balloussier - Coordenadora de Gest\u00e3o do Conhecimento, Instru\u00e7\u00e3o Processual e Relacionamento com o Usu\u00e1rio, Rafael Valente - Chefe do Servi\u00e7o de Gest\u00e3o do Conhecimento e da Documenta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, Flavio Alcantara - Chefe da Divis\u00e3o de Exame T\u00e9cnico IX, Carlos Mauricio - Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Recursos e Processos Administrativos de Nulidade, Rafael dos Santos Valente - Chefe do Servi\u00e7o de Gest\u00e3o do Conhecimento e da Documenta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica"}
{"participants": "Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - SE/CC/PR:, - J\u00f4nathas Assun\u00e7\u00e3o de Castro \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo, - Juliana Ribeiro Silveira - Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta, - Eduardo Aggio de S\u00e1 \u2013 Subchefe de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais, - Thiago Meirelles - Subchefe de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento, - Robson Crepaldi - Assessor da Secretaria-Executiva, - Rodrigo Rodrigues - Assessor Especial da Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais, Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - MJSP:, - Tercio Issami Tokano - Secret\u00e1rio-Executivo, Minist\u00e9rio da Defesa - MD:, - Sergio Pereira - Secret\u00e1rio-Geral, Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores - MRE:, - Embaixador Ot\u00e1vio Brandelli - Secret\u00e1rio-Geral, Minist\u00e9rio da Economia - ME:, - Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo, - Lu\u00eds Felipe Salin Monteiro - Secret\u00e1rio de Governo Digital, Minist\u00e9rio da Infraestrutura - MINFRA:, - Marcelo Sampaio - Secret\u00e1rio-Executivo, Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento - MAPA:, - Marcos Montes Cordeiro - Secret\u00e1rio-Executivo, - Eduardo Sampaio Marques - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Agr\u00edcola, Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC:, - Victor Godoy - Secret\u00e1rio-Executivo, - Sergio Henrique da Silva Santos - Diretor da Secretaria de Ensino Superior, Minist\u00e9rio da Cidadania - MC:, - Luiz Ant\u00f4nio Galv\u00e3o da Silva Gordo Filho - Secret\u00e1rio-Executivo, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - MS:, - Rodrigo Cruz - Secret\u00e1rio-Executivo, - Genivano Ara\u00fajo - Assessor, - Manuara A. Alves de Souza, Minist\u00e9rio de Minas e Energia - MME:, - Marisete Dadald - Secret\u00e1ria-Executiva, - Ney Zanella dos Santos - Chefe da Assessoria Especial de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica, Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es - MCTI:, - Leonidas Medeiros Junior - Secret\u00e1rio-Executivo, Minist\u00e9rio do Meio Ambiente - MMA:, - Lu\u00eds Gustavo Biagioni - Secret\u00e1rio-Executivo, Minist\u00e9rio do Turismo - MTUR:, - Daniel Diniz Nepomuceno - Secret\u00e1rio-Executivo, Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional - MDR:, - Claudio Xavier Seefelder - Secret\u00e1rio-Executivo, - Fernando Diniz - Chefe de Gabinete, Controladoria-Geral da Uni\u00e3o - CGU:, - Jos\u00e9 Marcelo Castro - Secret\u00e1rio-Executivo, Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos - MMFDH:, - Tatiana Alvarenga - Secret\u00e1rio-Executiva, Secretaria Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - SG/PR:, - Jos\u00e9 Vicente Santini - Secret\u00e1rio-Executivo, Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - SEGOV/PR:, - Mario Fernandes - Secret\u00e1rio-Executivo substituto, Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - GSI/PR:, - General Douglas Bassoli - Secret\u00e1rio-Executivo, Advocacia-Geral da Uni\u00e3o - AGU:, - Fabr\u00edcio da Soller - Secret\u00e1rio-Geral, Banco Central do Brasil - BACEN:, - Roberto de Oliveira Campos - Presidente, - Adalberto Felinto - Secret\u00e1rio-Executivo, Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria - ANVISA:, - Ant\u00f4nio Barra Torres - Diretor-Presidente, Ag\u00eancia Nacional de Transportes Terrestres - ANTT:, - Alexandre Porto Mendes de Souza - Diretor-Geral, Ag\u00eancia Nacional de Transportes Aquavi\u00e1rios - ANTAQ:, - Francisval Dias Mendes - Diretor-Geral, Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil - ANAC:, - Juliano Alc\u00e2ntara Noman - Diretor-Presidente, Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es - ANATEL:, - Leonardo Euler - Diretor-Presidente, - Ronaldo Moura - Chefe de Gabinete, Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia - ABIN:, - Alexandre Ramagem Rodrigues - Diretor-Geral, Caixa Econ\u00f4mica Federal - CEF:, - Pedro Duarte Guimar\u00e3es - Presidente, Banco do Brasil - BB:, - Rubem de Freitas Novaes - Presidente, Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social - BNDES:, - Gustavo Montezano - Presidente"}
{"participants": "Andr\u00e9 Porci\u00fancula Alay Esteves/Secret\u00e1rio Nacional de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura;, Hugo Barreto/Diretor de Sustentabilidade e Investimento Social;, Elisa Dezolt/Gerente Executiva de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais;, Christiana Saldanha/Gerente do Instituto Cultural Vale."}
{"participants": "Leandro de Carvalho Pinto - Coordenador de Contencioso Administrativo  (PFE/Anatel), Paulo Firmeza Soares - Procurador-Geral - PFE/Anatel"}
{"participants": "SAJ/SG"}
{"participants": "CORET"}
{"participants": "Junior Esteves Assessoria do Gabinete do Deputado \u00c1tila Lins, Adenilson Marques Reis Jr. ;, Marcos Sales - Sec. Adj. Cultura."}
{"participants": "Demanda Interna., SPL"}
{"participants": "Diretores da SEORI, Secret\u00e1rio SEORI"}
{"participants": "\u2022\tAndrezza Serpa, Diretora de Programas SAES, \u2022\tAntonio Filho, DAHU/SAES, \u2022\tDaniele Cardoso, SCTIE, \u2022\tManuara Souza, SE, \u2022\tRomison Rodrigues Mota, Diretor da Quarta Diretoria - ANVISA, \u2022\tMaxiliano D\u2019\u00c1vila C\u00e2ndido de Sousa, Adjunto de Diretor da Quarta Diretoria - ANVISA, \u2022\tLarissa Baldez Campos De Souza, Assessora Quarta Diretoria - ANVISA, \u2022\tLiana Tieko Evangelista Kusano Fonseca, Ger\u00eancia de Inspe\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Medicamentos e Insumos Farmac\u00eauticos - ANVISA, \u2022\tAna Carolina Moreira Marino Ara\u00fajo, Ger\u00eancia Geral de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Sanit\u00e1ria - ANVISA, Andrezza Serpa Franco"}
{"participants": "Diretor do Departamento de Projetos Sociais - DPS, DESEG"}
{"participants": "Sr. F\u00e1bio Larotonda - DECIV, Sra. Joana Nunes - CGHS, Participantes: Sr. Evaldo Vilela - Presidente do CNPq, Sr. Roosevelt Oliveira - Gerente de Solu\u00e7\u00f5es-Diretoria de Servi\u00e7os e Solu\u00e7\u00f5es/RNP, Sra. Adriana Maria Tonini - Diretora DEHS-Diretoria de Engenharia Ci\u00eancias Exatas, Humamas e Sociais/CNPQ, Sra. Regina Maria Silv\u00e9rio - Diretora-CGEE."}
{"participants": "EPE:, Angela Livino, Sandro Abilio, SPOA:, Helio M. Garcia Junior"}
{"participants": "SEME"}
{"participants": "Secretaria-Geral da Diretoria Colegiada - SGCol"}
{"participants": "M\u00e1rcio Arbach, Diretor de programa SE, Jo\u00e3o Bosco, Consultor Jur\u00eddico - CONJUR, Carolina Palhares, Diretora de Integridade - DINTEG, Rafael Comparin, CONJUR, Tiago Vasconcelos \u2013 Assessor SE"}
{"participants": "neiva.coelho;, suhaila;, Marcelo Fraga;, presende_at_algartelecom.com.br;, ABADIA CRISTINA MARQUES SILVA;, fernandaca@algartelecom.com.br;, Leonardo Custodio de Araujo;, Bruno Bastos Fernandes;, Douglas Vizeu Figueiredo;, Gustavo Santana Borges;, Danilo Delogo Tavares;, Eduardo Kruel Milano do Canto;, Isis de Andrade Lima;, Jefferson Correa Andrada;, Marcio Nunes Santos;, MAURICIO SANTOS SARAIVA ASSUNCAO;, Luiz.Parente_at_claro.com.br;, fabricio.freitas_at_embratel.com.br;, salem_at_embratel.com.br;, roney.medeiros_at_claro.com.br;, SERGIO.MENDONCA@claro.com.br;, DA SILVA BELAS MARTINS;, ildeu_at_conexis.org.br;, Ildeu Borges;, Wilker Passagli;, Roberto Murta;, Marcos Couto;, Mario Garcia;, Kelly Schultz;, Jo\u00e3o Martins;, Marcelo Mendes;, Eduardo Newton;, Anderson Pires;, daniel.antonio@oi.net.br;, Sandro Esteves Pires Martins;, Dennis Alves;, Carlos Vasconcelos Galvao;, julio.nunes@oi.net.br;, Andre Luiz de Melo Neder;, claudiabro@oi.net.br;, Wagno Natalio Rosa;, chen.feng@oi.net.br;, raquel.ribeiro@oi.net.br;, Tatiana Sardon;, marcelo.trapani@oi.net.br;, jofre.cardoso@oi.net.br;, lincoln.tamashiro@oi.net.br;, Mathias Baumgarten;, nilberto.escoralique_at_sky.com.br;, Nilza Pereira Da Silva;, Glauber.Soares@sky.com.br;, fpecarvalho_at_timbrasil.com.br;, Carlos Eduardo Braz Siqueira;, Aline Bullo De Morais;, pxlima_at_timbrasil.com.br;, fcunha_at_timbrasil.com.br;, patoliveira@timbrasil.com.br;, Gabrielle Cristina de Souza Silva;, graziela.brito_at_telefonica.com;, rodrigo.braga_at_telefonica.com;, robson.bsantos@telefonica.com;, dioclecio.folquito@telefonica.com;, eduardo.toporcov@telefonica.com;, carloslucio.benjamim_at_telefonica.com;, Bruno Sousa."}
{"participants": "Andr\u00e9 Monteiro \u2013 Secret\u00e1rio de Moderniza\u00e7\u00e3o Institucional e Regional \u2013 SEMIR/SEME/SG-PR, Jos\u00e9 Roberto \u2013 Secret\u00e1rio de Moderniza\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Federal SEMAF/SEME/SG-PR, Selma Foligne Crespio de Pinho \u2013 Diretora de Estrat\u00e9gia Padroniza\u00e7\u00e3o e Monitoramento de Projetos \u2013 SEME/SG-PR, Lu\u00eds Antonio \u2013 Chefe de Gabinete SEME/SG-PR"}
{"participants": "Reuni\u00e3o quinzenal de coordena\u00e7\u00e3o."}
{"participants": "CPRM"}
{"participants": "Participantes, SDS/GMS, Jos\u00e9 Renato Ribas, Auxiliadora Borges, Maria Luiza Gusm\u00e3o, Felipe Jardim, OUV, Joelma Barbosa, Maria L\u00facia Teles, Maria de Lourdes Gurgel, Elogroup, Marina Porto, SPL"}
{"participants": "\u2022\tWilliam Fran\u00e7a Cordeiro - Secret\u00e1rio Nacional de Desenvolvimento e Competitividade do Turismo \u2013 SNDTur, \u2022\tD\u00e9bora Vieira Barboza \u2013 Chefe de Gabinete, \u2022\tNicole Ferreira Facuri - Diretora de Intelig\u00eancia Mercadol\u00f3gica e Competitiva do Turismo \u2013 DIMEC/SNDTur, \u2022\tFabio Augusto Oliveira Pinheiro \u2013 Diretor de Marketing e Eventos, Substituto \u2013 DME/SNDTur, \u2022\tAndr\u00e9a de Souza Pinto \u2013 Diretora de Qualifica\u00e7\u00e3o do Turismo \u2013 DEQUA/SNDTur, William Fran\u00e7a Cordeiro - Secret\u00e1rio Nacional de Desenvolvimento e Competitividade do Turismo \u2013 SNDTur"}
{"participants": "Antonio Carlos Paiva Futuro, Secret\u00e1rio Especial da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o da PR;, Cl\u00f3vis Felix Curado J\u00fanior, Secret\u00e1rio Especial  de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto, SA/SG-PR;, Edilson Portela Fran\u00e7a, Assessor Especial, SA/SG-PR;, Humberto Miranda Cardoso, Assessor Especial,  SA/SG-PR;, Anderson do Nascimento Demutti, Chefe de Gabinete, SA/SG-PR;, Daniele Moreira Carneiro, Assessora, SA/SG-PR;, Vanderly Caiana de Caldas, Assessor, SA/SG/PR;, Girley Vieira Damasceno, Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas, DIGEP/SA/SG-PR;, S\u00e9rgio Cruz, Diretor de Planejamento, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, DIROF/SA/SG/PR;, H\u00e9lio Cabral Sant\u2019Ana, Diretor de Tecnologia, DITEC/SA/SG-PR;, Maur\u00edlio Costa Santos Diretor de Log\u00edstica, DILOG/SA/SG/PR e, Djanira Pereira Lima, Coordenadora de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, COREP/SA/SG-PR."}
{"participants": "Secex"}
{"participants": "S\u00e9rgio Cruz"}
{"participants": "Casa Civil"}
{"participants": "\u2022          Secret\u00e1rio de Aten\u00e7\u00e3o Especializada a Sa\u00fade, Sergio Yoshimasa   Okane, \u2022          Assessora GAB/SAES, Helenita Silva, \u2022          Diretora do  DRAC/SAES, Cleusa  Bernardo, \u2022          Diretora  do DAET/SAES,  Maira Botelho, \u2022          Diretor Substituto do DAHU/SAES, Felipe Oliveira Emery, \u2022          Diretora do DCEBAS/SAES,  Adriana Lustosa, \u2022          Diretora de Programa/SAES , Andressa  Bolzan Degout, \u2022          Coordenadora Substituta da CGPO/SAES, M\u00e1rcia Brand\u00e3o, \u2022          Coordenadora-substituta \u2013  CGMIND/SAES , Kathleen Machado, \u2022          CGMIND/SAES \u2013 Roberta Patr\u00edcia Silva Ribeiro, \u2022          Coordenador - SEAPCOP/SAES, Sergio Vianna, \u2022          Assessor - NUJUR/SAES, Fernando David Perazzoli, \u2022          Respons\u00e1vel - NEC/SAES,  Mar\u00edlia Seabra, \u2022          ASCOM/MS , F\u00e1bio Barreto, \u2022          Assessora \u2013 SAES/COE, Pamela Moreira Costa  Diana, \u2022          Assessora SAES/COE, Fernanda Luiza Hamze"}
{"participants": "Leonardo coelho Ramalho Texeira"}
{"participants": "Meiruze Sousa Freitas; Cristiane Rose Jourdan Gomes; Romison Rodrigues Mota; Alex Machado Campos, Lilian Nazare Sadalla Peres Pimentel; Fabricio Oliveira Braga."}
{"participants": "Secret\u00e1rio de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade"}
{"participants": "Participantes:, MME:, SE:, - Anderson Marcio, - Ricardo Takemitsu, - Agnes da Costa, ASSEC:, - Hailton Madureira, - Leila Przytyk, - Breno Zaban, SPE:, - Marcello Cabral, - Andr\u00e9 Os\u00f3rio, - Maur\u00edcio Abi-chain, AECI:, - Sergio Lopes, SEE:, - Rodrigo Fornari, - Igor Ribeiro, - Andr\u00e9 Grob\u00e9rio Lopes, AESA:, - Maria Ceicilene Arag\u00e3o Martins, - Ver\u00f4nica e Silva Sousa, AEGE:, - Eduardo Souza Grivot De Grand Court., TCU:, - Arlene Nascimento, - Rafael Carneiro Di Bello, - Carlos Borges, - Roberto Leal de Carvalho, - Helena Mian, - Andr\u00e9 Delgado, - Jos\u00e9 Maria Rodrigues, - Gualter Ramalho, BNDES:, - Filipe Bordalo, - Lidiane Gon\u00e7alves, - Leonardo Mandelblatt, - Guilherme Garcia, - Guilherme Medina, - Rafael Chambarelli, - Leonardo Bandeira, - \u00c9rica Carneiro, - Saulo Puttini, - Fernanda Cotta, - Maira Rodrigues, ELETRONUCLEAR:, - Leonam dos Santos, - Ricardo Luis Pereira dos Santos, - Roberto Cardoso Travassos, - Marcelo Gomes da Silva, - Adriana Assenjo, - Edvaldo Risso, - Augusto Parente, - Leonardo Rocha, ELETROBRAS:, - Elvira Presta, - Camila Araujo, - Marcos Barreto, - Rodrigo Ruiz, ME:, - Nelson Sim\u00e3o de Carvalho J\u00fanior, - Fernando Jos\u00e9 Alves dos Santos, GSI:, - Alexandre Itiro Villela Assano, - Fabiano Petruceli Coellho Lima, - Alexandre Souza de Aguiar, - Tiago Rusin, TRACTEBEL ENGIE:, - Orpet Peixoto, - Paulo Coelho, SECEXGAB"}
{"participants": "Equipes: SEXEC, ASPAR, CONJUR, CNEN, DETAP e etc, MCTI - SEXEC"}
{"participants": "Christianne Dias \u2013 Diretora-Presidente, Oscar Cordeiro \u2013 Diretor, Marcelo Cruz \u2013 Diretor, Joaquim Gondim \u2013 Diretor Interino, Patrick Thomas \u2013 Superintendente de Regula\u00e7\u00e3o de Usos de Recursos H\u00eddricos, Ana Paula Fioreze \u2013 Superintendente Adjunta de Opera\u00e7\u00f5es e Eventos Cr\u00edticos, Participantes ALAGO:, Djalma Francisco Carvalho - Prefeito de Cristais e Presidente da Alago;, Filipe Cardoso Carielo - Prefeito de Carmo do Rio Claro e Vice- Presidente da ALAGO;, Leonardo Luis Oliveira - Vice-Prefeito de Cristais e Presidente Circuito Tur\u00edstico GMM;, Deputado Federal Diego Andrade -  L\u00edder da Bancada Mineira no Congresso;, Deputado Federal Emidinho Madeira - Presidente da Frente Parlamentar de Furnas;, Deputado Estadual Prof. Cleiton - Autor da PEC 52;, Deputado Estadual Dalmo Ribeiro - Autor da PEC 52., Fausto Costa - Secret\u00e1rio Executivo da ALAGO., Diretora-Presidente"}
{"participants": "SAA e FEPESE"}
{"participants": "Gleyson Batista de Siqueira, Ronald da Silva Balbe, CGTAI"}
{"participants": "SEEREX/CC-PR, Paula Roberta de Moraes Baratella, Julio Alexandre Menezes da Silva, SECRETARIA-GERAL/PR, Mario Fernandes  - Secret\u00e1rio Executivo, Antonio Carlos Paiva Futuro - Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o, S\u00e9rgio Cruz  -  Diretor de Planejamento, Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Contabilidade, MINIST\u00c9RIO DA ECONOMIA, K\u00e9lvia Frota de Albuquerque -  Diretora de Programa na Secretaria Executiva, Juliana Pinheiro de Melo Vilar - Diretora de Administra\u00e7\u00e3o e Log\u00edstica, Bruno Silva da Silveira - Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Corporativa, Alex Gon\u00e7alves Barbosa - Coordena\u00e7\u00e3o  de Or\u00e7amento, Fernanda Menezes Pereira - Coordenadora-Geral de Coopera\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica Internacional, SEREX/CC-PR"}
{"participants": "Anvisa/ Ascom"}
{"participants": "AMCHAM BRASIL"}
{"participants": "Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Politicas Governamentais - SAG/CC-PR, Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - MJSP"}
{"participants": "Participante(s), \u2022\tSGM:, \u2022\tAlexandre Vidigal de Oliveira \u2013 Secret\u00e1rio, \u2022\tLilia Mascarenhas Sant\u2019Agostino \u2013 Secret\u00e1ria Adj, \u2022\tFrederico Bedran- Diretor DGPM, \u2022\tMaria Tereza Castro \u2013 Assessora, \u2022, \u2022\tMineradora Belo Sun:, \u2022\tRodrigo Costa, Diretor Executivo ;, \u2022\tCarlos Vilhena, Consultor Jur\u00eddico (Pinheiro Neto Advogados), \u2022\tClaudio Barroso Magno Filho, Consultor, Mineradora Belo Sun"}
{"participants": "Clovis F\u00e9lix Curado J\u00fanior, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto, Edilson Portela Fran\u00e7a, Assessor Especial, Heloisa Helena Martins de Oliveira, Assessoria, Maur\u00edcio de Sousa Barros, Assessoria, S\u00e9rgio Cruz, Diretor da DIROF, Dulce Patr\u00edcia Oga, COFIN/DIROF, Maur\u00edlio Costa dos Santos, Diretor da DILOG, Helio Cabral Sant'Ana , Diretor DITEC"}
{"participants": "Wildenildo Santos, Marina Uber, Nelci Santos, CQUAL"}
{"participants": "neiva.coelho;suhaila;, Marcelo Fraga;, presende_at_algartelecom.com.br;, ABADIA CRISTINA MARQUES SILVA;, fernandaca@algartelecom.com.br;, Leonardo Custodio de Araujo;, Bruno Bastos Fernandes;, Douglas Vizeu Figueiredo;, Gustavo Santana Borges;, Danilo Delogo Tavares;, Eduardo Kruel Milano do Canto;, Isis de Andrade Lima;, Jefferson Correa Andrada;, Marcio Nunes Santos;, MAURICIO SANTOS SARAIVA ASSUNCAO;, Luiz.Parente_at_claro.com.br;, fabricio.freitas_at_embratel.com.br;, salem_at_embratel.com.br;, roney.medeiros_at_claro.com.br;, SERGIO.MENDONCA@claro.com.br;, JEFERSON DA SILVA BELAS MARTINS;, ildeu_at_conexis.org.br;, Ildeu Borges;, Wilker Passagli;, Roberto Murta;, Marcos Couto;, Mario Garcia;, Kelly Schultz;, Jo\u00e3o Martins;, Marcelo Mendes;, Eduardo Newton;, Anderson Pires;, daniel.antonio@oi.net.br;, Sandro Esteves Pires Martins;, Dennis Alves;, Carlos Vasconcelos Galvao;j, ulio.nunes@oi.net.br;, Andre Luiz de Melo Neder;, claudiabro@oi.net.br;, Wagno Natalio Rosa;, chen.feng@oi.net.br;, raquel.ribeiro@oi.net.br;, Tatiana Sardon;, marcelo.trapani@oi.net.br;, jofre.cardoso@oi.net.br;, Mathias Baumgarten;, nilberto.escoralique_at_sky.com.br;, Nilza Pereira Da Silva;, Glauber.Soares@sky.com.br;, fpecarvalho_at_timbrasil.com.br;, Carlos Eduardo Braz Siqueira;, Aline Bullo De Morais;, pxlima_at_timbrasil.com.br;, fcunha_at_timbrasil.com.br;, patoliveira@timbrasil.com.br;, Gabrielle Cristina de Souza Silva;, graziela.brito_at_telefonica.com;, rodrigo.braga_at_telefonica.com;, robson.bsantos@telefonica.com;, dioclecio.folquito@telefonica.com;, eduardo.toporcov@telefonica.com;, carloslucio.benjamim_at_telefonica.com;, Lincoln Teruhiko Silva Tamashiro;, Bruno Sousa."}
{"participants": "Ascom"}
{"participants": "Eduardo Newton/abrtelecom, Marcos Couto/abrtelecom, Kelly Schultz /abrtelecom, Bruno Sousa/abrtelecom, Isis de Andrade Lima, Eduardo Kruel Milano do Canto, Marcelo Mendes/abrtelecom, Roberto Murta /abrtelecom, Wilker Passagli /abrtelecom, Mario Garcia/abrtelecom, Eduardo Newton/abrtelecom"}
{"participants": "AA, CGGEP, SFI, SRE, AR"}
{"participants": "Bruno Gra\u00e7a Melo Cortes/Secret\u00e1rio Nacional do Audiovisual;, Priscilla Corr\u00eaa/ASPAR"}
{"participants": "- Fl\u00e1vio Giussani - Secret\u00e1rio Especial da Secretaria Especial de Assuntos Federativos da Secretaria de Governo;, - Milena Pedrosa - Subsecret\u00e1ria da Secretaria dos Turismo de Minas Gerais;, - S\u00e9rgio Rodrigo Reis - Presidente da Empresa Mineira de Comunica\u00e7\u00e3o,"}
{"participants": "Jirau Energia, SRE"}
{"participants": "Edson S\u00e1 Teles"}
{"participants": "SAJ/SG-PR"}
{"participants": "Gustavo Henrique Trindade da Silva, Bruno Fassheber Novais, Victo Neto - UNICAMP, Adribin - UNICAMP, UNICAMP"}
{"participants": "Participantes:, Marisete Pereira, Bruno Eust\u00e1quio, D\u00eanis de Moura"}
{"participants": "Edson Leonardo Dalescio S\u00e1 Teles (Coordenador), Cargo: Secret\u00e1rio de Controle Interno da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica., Wellington Gontijo do Amaral Junior, Cargo: Secret\u00e1rio-Executivo da Comiss\u00e3o de \u00c9tica P\u00fablica da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Representantes Controladoria Geral da Uni\u00e3o., Gustavo Tomas Costa (Membro Suplente), Cargo: Auditor Federal de Finan\u00e7as e Controle., Diretoria de Preven\u00e7\u00e3o da Corrup\u00e7\u00e3o, M\u00e1rcio Denys Pessanha Gon\u00e7alves, Cargo: Diretor, Representantes do Minist\u00e9rio da Economia., Leonardo Jos\u00e9 Mattos Sultani, Cargo: Secret\u00e1rio, Secretaria de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal da Secretaria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital., Fremy de Souza e Silva, Cargo: Coordenador-Geral-Departamento de Rela\u00e7\u00f5es de Trabalho no Servi\u00e7o P\u00fablico da Secretaria de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal da Secretaria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital do Minist\u00e9rio da Economia., Representantes da Advocacia\u2013Geral da Uni\u00e3o., Ciro Carvalho Miranda (Membro Titular)., Cargo: Diretor do Departamento de Assuntos Jur\u00eddicos Internos da Secretaria-Geral de Consultoria da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o., Vladia Pompeu Silva (Membro Suplente), Cargo: Adjunta do Advogado-Geral da Uni\u00e3o., Edson S\u00e1 Teles"}
{"participants": "SCD/ANATEL"}
{"participants": "ME"}
{"participants": "PAL\u00c1CIO DO PLANALTO"}
{"participants": "Marisete Pereira, Anderson Oliveira, Renata Rosada, Leila Przytyk"}
{"participants": "Allison Roberto Mazzuchelli"}
{"participants": "Setor Regulado"}
{"participants": "Nadja Nunes Bandeira, Assessoria SA, Vanderly Caiana de Caldas, Assessoria SA, Roberta Florindo Franco, Assessoria SA"}
{"participants": "GMESP, EMPRESAS, Parlat\u00f3rio"}
{"participants": "SFC, TI e membros de outros setores da ag\u00eancia., Diretoria Geral"}
{"participants": "Luciana Andrade, Rhayane Stephane, Pedro Paulo, Daniela Martins, Marcelo Lima, Luanda Leit\u00e3o, Ana Cleire, Mayara Andrade, Pedro Ferreira, Gustavo Trindade, Bruno Novais, Marina Uber, Washington Siqueira, APLAN"}
{"participants": "Eduardo Gomes da Silva \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Moderniza\u00e7\u00e3o do Estado \u2013 SEME/SG-PR, Andr\u00e9 de Souza Monteiro \u2013 Secretaria de Moderniza\u00e7\u00e3o Institucional e Regional \u2013 SEMIR_SEME/SG-PR, Lu\u00eds Ant\u00f4nio da Silva \u2013 Chefe de Gabinete \u2013 SEME/SG-PR, Selma Foligne Crespio de Pinho \u2013 Diretora de Estrat\u00e9gia Padroniza\u00e7\u00e3o e Monitoramento de Projetos \u2013 DEPM_SEME/SG-PR, Alexandre Urioste \u2013 Diretor SEMIR_SEME/SG-PR, Leonardo Selhorst \u2013 Diretor SEMAF_SEME/SG-PR, Marcia Valeria de Souza Alves \u2013 Assessora DEPM, Alfredo Gon\u00e7alves Nascimento \u2013 Assessor SEMAF, Ildeney de Sousa Barbosa \u2013 Assessor SEMAF, Jeovan Assis da Silva \u2013 Assessor SEMAF, Abel Ferreira Lopes Filho \u2013 Assessor SEMAF, Eduardo Magalhaes de Lacerda Filho \u2013 Assessor SEMAF, Joicy Caetano Machado Silva \u2013 Assessor SEMAF, Mileidy Blenda Vasconcelos Campos \u2013 Gerente de Projeto SEMIR_SEME/SG-PR, Leticia Daniel dos Santos Rodrigues Batista \u2013 Gerente de Projeto SEMIR_SEME/SG-PR, Leandra Vital Pires \u2013 Gerente de Projetos SEMIR_SEME/SG-PR, Giovana Dias da Costa \u2013 Estagi\u00e1ria SEMIR_SEME/SG-PR, Antonio Laercio da Silva Rehem \u2013 Assessor SEMIR_SEME/SG-PR, Anna Rachel Caldeira de Andrada Sobral \u2013  Gerente de Projeto SEMIR_SEME/SG-PR, Gabriel Bezerra Bel\u00e9m - Estagi\u00e1rio DEPM, Vinicius Sobreira Braga - Assessor DEPM, Secretaria Especial de Moderniza\u00e7\u00e3o de Estado - SEME"}
{"participants": "Luis A Caldas <lacaldas@inmetro.gov.br>"}
{"participants": "Lisana Reginini Sirtori, Liana Tieko Evangelista, Carolina Lopes Krahn, Lucia Sciortino, Alba Maria Campos Lima"}
{"participants": "Eder Souza Gualberto;, diego.rojas@1telecom.com.br;, mangold@acessoline.net.br;, luizhenrique@telcomp.org.br;, amanda.ferreira@telcomp.org.br;, cbsiqueira@timbrasil.com.br;, amblima@timbrasil.com.br;, lamagalhaes@timbrasil.com.br;, alulima@timbrasil.com.br;, rfneves@timbrasil.com.br;, rodrlopes@timbrasil.com.br;, faspereira@timbrasil.com.br;, fsalves@timbrasil.com.br;, lmgjunior@timbrasil.com.br;, mmanenti@timbrasil.com.br;, debora.nicolosi@telefonica.com;, alexandre.freitas@telefonica.com;, marcos.cester@telefonica.com;, sergio.stefano@telefonica.com;, samanta.csantos@telefonica.com;, mariana.lemos@telefonica.com;, maxwell.goncalves@telefonica.com;, rogerio.malgor@telefonica.com;, ezumbano@telefonica.com;, Joao.Schiavo@telefonica.com;, conrado.tanaka@telefonica.com;, luiz.jneto@telefonica.com;, carolina.chiavelli@telefonica.com;, rodrigo.pimenta@telefonica.com;, felipe.barreto@telefonica.com;, willians.faria@telefonica.com;, ines.cruz@telefonica.com;, paulo.martins@claro.com.br;, cristiano.pimenta@claro.com.br;, daniella.vianna@claro.com.br;, aline.oliveira@claro.com.br;, carlos.alberto@claro.com.br;, galeno.garbe@sky.com.br;, rogerioo@algartelecom.com.br;, marlley@algartelecom.com.br;, ironmfj@algartelecom.com.br;, leonardommj@algartelecom.com.br;, lincolndutra@algartelecom.com.br;, river@oi.net.br;, finterman@oi.net.br;, jessen@cert.br;, cristine@cert.br;, Carlos Vasconcelos Galvao;, luiz.concha@oi.net.br;, Eduardo Kruel Milano do Canto;, Sami Benakouche;, Adeilson Evangelista Nascimento;, Joao Marcelo Azevedo Marques Mello da Silva;, Rafael Andrade Reis de Araujo;, Joao Alexandre Moncaio Zanon;, Eduardo Hiroshi Murakami;, Fernando Richter Sebenello;, Naiche Amantino Barcelos;, Jorge Luiz dos Santos Paes Junior;, Daniel Marchi;, Paulo Rodrigo de Moura;, ELIZA MISAKO ODAGUIL HIRATA;, ANA LUISA AZEVEDO DE MELLO;, Fernando Mangold;, Gilberto Studart Gurgel Neto;, Leandro Vidal Lima;, Marcelo Dantas Leite;, Vanessa Copetti Cravo;"}
{"participants": "Bruno Grossi  - Secret\u00e1rio Especial - Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 SERG/CC, Victor Godoy \u2013 Secret\u00e1rio Executivo \u2013 Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC, Jos\u00e9 de Castro Barreto Junior \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto  - Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC, Adalton Rocha de Matos, Subsecret\u00e1rio de Or\u00e7amento \u2013  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC"}
{"participants": "Participantes Anatel:, Ana Beatriz Rodrigues de Souza - Assessora do Superintendente Executivo, Marcelo Monteiro - Gerente de Planejamento Estrat\u00e9gico, Participantes Externos: Bruno Ramos, Jesus Carballal, Edson Porto e outros"}
{"participants": "Ildeney de Sousa Barbosa \u2013 Assessor \u2013 SEME/SG-PR, Luanna Roncaratti - Secret\u00e1ria Adjunta - SGD-ME, Loyane Tavares, Ismael Pereira, Den\u00edlson  da Silva - Coordenador-Geral de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es - FUNAI, Thiago Santos da Silva - Coordenador de Infraestrutura, Sistemas, Seguran\u00e7a e Servi\u00e7os de TIC, Marcio Luiz Gomes Vieira, SEME-SEMAF"}
{"participants": "Luiz Augusto da Cruz, Adelson Teodoro Ramos Filho, Yandra Ribeiro Torres, N\u00e9lio Cezar de Aquino, CORET"}
{"participants": "Diretoria  Geral - ANTAQ"}
{"participants": "Marina Uber, Marcelo Lima, Sandy Melo, Luciana Andrade, Vanessa Matos, CQUAL"}
{"participants": "SGM"}
{"participants": "Raphael Parente, Secret\u00e1rio SAPS, Judas Tadeu Alves dos Santos, Prefeito de Caic\u00f3/RN"}
{"participants": "Alexandre Guido Lopes Parola, Embaixador, Representante Permanente do Brasil junto \u00e0 OMC e demais organiza\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas em Genebra;, Ministro Jo\u00e3o Paulo Soares Alsina J\u00fanior, Assessor Diplom\u00e1tico do GSI: e, Ricardo Ibsen Pennaforte de Campos, Chefe de Gabinete do GSI."}
{"participants": "Anvisa/ Ascom"}
{"participants": "Cl\u00f3vis Felix Curado Junior, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto, SA/SG-PR;, S\u00e9rgio Cruz, Diretor de Planejamento, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, DIROF  e, Cleomara Strzelecki, Coordenadora-Geral de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7. e Financeira \u2013 COFIN"}
{"participants": "Participantes Internos:, 1.\tDiogo Mac Cord, Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia - SEDDM/ME;, 2.\tPedro Capeluppi, Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia - SEDDM/ME;, 3.\tAna Carolina , Diretora de Programa da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia \u2013 SEDDM/ME;, 4.\tAndr\u00e9 Resende, Diretor de Programa da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia \u2013 SEDDM/ME;, 5.\tAntonio Sim\u00f5es, Diretor de Programa da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia \u2013 SEDDM/ME;, 6.\tDaniel Follain, Diretor de Desestatiza\u00e7\u00e3o da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia - SEDDM/ME;, 7.\tGabriela Lemos, Assessora da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia \u2013 SEDDM/ME;, 8.\tMarilia Moreira Garcez, Diretora da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia - SEDDM/ME;, 9.\tMyrian Prado, Assessora da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados do Minist\u00e9rio da Economia - SEDDM/ME;, 10.\tNelson Sim\u00e3o de Carvalho J\u00fanior\u2013 Diretor de Or\u00e7amento de Estatais \u2013 SEST-SEDDM/ME;, 11.\tRicardo Faria, Secret\u00e1rio de Coordena\u00e7\u00e3o e Governan\u00e7a das Empresas Estatais \u2013 SEST-SEDDM/ME., Participantes Externos:, 1.\tAdolfo Sachsida, Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica \u2013 SPE-SETO/ME;, 2.\tAlceu Justus Filho, Chefe da Assessoria Especial de Apoio ao Investidor e Novos Projetos da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos - SEPPI/ME;, 3.\tAnderson M\u00e1rcio de Oliveira, Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Minist\u00e9rio de Minas e Energia \u2013 SE/MME;, 4.\tBruno Westin Prado Soares Leal, Secret\u00e1rio Especial Adjunto do Programa de Parcerias de Investimentos - SEPPI/ME;, 5.\tCamila Gualda Sampaio Araujo, Diretora de Conformidade da Eletrobras;, 6.\tDiego Pederneiras Moraes Rocha, Assessor Especial \u2013 SEPPI/ME;, 7.\tEduardo Pinho, Gerente na \u00c1rea de Governo \u2013 BNDES;, 8.\tElvira Presta, Diretora Financeira e de Rela\u00e7\u00f5es com Investidores da Eletrobras;, 9.\tEmmanuel Sousa de Abreu, Subsecret\u00e1rio de Direito Econ\u00f4mico \u2013 SPE-SETO/ME;, 10.\tF\u00e1bio Abrah\u00e3o, Diretor de Privatiza\u00e7\u00f5es - BNDES, 11.\tFernando Soares, Assessor da Presid\u00eancia da Eletrobras;, 12.\tFilipe Bordalo, Gerente da \u00c1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimento \u2013 BNDES;, 13.\tFrederico Munia Machado, Secret\u00e1rio de Parcerias em Energia, Petr\u00f3leo, G\u00e1s e Minera\u00e7\u00e3o \u2013 SEPPI/ME., 14.\tGuilherme Garcia, Gerente da \u00c1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimento \u2013 BNDES;, 15.\tGuilherme Medina, Chefe de Departamento da \u00c1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimentos \u2013 BNDES;, 16.\tGustavo Montezano, Presidente BNDES;, 17.\tHailton Madureira de Almeida, Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Econ\u00f4micos \u2013 MME;, 18.\tIan Ramalho Guerriero, Gerente BNDES;, 19.\tJulia Sechi Nazareno, Diretora de Programa da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos \u2013 SEPPI/ME;, 20.\tLeonardo Bandeira, Coordenador no BNDES;, 21.\tLeonardo Mandelblatt, Chefe da \u00e1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimento do BNDES;, 22.\tLidiane Delesderrier Gon\u00e7alves, Superintendente da \u00c1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimento - BNDES;, 23.\tMarcos Torre\u00e3o, Chefe de Departamento \u2013 BNDES;, 24.\tMarisete F\u00e1tima Dadald Pereira, Secret\u00e1ria-Executiva do Minist\u00e9rio de Minas e Economia \u2013 SE/MME;, 25.\tMartha Seillier, Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos - SEPPI/ME;, 26.\tMaurilio Guignoni Dutra, Chefe de Departamento \u2013 BNDES;, 27.\tMilber Fernandes, Gerente no BNDES;, 28.\tNatascha Schmitt, Assessora da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos \u2013 SEPPI/ME;, 29.\tOdenir Jos\u00e9 dos Reis, Assessor na Secretaria de Parcerias em energia, Petr\u00f3leo, G\u00e1s e Minera\u00e7\u00e3o \u2013 SEPPI/ME;, 30.\tPedro Ivo Peixoto da Silva, Advogado, Chefe de Departamento na \u00c1rea de Privatiza\u00e7\u00f5es - BNDES;, 31.\tRafael Chambarelli, Gerente no BNDES;, 32.\tRenata Freire Martins, Assessora Especial da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos \u2013 SEPPI/ME;, 33.\tRodrigo Limp, Presidente da Eletrobras;, 34.\tSaulo Puttini, Diretor Jur\u00eddico do BNDES;, ME"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Economia"}
{"participants": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o- TCU"}
{"participants": "SERI/SEGOV"}
{"participants": "- FAORO ADVOGADOS:, RAPHAEL MANH\u00c3ES MARTINS (S\u00d3CIO)., - ARGUCIA:, RICARDO MAGALH\u00c3ES GOMES (S\u00d3CIO);, FELIPE CARVALHO DA CRUZ (S\u00d3CIO)., - CVM:, CATARINA CAMPOS DA SILVA PEREIRA (CHEFE DE GABINETE DA PRESID\u00caNCIA);, GUILHERME MELCHIOR DA SILVA FRANCO (ASSESSOR DA PRESID\u00caNCIA);, CECILIA GARRETT DE FREITAS SAMPAIO AMARAL (ASSESSORA DA PRESID\u00caNCIA);, RENATA PRADO SARDENBERG (ASSESSORA DA PRESID\u00caNCIA)., Faoro Advogados"}
{"participants": "SOE"}
{"participants": "SE, Camilla Fernandes, Agnes Arag\u00e3o, Ricardo Takemitsu, Patr\u00edcia Naccache, ASSEC:, Hailton Madureira, Christiany Salgado, Frederico Teles, SPE:, Paulo C\u00e9sar Domingues, Marcello Cabral, Thiago Prado, Lorena Melo, Gustavo Ataide, Associa\u00e7\u00f5es, ABRAGET \u2013, - Xisto Vieira Filho, - Jose Augusto Silva Machado, - Wagner Marioto, - Hermes Chipp, - Jo\u00e3o Carlos Mello, - Edmundo Alfredo Pochmann da Silva, - Felipe Lamm Pereira, ABRACE \u2013, - Fillipe Soares \u2013 Diretor T\u00e9cnico, - Victor Hugo Iocca \u2013 Gerente de Energia, ABRAGE \u2013, - Fl\u00e1vio Ant\u00f4nio Neiva \u2013 Presidente, - Tarc\u00edzio Celso de Castro \u2013 Diretor Executivo, - Gilberto Jos\u00e9 Cardoso \u2013 Assessor T\u00e9cnico, - Stefano Michelstadter Junior \u2013 Assessor T\u00e9cnico, - Ricardo Caneschi Augusto \u2013 Assessor T\u00e9cnico, - Luiz La\u00e9rcio Sim\u00f5es \u2013 Coordenador do GTRM/ABRAGE, ABRACEEL:, - Reginaldo Medeiros, - Frederico Rodrigues, - Alexandre Lopes, - Danyelle Bemfica, - Yasmin Oliveira, - Bernardo Sics\u00fa., ABIAPE:, - M\u00e1rio Menel, Presidente, - Cristiano Abijaode Amaral, Vice-Presidente, - Paulo Sehn, Diretor de Energia, - Daniel Pina, Diretor de Economia, ABRADEE:, - Marcos Aur\u00e9lio Madureira da Silva \u2013 Presidente, - Ricardo Brand\u00e3o \u2013 Diretor de Regula\u00e7\u00e3o., APINE \u2013, - Guilherme Velho, - Josiani Napolitano, - Diego Bittner, - Fernanda Zardo, - Pablo Ribeiro, - Rachel Marcato, ABCE \u2013, - Alexei Macorin Vivan - Diretor Presidente, INEL \u2013, - Heber Galarce - Presidente, - Ricardo Costa - Secret\u00e1rio de Assuntos T\u00e9cnicos, COGEN \u2013, - Newton Duarte, Presidente Executivo, ANACE \u2013, - Carlos Faria \u2013 Presidente Executivo, - Mariana Amim \u2013 Assessora Jur\u00eddica, ABAQUE \u2013, - Carlos Augusto Leite Brand\u00e3o, - Alexandre Francisco Maia Bueno, UNICA \u2013, - Diego Tinoco - Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da \u00daNICA, ABRAGEL \u2013, - Charles Lenzi, - Ricardo Pigatto, - Jos\u00e9 Guilherme Antloga do Nascimento, - Isabela Ramagem, - Ricardo Cyrino, - Mozart Siqueira, - Rodolfo Coli, - Priscila Lino, ABEO\u00d3LICA  -, - Elbia Gannoum. Abeeolica, - Sandro Yamamoto, Abeeolica, - Fernando Elias, Casa  Ventos/ Abeeolica, - Anna Pacheco, Enel/Abeeolica, - Francine Pisni, AES/Abeeolica, - Ricardo Cyrino, Atiaia/Abeeolica, - Rodolfo Coli CPFL, Abeeolica, - Luis Barros   EDP, Abeeolica, - Eduardo Takamori - ENGIE, ABSOLAR -, - Rodrigo Sauaia - Presidente Executivo da ABSOLAR, - Paula Aguilera - ABSOLAR, - Al\u00e9cio Barreto - CARPE VIE ENGENHARIA LTDA, - Eduardo Miklos - RENOVA ENERGIA S/A, - Aline Farias - Neoenergia, - Juliana Linhares - Neoenergia, - Francisco Carlos da Silva - ATIAIA ENERGIA S A, - Julia Varella Raposo \u2013 ENEL, ABIOGAS -, - Alessandro Gardemann \u2013 Presidente, - Tamar Roitman \u2013 Gerente Executiva, ABRAPCH \u2013, ABCM, ABDAN, ABGD, ABINEE, FASE, ABRATE -, ABEMI-, FUNDA\u00c7\u00c3O COGE \u2013, ABEG\u00c1S -, FMASE, Secretaria Executiva"}
{"participants": "Diretor DESEG"}
{"participants": "Renato de Lima Fran\u00e7a, Subchefe Adjunto Executivo  (SAJ/SG-PR), Ana Paula Lima Vieira Bittencourt, Subchefe Adjunta de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica (SAECO/SAJ/SG-PR)"}
{"participants": "Helio Mario Alves de Araujo;, Coordenacao de Contabilidade e Custos - CCONT;, Daniele Furtado de Carvalho Morais;, Raquel Soares Avila;, Jaciara Roque de Araujo Candido;, Alex Sandre de Moura;, Karlyane de Santana;, Ana Let\u00edcia Silva, ccont - Coordena\u00e7\u00e3o de Contabilidade e Custos"}
{"participants": "SERPRO"}
{"participants": "Vitor Menezes \u2013 Secret\u00e1rio executivo do Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es;, Carlos Manuel Baigorri \u2013 Conselheiro Anatel;, Vicente Bandeira de Aquino Neto \u2013 Conselheiro da Anatel;, Luiz Henrique Barbosa da Silva \u2013 Presidente Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Prestadoras de Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es Competitivas (TelComp);, Igor Nogueira Calvet \u2013 Presidente da Agencia Brasileira de Desenvolvimento Industrial (ABDI);, Marcos Ferrari \u2013 Presidente Executivo da Conexis Brasil Digital; e, Tiago Brocardo Machado \u2013 Diretor do grupo Setorial de Telecom da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Industria El\u00e9trica e Eletr\u00f4nica (Abinee)., TCU"}
{"participants": "SEPPI:, Martha Seillier - Special Secretary, Frederico Machado - Secretary of Energy, Oil, Gas and Mining, J\u00falia Nazareno - Program Director, Manoel Renato - Program Director, Clarissa Machado - International Advisor, MME:, Paulo Cesar Magalh\u00e3es Domingues - Secretary of Energy Planning and Development/Ministry of Mines and Energy, Andr\u00e9 Luiz Rodrigues Os\u00f3rio - Director of the Department of Information and Energy Studies, Carlos Alexandre Principe Pires - Director of the Energy Development Department, ANEEL:, Aur\u00e9lio Calheiros de Melo - Regulation Specialist from the Superintendence of Research and Development, Angelica Ambrosini - Aneel International Advisor, ITAMARATY:, Rodrigo Azeredo - Brazil's ambassador to Denmark, VESTAS:, Eduardo Ricotta Torres Costa - Head of VESTAS LATAM, Jonathan Colombo - VESTAS Head of Public Affairs, Marketing and Communications - Latam South, Pedro Huarte Mendicoa Tato - Director, Head of Public Affairs, CIP:, Ole Kjems Sorensen - Partner to the Copenhagen Infrastructure Partners, Robert Helms - Copenhagen Infrastructure Partners (CIP) Associate Partner"}
{"participants": "Participantes:, MME, Marisete Pereira, Agnes da Costa, Ricardo Takemitsu \u2013 Em f\u00e9rias, Camilla Fernandes, Paulo Cesar, Rodrigo Limp, Domingos Andreatta, Rodrigo Fornari, Rodrigo Santana, Renata Rosada, Frederico Teles, Andr\u00e9 Perim, Igor Ribeiro, Gustavo Ata\u00edde, EPE, Erik Rego, Renata Nogueira, Secretaria Executiva"}
{"participants": "SPE/MME : Secret\u00e1rio Paulo Cesar , Andre Osorio, SGM/MME : Secret\u00e1ria Adjunta Lilia Sant'Agostino, SECEX/MME : Agnes Arag\u00e3o, ASPAR/MME : Gabriela Gon\u00e7alves, Demais participantes - Parlamentares, - Ex-Deputado Federal Ronaldo Benedet,, - Chefe de gabinete do Deputado Cel Armando, General Humberto Madeira, - Assessora or\u00e7ament\u00e1ria do Deputado Cel Armando, Betina Antunes., Secretaria de Planejamento e Desen. Energetico"}
{"participants": "- Daniel Pereira, Secret\u00e1rio Executivo;, - Raphael C\u00e2mara Medeiros Parente, Secret\u00e1rio de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade/SAPS;, - Ma\u00edra Batista Botelho, Secret\u00e1ria de Aten\u00e7\u00e3o Especializada \u00e0 Sa\u00fade/SAES;, - Gerson Fernando Mendes Pereira, Secret\u00e1rio Substituto de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade/SVS;, - Luana Costa Vasconcelos, Secret\u00e1rio Substituta Especial de Sa\u00fade Ind\u00edgena/SESAI;, - H\u00e9lio Angotti Neto, Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o do Trabalho e da Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade/SGTES;, - Gustavo Rocha de Menezes, Chefe de Gabinete do Ministro;, - Rafael Schaefer Comparin, Consultor Jur\u00eddico;, - Alessandra de S\u00e1 Earp Siqueira, Diretora DECIT/SCTIE;, - Gabriel Garcia, Assessor ASCOM;, - Isabel Coelho da Paz Mendes, Assessora ASCOM;, - Marylene Rocha de Souza, Chefe da Assessoria de Cerimonial e Eventos/ASCER."}
{"participants": "Representantes do Conselho Federal de Medicina (CFM) e da Conitec"}
{"participants": "Conforme Agenda do Ministro do GSI/PR."}
{"participants": "Secretaria Especial de Relacionamento Externo \u2013 SEREX/CC"}
{"participants": "Raphael Sanches Pereira - Gerente de Avalia\u00e7\u00e3o da Qualidade de Medicamentos Sint\u00e9ticos - GQMED/GGMED/DIRE2/ANVISA;, Membros do comit\u00ea ICMRA;, Ag\u00eancias reguladoras mundiais."}
{"participants": "MME:, SE:, - Agnes Costa, - Camilla Fernandes, - Ricardo Takemitsu, SEE:, - Christiano Vieira, - Guilherme Godoy, - Igor Ribeiro, - Bianca Alencar, CONJUR:, - Thais Lacerda (ci\u00eancia ), - Candice Costa, AECI:, - Sergio Lopes, TCU:, - Jonatas Carvalho, -  Helena Mian, - Andr\u00e9 Delgado, - Alcir Moreno da Cruz, SecexGab"}
{"participants": "GGMED"}
{"participants": "Antonio Barra Torres;, S\u00e2mia Rocha de Oliveira Melo;, Juan Pablo Llobet - Diretor Regional Brasil e Am\u00e9rica Latina;, Valter Brunner- Diretor de Sustentabilidade do Neg\u00f3cio Brasil e Am\u00e9rica Latina;, Filipe Teixeira- Head de Rela\u00e7\u00f5es Externas Brasil  e Am\u00e9rica Latina;, Danielle Bernardes - Gerente de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais"}
{"participants": "MME:, - Anderson Oliveira, - H\u00e9lio Garcia, - Hailton Almeida, - Ney Zanella, - Breno Zaban, Economia:, - Leandro Avila, - Pedro Capeluppi, - Ricardo Sada Japp, - Andrey Silva, - Felipe Augusto de Jesus Ribeiro, Presid\u00eancia:, - Jose Ferreira, BNDES:, - Ana Lucia Oliveira, - Claudio Rufino, - Erica Carneiro, - Leonardo Mandelblatt, - Guilherme Garcia, - Alex Moreira, - Rafael Chambarelli, - Silvio Araujo, - Fernanda Cotta, - Flavia de Paula, - Leonardo Bandeira, NUCLEP:, - Genildo Araujo, - Marcelo Perillo, - Carlos Henrique Seixas, Marinha:, - Celso Koga"}
{"participants": "Secret\u00e1rio substituto, Rodrigo Santana"}
{"participants": "Sr. Alexandre Dutra - CBL, Sra. Carla -GRH, Sra.  Marilia \u2013 GPF, Sra. Marina  -SFC, Sr. Rafael -GPF, Sr. Victor - GPF, SFC"}
{"participants": "Carnot Luiz Braun Guimar\u00e3es"}
{"participants": "MME:, SE:, - Anderson Oliveira, - Ricardo Takemitsu, - Juliette Mons\u00e3, ASSEC:, - Gustavo Manfrim, SPE:, - Lorena Melo, AECI:, - Ingrid Araujo, TCU:, - Esdras Jamil, - Arlene Costa Nascimento, - Marcelo Leite Freire"}
{"participants": "DLOG"}
{"participants": "SECOM, Jos\u00e9 Ricardo de Freitas Martins da Veiga \u2013 Secret\u00e1rio de Publicidade e Patroc\u00ednio;, Nizar Ratib Midrei \u2013 Diretor \u2013 Departamento de Publicidade e Pesquisa;, Jos\u00e9 Augusto \u2013 Diretor \u2013 Departamento de M\u00eddia e Patroc\u00ednio;, Conrado Vitor Lopes Fernandes \u2013 Assessor;, NOVA SB, Nelson Vilalva \u2013 CEO."}
{"participants": "Wilton Antunes- COR, Ilinora Frank - COR, Luciano Ribeiro - COR, Marcos Fabr\u00edcio - COR, GOF"}
{"participants": "SPE"}
{"participants": "Andr\u00e9 de Sousa Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social Jorge Luiz Kormann - Subsecret\u00e1rio de Articula\u00e7\u00e3o, David Boutsiavaras \u2013 Assessor ASCOM MMA, Erika Rejane Novais de Almeida \u2013 Coordenadora-Geral de Articula\u00e7\u00e3o, Vanessa Janu\u00e1rio Machado \u2013 Assessor T\u00e9cnico \u2013 Articula\u00e7\u00e3o"}
{"participants": "---, ---"}
{"participants": "Luiz Fernando Fauth, Helenice Fernandes de Almeida, Diego Link, Kleber da Silva Bandeira, Jo\u00e3o Balestra do Carmo Filho"}
{"participants": "Joao Candido Portinari"}
{"participants": "Jandyr Maya Faillace Neto, Subchefe Adjunto de Gest\u00e3o P\u00fablica da SAJ/SG-PR"}
{"participants": "Depro"}
{"participants": "Gilberto Barbosa Moreira -SA ;, Francis de Oliveira Goncalves - Sec. Adjunto SA,, Ant\u00f4nia Valeria Martins Cordeiro - DIGEP/SA, Cel. Cl\u00e1udio/SEME."}
{"participants": "S\u00e9rgio Cruz"}
{"participants": "SGM \u2013 Lilia Mascarenhas, SPE \u2013 Paulo Cesar, SEE \u2013 Domingos Andreatta, SE \u2013 Agnes Costa, Gabinete do Ministro"}
{"participants": "GGTPS, DIRE6, DIRE3"}
{"participants": "SE/CC/PR"}
{"participants": "Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - SAM/CC/PR, - Heitor Freire \u2013 Subchefe de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento, - Ronaldo Fran\u00e7a Navarro \u2013 Subchefe Adjunto Executivo, - Rafael Vitale \u2013 Subchefe Adjunto de Infraestrutura, - Mauricio Drummond Uzeda \u2013 Gerente de Projeto, - Ronny Jos\u00e9 Peixoto \u2013 Assessor T\u00e9cnico, Secretaria Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica- SE/CC/PR, - Thiago Meirelles Fernandes Pereira \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto (para ci\u00eancia), - Mario Luiz Jathahy Fonseca \u2013 Assessor Especial, Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SAG/CC/PR, - Rodrigo Pereira de Mello \u2013 Subchefe Adjunto Executivo (e quem indicar), Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 AESCOM/CC/PR, - Flavio Botelho Peregrino \u2013 Assessor-Chefe, Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SERG/CC/PR, - Bruno Grossi \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais (para ci\u00eancia) (e quem indicar), - Henrique Barros Pereira Ramos \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto, Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SAJ/SG/PR, - Gustavo Augusto Freitas de Lima \u2013 Subchefe Adjunto de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica, - Felipe Nogueira Fernandes  \u2013 Assessor Especial, Secretaria Executiva da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SE/SEGOV/PR, - Jonathas Assun\u00e7\u00e3o de Castro \u2013 Secret\u00e1rio- Executivo (para ci\u00eancia e indica\u00e7\u00e3o de participante), Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica - CADE, - Patr\u00edcia Alessandra Morita Sakowski \u2013 Superintendente Adjunta/CADE, - Felipe Mondim \u2013 Coordenador-Geral, Minist\u00e9rio de Minas e Energia \u2013 MME, - Marisete F\u00e1tima Dadald Pereira \u2013 Secret\u00e1ria-Executiva (ou quem indicar), - Bruno Eust\u00e1quio Ferreira Castro de Carvalho \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto, - Jos\u00e9 Mauro \u2013 Secret\u00e1rio de Petr\u00f3leo e G\u00e1s, - Jo\u00e3o Solto - Secret\u00e1rio de Petr\u00f3leo e G\u00e1s Adjunto, - Pietro Adamo Sampaio Mendes \u2013 Assessor, - Renato Sampaio \u2013 Assessor, Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento - MAPA, - Marcos Montes Cordeiro \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo (ou quem indicar), - M\u00e1rcio Eli Almeida Leandro \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto, Minist\u00e9rio da Economia \u2013 ME, - Marcelo Pacheco dos Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo (ou quem indicar), - Miguel Ragone De Mattos \u2013 Secret\u00e1rio Executivo Adjunto"}
{"participants": "Assessora-Chefe"}
{"participants": "Alex Machado Campos, Antonio Barra Torres, Meiruze Sousa Freitas, Cristiane Rose Jourdan Gomes, Romison Rodrigues Mota, Fabiana Barini Rodrigues Alves, Larissa Baldez -Campos de Souza, Maxiliano D\u2019Avila Candido de Souza, Daniela Marreco Cerqueira e Juvenal de Souza Brasil Neto"}
{"participants": "Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"}
{"participants": "MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA, Alessandro Godinho \u2013 Diretor de Comunica\u00e7\u00f5es;, Carla Amaral \u2013 Coordenadora Geral., Jos\u00e9 Ricardo de Freitas Martins da Veiga"}
{"participants": "Ministro F\u00e1bio Faria., Assessores do Ministro., Anatel"}
{"participants": "ABNT"}
{"participants": "SAJ/SG"}
{"participants": "Conselheiros de Administra\u00e7\u00e3o da Empresa."}
{"participants": "Deborah Smegal, Deborah Smegal"}
{"participants": "GM"}
{"participants": "Mario Fernandes, Secret\u00e1rio-Executivo da\u00a0Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Cl\u00f3vis Curado, Secret\u00e1rio Especial da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o\u00a0da\u00a0Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Andr\u00e9 de Souza Monteiro, Secret\u00e1rio de Moderniza\u00e7\u00e3o Institucional e Regional, Selma Foligne Crespo de Pinho, Diretora de Estrat\u00e9gia, Padroniza\u00e7\u00e3o e Monitoramento de Projetos, Maur\u00edlio Costa dos Santos, Diretor de Log\u00edstica da Secretaria\u00a0de Administra\u00e7\u00e3o\u00a0da\u00a0Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Vinicius Sobreira Braga - Coordenador Substituto da Pol\u00edtica Nacional de Moderniza\u00e7\u00e3o do Estado, Sergio Gustavo da Costa, Coordenador Geral do Projeto e Gerente Executivo da FGV Projetos, Thays Venturim Guimar\u00e3es - Consultora da FGV/Consultora T\u00e9cnica do Projeto"}
{"participants": "Ministro do Petr\u00f3leo, Eletricidade, \u00c1gua e Energias Renov\u00e1veis;, Ministro para Assuntos de Gabinete;, Ministro do Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria:, Ministro das Finan\u00e7as;, Ministro para Assuntos Econ\u00f4micos e Investimentos;, CEO da Kuwait Petroleum Corporation; e, Diretor Administrativo da Autoridade de Investimento do Kuwait."}
{"participants": "Secretaria de Governo - SEGOV-, Assessoria Especial -AESP, Secretaria Especial de Assuntos Parlamentares - SEPAR, Secretaria Especial de Articula\u00e7\u00e3o Social - SEAS, Subchefia de Assuntos Jur\u00eddicos - SAJ /Secretaria Geral, Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais SAG/CC, Secretaria-Executiva SE/CC, Minist\u00e9rio da Economia"}
{"participants": "Coronel Luis Carlos Soares de Sousa, Assessoria 3 do Gabinete do Comandante do Ex\u00e9rcito; 1\u00ba Tenente Pedro Soreiro Maas, Instrutor da Academia Militar das Agulhas Negras; 1\u00ba Tenente Jo\u00e3o Ricardo Aguiar Cedro; Instrutor da Academia Militar das Agulhas Negras; Cadete Marcos Eduardo Almeida Pereira, Cadete da Academia Militar das Agulhas Negras; Cadete Felipe Antocheviz Messias, Cadete da Academia Militar das Agulhas Negras; Cadete Vinicius Sondermann de Albuquerque, Cadete da Academia Militar das Agulhas Negras"}
{"participants": "Jose Ulisses Rodrigues Vasconcelos; - TCU"}
{"participants": "-Sandra Silv\u00e9ria Ramos, Chefe de Gabinete Substituta \u2013 SECOVID;, -Caroline Elizabeth Brero Valero, Diretora de Programas \u2013 SECOVID;, -Terezinha Reis De Souza Maciel, Chefe de Apoio \u2013 SECOVID;, -Manuara Aparecida Alves de Souza, Gerente de Projetos \u2013 SECOVID;, -Giselle Ramalho de Araujo e Silva Vieira, Assessora da Secret\u00e1ria \u2013 SECOVID;, -Camilla Grazielle Morl\u00e9 do Nascimento, Secret\u00e1ria Executiva \u2013 SECOVID;, -Janaina Sampaio Guerra Oliveira, Consultora \u2013 SECOVID;, -M\u00f4nica Yumi Harada, Analista de Integra\u00e7\u00e3o Pleno - ASCOM, SECOVID"}
{"participants": "Artur Iuri GG"}
{"participants": "MME:, - Agnes Arag\u00e3o, - D\u00eanis Soares, - Camilla Fernandes, - Paulo Cesar Domingues, - Ricardo Takemitsu, - Marcello Cabral, - Thiago Prado, - Lorena Melo, - Hailton Madureira, - Frederico Ara\u00fajo, - Fabr\u00edcio Lacerda, - V\u00e2nia L\u00facia, BID:, - Carlos Echevarria, REGE:, - Tiago Correia, - Nat\u00e1lia Addas, Secretaria Executiva"}
{"participants": "ANVISA"}
{"participants": "Coordena\u00e7\u00e3o de agenda da Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Sa\u00fade do Trabalhador, CGSAT  e Coordena\u00e7\u00e3o Geral de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade Ambiental, CGVAM"}
{"participants": "Diretor do Departamento de Empreendedorismo Cultural - DEPEC/SECDEC, Sr. S\u00e9rgio Ferreira;, Presidente do Cons\u00f3rcio, Prefeito de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros, Sr. Fel\u00edcio Queiroz;, Vice-Presidente do Cons\u00f3rcio, Prefeito de Tapero\u00e1, Sr. George Farias;, Secret\u00e1ria-Executiva do Cons\u00f3rcio, Sra. Alice Lima;, Superintendente de Engenharia, Sr. Marques Vilar;, Primeira Dama de Tapero\u00e1, Sra. Maria das Gra\u00e7as Farias;, Tesoureiro do Cons\u00f3rcio, Sr. Marcos Alves;, Prefeito de Santo Andr\u00e9, Sr. Edgley Nascimento;, Secret\u00e1rio de Finan\u00e7as de Santo Andr\u00e9, Sr. Rosenildo Lopes;, Prefeito de Areia de Bara\u00fana, Sr. Ant\u00f4nio Macedo;, Prefeito de Ten\u00f3rio, Sr. Manoel Vasconcelos;, Prefeito de Parari, Sr. Genival Filho;, Primeira Dama de Parari, Sr. Sandra Queiroz;, Prefeito de S\u00e3o Vicent do Serid\u00f3, Sr. Erivam Leonardo;, Assessor, Sr. \u00c9merson Medeiros; e, Primeira Dama de S\u00e3o Vicente, Sra. Maria Gabriel., Cons\u00f3rcio de Prefeitos S\u00e3o Saur\u00e9."}
{"participants": "Diretor Jos\u00e9 Gontigo / SEMPI , Sr\u00aa. Christiane Correa / SEAPC, Sr. Julio Pereira / CONJUR , Sr\u00aa. Luciana Say\u00e3o/ GM e Sr. Gleidimar Pereira / SEXEC., Gabinete da Secretaria Executiva"}
{"participants": "KARLA.LACERDA"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "Cesar do Vale advogado AGU"}
{"participants": "MME, SE, Camilla Fernandes, Agnes Maria Arag\u00e3o, Ricardo Takemitsu, SPE, Paulo C\u00e9sar Domingues, SEE, Rodrigo Limp, Igor Ribeiro, ASSEC, Hailton Madureira, Renata Rosada, Frederico Teles, Christiany Salgado, ABIAPE, Cristiano Abijaode Amaral \u2013 Vice-Presidente, Paulo Sehn \u2013 Diretor de Energia, Daniel Pina \u2013 Diretor de Economia, Fernando Pappas \u2013 Especialista em Energia, SECEXGAB"}
{"participants": "Paulo Tadeu Silva Pena, Assessor Secret\u00e1rio Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SENASP/MJSP); Davyd Allisson da Silva Menezes, Servidor Mobilizado (SENASP/MJSP); Julyana dos Santos Coelho, Servidor Mobilizado (SENASP/MJSP)"}
{"participants": "Rafael Mota SAF, Claudia Miani - ASCOM, SGE"}
{"participants": "Presid\u00eancia"}
{"participants": "Alessandro Glauco Dos Anjos de Vasconcelos, Secret\u00e1rio Executivo Adjunto-GAB/SE, Vin\u00edcius Nunes Azevedo, Diretor de Gest\u00e3o do Trabalho em Sa\u00fade - DEGTS/SGTES/MS, Musa Denaise de Sousa Morais de Melo, Diretora de Gest\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade - DEGES/SGTES/MS, Secretaria Executiva - SE."}
{"participants": "ANP"}
{"participants": "Ana Cristina Araruna Melo - Coordenadora-Geral de Leitura, Literatura e Economia do Livro, Marcus Andr\u00e9 Chagas Rocha - Coordenador do Sistema Nacional de Bibliotecas P\u00fablicas"}
{"participants": "Dra. Mariana Cruz Montenegro - Subcorregedora de Planejamento Correicional Substituta \u2013 CGAU/SPCOR, Sr. Andr\u00e9 Vaz de Mello - Especialista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental - DGE, NG [Integridade]"}
{"participants": "MCOM, F\u00e1bio Faria - Ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, Wagner Primo Figueiredo Neto - Chefe de Gabinete, Fl\u00e1via Duarte Nascimento - Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta, Maximiliano Salvadori Martinh\u00e3o - Secret\u00e1rio de Radiodifus\u00e3o, Artur Coimbra de Oliveira - Secret\u00e1rio de Telecomunica\u00e7\u00f5es (Interino), SECOM, Andr\u00e9 de Sousa Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social, Jos\u00e9 Ricardo da Veiga \u2013 Secret\u00e1rio de Publicidade e Patroc\u00ednio, Amanda Leiria \u2013 Diretora de Canais Digitais SCI/SECOM"}
{"participants": "Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 SERG/CC, -  Henrique Barros Pereira Ramos - Sec. Esp. Adj., -  Cristiano Pinto - Assessor Especial, -  Fernanda Gomes Pedrosa- Diretora, -  Ivan Antonio Moraes Otero, - Amanda Bezerra Bassani, Secretaria Executiva da Casa Civil \u2013 SE/CC, Orlando Oliveira dos Santos-Diretor da DGINF, SERG/CC/PR"}
{"participants": "Mariana Gomes de Castilhos, Marcelo Alberto Gorski Borges, Cristiane Cantarelli Pouey, Cristiano dos Santos Tormes, Adriana Webber Luzzatto, Fernando Jos\u00e9 Barroso de Saboya, Claudine Costa Smolenaars, Cesar Dirceu Obreg\u00e3o Azambuja, Fernanda Steiner Schroeder Carmona, Renata Castro de Castro Dantas, S\u00e9rgio Rovani Klein Junior, Alessandro Linhares Kuss, Adeline Garcia Matias, Ricardo Rheingantz Abuchaim, Francine Deitos Kreling, Eduardo Fernandes de Oliveira, PRF4"}
{"participants": "Raphael C\u00e2mara, Secret\u00e1rio de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade Davi Calazans,, Assessor Institucional da Secretaria Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, Tacilia Azevedo Pimenta, Assessora da Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, Dressiane Zanardi Pereira, Assessora do Departamento de A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas Estrat\u00e9gicas, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"}
{"participants": "Meiruze Sousa Freitas; Cristiane Rose Jourdan Gomes; Romison Rodrigues Mota; Alex Machado Campos, Lilian Nazare Sadalla Peres Pimentel; Fabricio Oliveira Braga;"}
{"participants": "Dr. Niomar de Sousa Nogueira - Corregedor-Auxiliar 1, Dr. Elmar Luis Kichel - Corregedor-Auxiliar 2, Dr. Wlisses Maioli Pignaton - Corregedor-Auxiliar 4, Dra. Claudia Akemi Owada - Corregedora-Auxiliar 5, Dra. Mariana Munhoz da Mota - Subcorregedora-Auxiliar 1, Dr. Cl\u00f3vis Le\u00e3o Bezerra - Subcorregedor-Auxiliar 2, Dra. Josiane Morais Dias - Subcorregedora-Auxiliar 3, Dr. Pedro Henrique Peixoto Leal - Subcorregedor-Auxiliar 3 Substituto, Dr. Rubens Ricardo Machado do Prado - Subcorregedor-Auxiliar 4, Dr. Elisafan Gon\u00e7alves de Oliveira - Subcorregedor-Auxiliar 5, Dra. Adriana Guimar\u00e3es Morangon - Subcorregedora de Medidas Disciplinares, Dra.Tha\u00eds Helena Ferrinho P\u00e1ssaro - Subcorregedora de Medidas Disciplinares Substituta, Dr. Kleber Alexandre Balsanelli - Subcorregedor de Apoio a Julgamento Disciplinar, Dra. Amanda Barbuda Perez Fernandes - Subcorregedora de Procedimentos Preliminares, Dr. Leonilson Gomes de Souza - Subcorregedor de Planejamento Correicional, Dra. Aline Veloso dos Passos - Chefe de Gabinete"}
{"participants": "Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC-PR, Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 SERG/CC-PR, Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos \u2013 SAJ/SG-PR, Minist\u00e9rio da Cidadania \u2013 MCid, Minist\u00e9rio da Economia \u2013 ME"}
{"participants": "Marcos Mendon\u00e7a da Silva;, Joelma Barbosa;, Paulo Morum;, Joelson Miranda;, Jos\u00e9 Renato Fialho;, Gabriela Coelho;, Alber Neto;, Illana Pinheiro;"}
{"participants": "Julcemara Gresselle de Oliveira"}
{"participants": "Alexandre Urioste, Diretor de Servi\u00e7os de Identifica\u00e7\u00e3o do Cidad\u00e3o  SEMIR/SEME-SG-PR, Lilian Macedo, Assessora de Comunica\u00e7\u00e3o SEME/SG-PR, Ana Let\u00edcia Barreto, Subsecret\u00e1ria de Imprensa SECOM/PR, Joana Martins Ferreira Correa, SECOM/PR, SEME"}
{"participants": "Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SE/CC/PR, J\u00f4nathas Assun\u00e7\u00e3o de Castro - Secret\u00e1rio-Executivo, Secretaria Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - PR"}
{"participants": "T\u00e9cnico Dasi/SESAI, Marcelo Hass, Tecnica DASI, Cristiane Araujo"}
{"participants": "SEPUP/SECOM, Jos\u00e9 Ricardo de Freitas Martins da Veiga \u2013 Secret\u00e1rio de Publicidade e Patroc\u00ednio;, Nizar Ratib Midrei \u2013 Diretor do Departamento de Publicidade e Pesquisa;, Jos\u00e9 Augusto Carvalho de Oliveira \u2013 Diretor do Departamento de M\u00eddia e Patroc\u00ednio., Wilka de Oliveira Nepomoceno - Coordenadora-Geral, ARTPLAN, Ana Carolina Malta \u2013 Diretora Geral de Atendimento, Cezar Martini \u2013 Redator (substitui Gustavo Tirre), Vanberg Ferreira \u2013 Coordenador de Conte\u00fado e Engajamento (substitui Renata Barrionuevo), Fernando Torres \u2013 Diretor de Planejamento, Viviane Amaral \u2013 Gerente de M\u00eddia, Camila Rodrigues \u2013 Gerente de M\u00eddia Online"}
{"participants": "ANVISA"}
{"participants": "GGMED, GMESP, Assessoria da Ger\u00eancia Geral"}
{"participants": "Participante:, - Diretor-Geral  da Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia, Alexandre Ramagen Rodrigues."}
{"participants": "Assessor Chefe da ASPAR"}
{"participants": "Participantes:, Dr. Eduardo Nery \u2013 Diretor Geral;, Sr. Marcos Mendon\u00e7a \u2013 Chefe de Gabinete;, Sr. Paulo Morum \u2013 Secret\u00e1rio Geral;, Sra. Gabriela Costa \u2013 Superintendente de Fiscaliza\u00e7\u00e3o;, Sr. Alexandre Lopes \u2013 Superintende de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as;, Sr. Bruno Pinheiro \u2013 Superintendente de Regula\u00e7\u00e3o;, Sr. Jos\u00e9 Renato Fialho \u2013 Superintendente de Desenvolvimento; e, Sr. Alber Vasconcelos \u2013 Superintendente de Outorgas."}
{"participants": "Secretaria Especial de Assuntos Parlamentares da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"}
{"participants": "MME:, Agnes da Costa \u2013 Chefe da Assessoria Especial em Assuntos Regulat\u00f3rios, Christiano Vieira \u2013 Secret\u00e1rio de Energia El\u00e9trica, Paulo C\u00e9sar \u2013 Secret\u00e1rio de Planejamento e Desenvolvimento Energ\u00e9tico, Patr\u00edcia Naccache \u2013 Assessora da Secretaria-Executiva, Guilherme Godoi \u2013 Diretor do Departamento de Monitoramento do Sistema El\u00e9trico, Igor Ribeiro \u2013 Diretor Substituto do Departamento de Monitoramento do Sistema El\u00e9trico, Bianca Braga \u2013 Coordenadora-Geral de Monitoramento da Expans\u00e3o da Gera\u00e7\u00e3o, Christiany Faria \u2013 Assessora do Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Econ\u00f4micos, ABRACEEL:, Reginaldo Medeiros \u2013 Presidente, Alexandre Lopes \u2013 Vice-Presidente, Frederico Rodrigues \u2013 Vice-Presidente, Bernardo Sics\u00fa \u2013 Diretor, Conselheiros:, Ricardo Lisboa, Paulo Toledo, Daniel Marrocos, Alessandro Brito, Ricardo Motoyama, Paulo Tarso, Camila Schoti, Eduardo Diniz, Luiz Barroso, Celso, Yasmin Oliveira, Danyelle Bemfica, CCEE:, Rui Altieri \u2013 Presidente, Talita Porto \u2013 Vice-Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, ANEEL:, Andr\u00e9 Pepitone \u2013 Diretor-Geral ou representante, EPE:, Thiago Barral \u2013 Diretor-Presidente ou representante, ONS:, Luis Ciocchi \u2013 Diretor-Geral ou representante"}
{"participants": "Sr. Fabio Larotonda - DECIV e Sr. Thiago Mello - CGSB."}
{"participants": "Ag\u00eancias reguladoras, Eliomar Wesley Ayres da Fonseca  Rios"}
{"participants": "BOTICA COMERCIAL FARMACEUTICA LTDA., BOTICA COMERCIAL FARMACEUTICA LTDA."}
{"participants": "COPIS - Coordena\u00e7\u00e3o-geral de Promo\u00e7\u00e3o de Intergridade"}
{"participants": "SPE"}
{"participants": "Rafael Nogueira Alves Tavares da Silva - Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Biblioteca Nacional, Marcelo Gonzaga de Oliveira - Chefe de Gabinete, FBN"}
{"participants": "MME, Pietro Mendes \u2013 Diretor de Biocombust\u00edveis, UBRABIO, Donizete Tokarski -  Diretor Superintendente, Sergio Beltr\u00e3o \u2013 Diretor Executivo, UBRABIO"}
{"participants": "SGH"}
{"participants": "CCNFSDU42, GEPAR"}
{"participants": "Gabinete Ministro"}
{"participants": "PARTICIPANTES:, Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - SAM/CC/PR, - Heitor Freire de Abreu \u2013 Subchefe, - Ronaldo Fran\u00e7a Navarro \u2013 Subchefe Adjunto Executivo, - Luciana Lauria Lopes \u2013 Subchefe Adjunta de Gest\u00e3o P\u00fablica, - Cristiane maria Sim\u00e3o Munhoz \u2013 Subchefe Adjunta de Pol\u00edticas Sociais, - Rafael Vitale Rodrigues \u2013 Subchefe Adjunto de Infraestrutura, - Talita Tormim Saito \u2013 Subchefe de Pol\u00edticas Econ\u00f4micas, - J\u00e9ssica Carvalho do Vale \u2013 Gerente de Projeto, Secretaria Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SE/CC/PR, - Jo\u00e3o Paulo Machado Gon\u00e7alves \u2013 Diretor de Governan\u00e7a, Inova\u00e7\u00e3o e Conformidade, Secretaria Especial de Assuntos Federativos da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SEAF/SEGOV/PR, - Deborah Virginia Macedo Arox\u00e1 \u2013 Secret\u00e1ria Especial, Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica  - SERG/CC/PR, - Bruno Cesar Grossi de Souza \u2013 Secret\u00e1rio Especial, - Henrique Barros Pereira Ramos \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto, Secretaria Especial de Relacionamento Externo da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SEREX/CC/PR, - Marcelo Barros Gomes \u2013 Secret\u00e1rio Especial, - Pedro de Abreu e Lima Florencio \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto, Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos da Secretaria Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SAJ/SG/PR, - Renato de Lima Fran\u00e7a \u2013 Subchefe Adjunto de Assuntos Institucionais, Advocacia Geral da Uni\u00e3o \u2013 AGU, - Raul Pereira Lisboa \u2013 Diretor, Tribunal de Contas da Uni\u00e3o \u2013 TCU, -  Claudia Jord\u00e3o \u2013 Chefe de Gabinete, - Alessandro Gilbert Laranja - Assessor"}
{"participants": "DEEMI / SEMPI"}
{"participants": "Paulo C\u00e9sar, Thiago Prado, Gustavo Ata\u00edde, Departamento de Planejamento Energ\u00e9tico"}
{"participants": "COLEGIADO, SUPERINTENDENTES E EQUIPES, PTE"}
{"participants": "SECRETARIA ESPECIAL DO PROGRAMA DE PARCERIAS DE INVESTIMENTOS \u2013 SEPPI, Rose Hofmann \u2013 Secret\u00e1ria de Apoio ao Licenciamento Ambiental e \u00e0 Desapropria\u00e7\u00e3o;, Rom\u00e1rio de Oliveira Batista - Secret\u00e1rio de Energia, Petr\u00f3leo, G\u00e1s e Minera\u00e7\u00e3o;, Julia Sechi Nazareno - Diretora de Programa., MINIST\u00c9RIO DE MINAS E ENERGIA \u2013 MME, Marcelo Nascimento, secret\u00e1rio Adjunto de Planejamento e Desenvolvimento Energ\u00e9tico;, Maria Ceicilene Arag\u00e3o \u2013 Chefe de Assessoria Especial de Meio Ambiente;, Thiago Guilherme Ferreira Prado \u2013 Diretor de Departamento de Planejamento Energ\u00e9tico., PREFEITOS DOS MUNIC\u00cdPIOS DE MINAS GERAIS:, Pedro Henrique Soares Braga \u2013 Prefeito de Buritizeiro - MG;, Alexandro Costa Cesar \u2013 Prefeito de Pirapora - MG;, Fabiano Magella Lucas de Carvalho \u2013 Prefeito de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9 \u2013 MG;, Paulo Elias Rodrigues \u2013 Prefeito de Lassance \u2013 MG;, Eduardo Monteiro de Abreu \u2013 Prefeito de V\u00e1rzea da Palma;, Adair Divino da Silva \u2013 Prefeito de Tr\u00eas Marias., FORMOSO ENERGIA:, Gabriel Soalheiro Junior - Gerente de Meio Ambiente;, Marco Ant\u00f4nio de Souza Salgado - Assessoria ;, Suellen Portugal Padilha - Assessoria., AG\u00eaNCIA NACIONAL DE ENERGIA EL\u00c9TRICA - ANEEL:, Andr\u00e9 Pepitone - Diretor Geral (ou indica\u00e7\u00e3o), ME"}
{"participants": "Juliana Silveira - Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - SE/CC/PR, Thiago Meirelles Fernandes Pereira - Subchefe da Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento \u2013 SAM/CC/PR, Jos\u00e9 Lopes Hott J\u00fanior - Subchefe Adjunto da Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC, Bruno Cesar Grossi de Souza - Secret\u00e1rio Especial da Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 SERG/CC, SE/CC-PR"}
{"participants": "Gabinete da Secretaria de Governo"}
{"participants": "Participantes:, MME, Hailton Madureira - ASSEC, Renata Rosada - ASSEC, Leila Przytyk - ASSEC, Agnes Costa - SECEX, Ricardo Takemitsu - SECEX, ANEEL, Christiano Vieira, ASSEC"}
{"participants": "Reuni\u00e3o Presencial - AGENDA GRAVAT\u00c1-PE., Marcelo Rom\u00e3o Manh\u00e3es de Azevedo ASSESSOR T\u00c9CNICOabinete da Secretaria de Telecomunica\u00e7\u00f5es - GSTEL"}
{"participants": "APLAN - Gustavo Silva, GGREC - Sara Luz, CCON T- H\u00e9lio Ara\u00fajo, GECOP - Willans Santos, GEFIC - \u00b4Paulo Cortonesi, GGTIN - Bruno Novais, GEDOC - F\u00e1bio Alcuri"}
{"participants": "Participante:, - Secret\u00e1rio-Executivo, Val\u00e9rio Stumpf Trindade."}
{"participants": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia - MME"}
{"participants": "Artur Iuri GG"}
{"participants": "Pedro Cesar Nunes Ferreira Marques de Sousa, Subchefe para Assuntos Jur\u00eddicos da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jose Lopes Hott \u2013 Subchefe Adjunto Executivo/SAG/CC/PP, Talita Santana Santos Barcellos, Subchefe Adjunta de Assuntos Legislativos (SAAL/SAJ/SG-PR)"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em parceria com a UNB"}
{"participants": "Curso 5G \u2013 Fundamentos, Aplica\u00e7\u00f5es e Tend\u00eancias - M\u00f3dulos 6/7, Francisco Martins Portelinha Junior -ANATEL"}
{"participants": "DICOL"}
{"participants": "Secretaria-Executiva da Casa Civil - SE/CC-PR"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"}
{"participants": "Demais gerentes-gerais., APLAN"}
{"participants": "Cleonice Pires"}
{"participants": "Humberto Fernandes de Moura, Subchefe Adjunto Executivo (SAJ/SG-PR)"}
{"participants": "Antonio Sergio Martins Mello \u2013 Diretor de Rela\u00e7\u00f5es institucionais (FCA \u2013 Fiat Chrysler Automobiles), Giuliani Freitas \u2013 Rela\u00e7oes Institucionais e Governamentais (FCA \u2013 Fiat Chrysler Automobiles)"}
{"participants": "MME:, - Bruno Eust\u00e1quio, - Jos\u00e9 Mauro, - Jo\u00e3o Souto, - Rafael Bastos, - Christian Vargas, - Lucas Sversut, PPSA:, - Osmond Coelho, EPE:, - Heloisa Borges, APEX:, Maria Luisa Cravo"}
{"participants": "Rodrigo Fernandes More, Milton Toledo - Assessoria Internacional / MMFDH, Felipe Melo - Assessor da Secretaria Nacional da Fam\u00edlia / MMFDH"}
{"participants": "DIRE2, GGMED, DIRE2"}
{"participants": "Representante das For\u00e7as, Cel. Karmaluk"}
{"participants": "Michelle Braz de Queiroz Araujo;, Marcelo Cruz;, Luis Andr\u00e9 Muniz;, Alan Vaz Lopes;, Marcelo Jorge Medeiros;, Joaquim Guedes Corr\u00eaa Gondim Filho;, Tib\u00e9rio Magalh\u00e3es Pinheiro;, Patrick Thadeu Thomas;, Fl\u00e1vio Hadler Tr\u00f6ger;, Humberto Cardoso Gon\u00e7alves;, F\u00e1bio Fernando Borges;, Nazareno Marques de Ara\u00fajo, Cristiani Ferreira Magalh\u00e3es Vieira;, Cristiane Monteiro do Nascimento;, Renata Pisarro de Menezes;, L\u00eada Guimar\u00e3es de Araujo Amorim;, Antonio Rogerio Loiola Pinto;, Adriana Vieira Alves;, Ediane da Silva Caldas;, Paulo de Tarso Saudades, Michelle Braz de Queiroz Araujo"}
{"participants": "SRE"}
{"participants": "Secretaria Especial de Assuntos Parlamentares da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Abra\u00e3o Balbino, Ana Paula Vieira dos Santos, Aurinivia Dias Macedo, Carlos Manuel Baigorri, Karla Crosara Ikuma, Katia Maria Alves Gouveia, Nilo Pasquali, Ronaldo Neves Moura Filho, Vinicius Caram, Artur Coimbra - MCOM, Daniela Naufel Schettino - MCOM, Djair Fiorillo Lopes - MCOM, Flavia Duarte Nascimento - MCOM, Jos\u00e9 Afonso Cosmo Junior - MCOM, Lilian Almeida Barra - MCOM, Natalia Almeida de Souza Lobo - MCOM, Otto Fernandes Solino - MCOM, Pedro Lucas da Cruz Pereiraa de Araujo - MCOM"}
{"participants": "SRE, SPR, SRE"}
{"participants": "Humberto Fernandes de Moura, Subchefe Adjunto Executivo (SAJ/SG-PR)"}
{"participants": "S\u00e9rgio Cruz"}
{"participants": "Clovis F\u00e9lix Curado J\u00fanior, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto \u2013 SA/SG-PR, Edilson Portela Fran\u00e7a, Assessor Especial \u2013 SA/SG-PR, Marcelo Eschiletti Caldas Rodrigues, Diretor DIENP -  SA/SG-PR"}
{"participants": "Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais - SAG/CC-PR."}
{"participants": "Luciana Chaves Freire Felix - Procuradora Federal - PFE/Anatel, Marina Ge\u00f3rgia de Oliveira e Nascimento - Coordenadora de Procedimentos Regulat\u00f3rios -  PFE/Anatel, Patricia Ferreira de Holanda Cavalcanti - Procuradora Federal  - PFE/Anatel, Paulo Firmeza Soares - Procurador-Geral da PFE/Anatel"}
{"participants": "Tatiane, Thalissa, Saulo, Ricardo Borges, Bruno Diniz, Tatiana Portilho"}
{"participants": "Ramon Pereira - Diretor de Desenvolvimento Esportivo do CPB, Carlos Antunes - Diretor de Articula\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o/ MCTI"}
{"participants": "Francesco Azzarello, Embaixador da It\u00e1lia em Bras\u00edlia;, Maria Proto, Conselheira da Embaixada da It\u00e1lia;, Joaquim Maia Brand\u00e3o J\u00fanior, Assessor Especial do Ministro-Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica (GSI/PR);, Manuel Innocencio de Lacerda Santos Junior, Assessor Diplom\u00e1tico do GSI/PR; e, Ricardo Ibsen Pennaforte de Campos, Chefe de Gabinete do Ministro-Chefe do GSI/PR."}
{"participants": "Gisela Mattoso  (assessora Vice Governadoria);, Marilena Chaves (assessora Vice Governadoria);, Victor Alm\u00e9ri (assessor Vice Governadoria);, UFMG, Jos\u00e9 Marcos (professor DCC);, Michele (professora DCC);, INATEL, Carlos Nazareth (diretor INATEL)., Fundep, Bruno Portella (assessor)."}
{"participants": "Wagno Natalio Rosa;, Fernanda Carla de Andrade;, ABADIA CRISTINA MARQUES SILVA;, Gustavo Santana Borges;, Bruno Bastos Fernandes;, alexandre.zambotti_at_oi.net.br;, rodrigo.braga_at_telefonica.com;, Cristiene Abadia Evaristo;, Fernanda Ferreira;, Lucas Deriggi Palhares;, luiz.jneto_at_telefonica.com;, suhaila@algartelecom.com.br;, tatiana.toliveira@claro.com.br;, Pedro Pujol Pacheco Silveira;, Marcelo Fraga;, Leonardo Pimentel Resende;, Thereza Cristina Teixeira;, Ricardo Rodrigues Pereira;, maria.alcantara_at_oi.net.br;, Ana Paula Demezio De Aguiar;, luis.zaine@solucaonetwork.com;, joao@solucaonetwork.com;, andre@solucaonetwork.com;, douglas@solucaonetwork.com;, anye@solucaonetwork.com;, michele@solucaonetwork.com;, stella@tcm10.com.br;, sena@tcm10.com.br;, mrtorrieli@tcm10.com.br;, vanessa.dantas@tcm10.com.br;, danyele.duarte@titania.com.br;, crystiane.vaz@titania.com.br;, rosilto.junior@titania.com.br;, pedro.paulo@titania.com.br;, rafaely.lino@titania.com.br;, caroline.alquino@titania.com.br;', Alexandre - Titania';, Reginaldo Rocha Maia;, cleiton_at_tysa.com.br;, neiva.coelho@algartelecom.com.br;, JEFERSON DA SILVA BELAS MARTINS;, graziela.brito_at_telefonica.com;, jofre.cardoso_at_oi.net.br;, Wilker Passagli;, SERGIO EDUARDO MENDONCA;, wendellm_at_algartelecom.com.br;, marcelo.trapani@vtal.com;, Raquel Magalhaes Ribeiro De Assis;, Tiago Silva;, Renan Lima Araujo Ferreira;, Akira Sousa;, carloslucio.benjamim_at_telefonica.com;, Alexandre Santos Batista;, Antonio Carlos De Almeida;, Dioclecio Folquito;, esaq.tecnico;, Regina Aguiar Nascimento | Oliveira Ramos;, roney.medeiros_at_claro.com.br;, D\u00e9bora Castilhos Farias do Amaral;, Carlos Moreira - MORCONE Consultoria Empresarial;, Robson Borin Dos Santos;, Regiane Silva Santos Ferreira;, Maria Luiza De Alcantara Amaral Villas Boas;, Flavio.Barbalho_at_sky.com.br;, DANIEL GALDINO DA SILVA;, Victor Gomes;, Jose Eduardo Ribeiro De Felix;, Carla Cristina Dos Santos;, Antonio Carlos W. P. de Melo;, Edio Do Nascimento Birindiba Junior;, Bruno Sousa;, Cristiana Camarate Silveira Martins Leao Quinalia;, Tatiana Sardon;, D\u00e9bora Castilhos Farias do Amaral;, dione.talcidio_at_claro.com.br;, andrec@algartelecom.com.br;, Douglas Vizeu Figueiredo;, Luciano Patric dos Santos;, salim_at_mobtelecom.com.br;, Sayde Diogenes Bayde;, Camila Primo Teixeira;, Antonio Carlos Wulf Pereira de Melo;, Glauber Da Silva Soares;, Mariana Rezende;, daphne@conexis.org.br, VIVIANE DA COSTA THIAGO;, Nilza Pereira Da Silva;, Luiz.Parente_at_claro.com.br;"}
{"participants": "Maximiliano Salvaori"}
{"participants": "D\u00e9bora Vieira Barboza \u2013 Chefe de Gabinete da SNDTur, Soraya Magalh\u00e3es Vilas Boas - Coordenadora-Geral de Acompanhamento de Assuntos T\u00e9cnicos e Norm, F\u00e1bio Pinheiro \u2013 Diretor DME, Filipe Campos \u2013 Coordenador Jur\u00eddico do Contencioso, Raony Gon\u00e7alves \u2013 Supervisor da Coordena\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica do Contencioso, Andr\u00e9 Reis \u2013 Gerente de Gabinete, Henrique Campos \u2013 Gerente Jur\u00eddico Consultivo, SNDTUR"}
{"participants": "Conselheiros"}
{"participants": "SRE, SFI"}
{"participants": "Ap\u00f3stolo Estevam Hernandes, Presidente da Igreja Apost\u00f3lica Renascer em Cristo;, Ap\u00f3stolo Ren\u00ea Terra Nova, Presidente do Minist\u00e9rio Internacional da Restaura\u00e7\u00e3o;, Bispo Abner Ferreira, Vice-Presidente da Conven\u00e7\u00e3o Nacional das Assembleias de Deus no Brasil, Bispo JB Carvalho, Comunidade das Na\u00e7\u00f5es;, Pastor Flavio Henrique Felix, Igreja Batista Lagoinha;, Pastor Marcio Roberto Vieira Valad\u00e3o, Presidente Igreja Batista da Lagoinha/MG;, Pastor Samuel C\u00e2mara, Presidente da Conven\u00e7\u00e3o da Assembleia de Deus no Brasil; e, Pastor Silas Lima Malafaia, Presidente do Conselho Interdenominacional de Ministros Evang\u00e9licos do Brasil (CIMEB)."}
{"participants": "Leonidas Junior., Gabinete Secretaria Executiva"}
{"participants": "Juliano Madaleno, Coordenador de Direito Digital da FMP/RS; e, Ant\u00f4nio Zanetti."}
{"participants": "Augusto Heleno Ribeiro Pereira - Ministro-Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Marcos Cesar Pontes \u2013 Ministro \u2013 Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es, Luiz Eduardo Ramos \u2013 Ministro-Chefe \u2013 Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, S\u00e9rgio Freitas de Almeida \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo \u2013 Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es, Ney Zanella dos Santos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica \u2013 Minist\u00e9rio de Minas e Energia, J\u00falio C\u00e9sar Ferreira Pereira \u2013 Consultor Jur\u00eddico \u2013 Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es, Andr\u00e9 Macedo \u2013 Secret\u00e1rio de Coordena\u00e7\u00e3o de Sistemas \u2013 Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Ricardo Ibsen \u2013 Chefe de Gabinete \u2013 Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Rafael de S\u00e1 Sampaio \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo \u2013 Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, J\u00f4nathas Assun\u00e7\u00e3o Salvador Nery de Castro \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo \u2013 Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, M\u00e1rio Fernandes \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Relacionamento Externo \u2013 Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jos\u00e9 Mauro Esteves dos Santos \u2013 Assessor \u2013 Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jaime Luis Silva de Deus \u2013 Assessor Especial \u2013 Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Ligia Lindner; Rebeca Almeida; Marianab; Andressa Gomes; Tiago Lanius; Rodrigo Martins; Leonardo Oliveira; Paula Roberta; L\u00edvia Emi Inumaro; Diego Botelho; Renata Zago; Renata Zago ; Renata de Araujo Ferreira; Liliane Alves Fernandes; Angela Karinne., Marianab"}
{"participants": "Presidente do Inmetro, Chefe de Gabinete, Diretores, outras lideran\u00e7as"}
{"participants": "Elson Jose da Silva;, Isa Roberta Goncalves Albuquerque Roque., Elson Jose da Silva - GR04"}
{"participants": "Jos\u00e9 Roberto Vieira Santos \u2013 Subsecret\u00e1rio de Planejamento, Or\u00e7amento e Administra\u00e7\u00e3o, F\u00e1bio Adriano Vieira \u2013 Coordenador-Geral de Recursos Log\u00edsticos, C\u00e1ssio Roberto \u2013 Preposto do Contrato Administrativo n\u00b0 16/2020 - Instituto Interamericano de Desenvolvimento Humano - BEM BRASIL., Gabinete SPOA"}
{"participants": "Stig Hansen - Wissen Consultores Associados Ltda;, Manu chakravarthy - Wissen Consultores Associados Ltda;, Federico alberto Arguelles Tello - Wissen Consultores Associados Ltda;, Jos\u00e9 Luis Pio Cruz L\u00f3pes - Wissen Consultores Associados Ltda;, Sitaramaraju Yarramraju - Wissen Consultores Associados Ltda;, Gustavo Mendes Lima Santos - Gerente-Geral de Medicamentos e Produtos Biol\u00f3gicos (GGMED);, Raphael Sanches Pereira - Gerente de Avalia\u00e7\u00e3o da Qualidade de Medicamentos Sint\u00e9ticos - GQMED/GGMED;, Fl\u00e1via Regina Souza Sobral \u2013 Gerente substituta de Avalia\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a e Efic\u00e1cia (Gesef), Wissen Consultores Associados Ltda"}
{"participants": "SRE, SFI, COSER"}
{"participants": "Marisete Pereira, Bruno Eustaquio, Denis de Moura, Thais Lacerda, Juliette Monsa, Sergio Sousa, Helio Garcia, Jo\u00e3o Souto, SE/MME."}
{"participants": "Secretaria Executiva Adjunta"}
{"participants": "Luis Antonio da Silva, Chefe de Gabinete SEMJE/SG-PR, Let\u00edcia Giarola, Assessora T\u00e9cnica SEME/SG-PR"}
{"participants": "Alessandra Rodrigues de Castro Coordenadora- Geral CGAJ, Weslley Rodrigues Arruda Coordenador CGAJ, Jo\u00e3o Paulo Santos Borba Coordenador-Geral CGRT, Danielle Lustz Portela Brasil Coordenadora CGRT, Tatiane Flores Cavalcante Razuk Coordenadora CGRT, T\u00f4nia Lavogade Costa Coordenadora CGRT, Lidia Miranda de Lima Advogada CGRT, Davi Pereira Alves Coordenador-Geral CGCS, Felipe Arruda Aguiar Sobreira da Silveira Coordenador CGCS, Vitor Carvalho Curvina Costa de Araujo Coordenador CGCS, Lucas Hayne Dantas Barreto Coordenador-Geral CGAA, Paula Bispo de Souza Advogada na CGAA, Rejane de Vasconcelo Perfeito Advogada na CGAA"}
{"participants": "Coordena\u00e7\u00e3o da Farmacopeia - COFAR"}
{"participants": "MME:, - Anderson Marcio De Oliveira, - Agnes Maria de Aragao da Costa, - Hailton Madureira de Almeida, BNDES:, - Lidiane Delesderrier Gon\u00e7alves, - Leonardo Mandelblatt, - Guilherme Medina, - Guilherme Garcia, - Filipe Bordalo, SECEXGAB"}
{"participants": "SEPAR/SEGOV"}
{"participants": "Sergio Rodrigues Lisboa, Assessor - DIENP;, Anderson Dias Goddard, Coordenador-Geral de Engenharia \u2013 COENGE;, Marcio Fernando Oliveira \u2013 COENGE; e,, Jo\u00e3o Henrique Goncalves Pinho, Coordenador de Material e Patrim\u00f4nio \u2013 COMAP."}
{"participants": "Juliana, Nielsen"}
{"participants": "Participantes/Convidados:, Dr. Bruno Bianco Leal - Advogado-Geral da Uni\u00e3o, Dr. Adler Anaximandro de Cruz e Alves - Secret\u00e1rio-Geral de Consultoria/Advogado-Geral da Uni\u00e3o Substituto, Dr. Francisco Airton Bezerra Martins - Chefe de Gabinete do Advogado-Geral da Uni\u00e3o, Dr. Bruno Luiz Dantas de Ara\u00fajo Rosa - Adjunto do Advogado-Geral da Uni\u00e3o, Dr. Paulo Henrique Kuhn - Adjunto do Advogado-Geral da Uni\u00e3o, Dra. Vl\u00e1dia Pompeu Silva - Assessora Especial do AGU, Dr. Ricardo Soriano de Alencar - Procurador-Geral da Fazenda Nacional, Dr. Vinicius Torquetti Domingos Rocha - Procurador-Geral da Uni\u00e3o, Dr. Arthur Cerqueira Val\u00e9rio - Consultor-Geral da Uni\u00e3o, Dr. Miguel Cabrera Kauam - Procurador-Geral Federal, Dra. Izabel Vinchon Nogueira de Andrade - Secret\u00e1ria-Geral de Contencioso, Dr. Emmanuel Macedo da Silva Filho - Chefe de Assessoria/ASCOM, Dr. Daniel Lopes Coimbra - Assessor Especial de Assuntos Parlamentares, Dr. Cristiano de Oliveira Lopes Cozer - Procurador-Geral do Banco Central, Dr. Rodrigo Saito Barreto - Diretor do Departamento de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica, Dr. Francis Christian Alves Scherer Bicca \u2013 Ouvidor, Dra. Ieda Aparecida de Moura Cagni - Secret\u00e1ria-Geral de Administra\u00e7\u00e3o, Dr. Danilo Barbosa de Sant\u2019 Anna - Diretor da EAGU, Dr. Fabr\u00edcio da Soller - Adjunto do Advogado-Geral da Uni\u00e3o, Dr. Rodrigo Matos Roriz - Secret\u00e1rio de Controle Interno da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o, Dr. Claudio Xavier Seefelder Filho \u2013 Adjunto do Advogado-Geral da Uni\u00e3o, Dra. Eliomara Sant\u2019Ana Gorham - Chefe de Gabinete da Secretaria-Geral de Consultoria, Sr. Paulo Carlos da Silva - Coordenador-Geral de Cerimonial do AGU, Cerimonial/AGU"}
{"participants": "SAG/CC-PR"}
{"participants": "Mario Fernandes, Secret\u00e1rio-Executivo da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica (SE/SG-PR)."}
{"participants": "Sr. F\u00e1bio Larotonda - DECIV, Sr. S\u00e1vio Raeder - DECIN, Sr. Daniel Natalizi - Chefe de Gabinete SEPEF., Participantes: Sr. Alberto Dantas - Diretor FINEP, Sr. Marcelo Bortolini - Diretor FINEP."}
{"participants": "Eduardo Shinohara - MediaPlusBrasil;, Isabela Almeida - MediaPlusBrasil;, Ricardo Alves, Osvaldo Rodrigues"}
{"participants": "Secret\u00e1rio de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, Raphael C\u00e2mara;, Lana de Lourdes Aguiar Lima, Diretora DAPES;, GAB/SAPS"}
{"participants": "Carlos Henrique Costa Oliveira, Chefe de Gabinete Adjunto do Presidente da Rep\u00fablica;, Jonathas Assun\u00e7\u00e3o Salvador Nery de Castro, Secret\u00e1rio-Executivo da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Rafael de S\u00e1 Sampaio, Secret\u00e1rio-Executivo da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Luiz Fernando Estorilho Baganha, Secret\u00e1rio-Executivo do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Cesar Leme Justo, Chefe de Gabinete do Vice-Presidente da Rep\u00fablica;, Jo\u00e3o Henrique Nascimento de Freitas, Assessor-Chefe da Assessoria Especial do Presidente da Rep\u00fablica;, Cl\u00f3vis Curado J\u00fanior, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto (SA/SE/SG-PR);, Helio Cabral Sant\u2019ana, Diretor de Tecnologia (DITEC/SA/SE/SG-PR);, Gustavo Andrade Bruzzeguez, Gestor de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Paulo Roberto Cardoso, Diretor do Departamento de Coordena\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica (SE/SEGOV-PR);, Vitor Poubel da Silva, Coordenador-Geral de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Governan\u00e7a (SEGOV-PR);, Felipe Ribeiro de Mello, Assessor Especial da Secretaria-Executiva (SE/SG-PR);, J\u00falio Cezar Perrotta Machado, Chefe da Assessoria Especial de Intelig\u00eancia Estrat\u00e9gica (SAE-PR) e, Orlando Oliveira dos Santos, Diretoria de Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o (SE/CC-PR)."}
{"participants": "Priscilla Rosa Pimentel - SAM/CC"}
{"participants": "Cl\u00f3vis Felix Curado Junior, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto, SA/SG-PR, Humberto Miranda Cardoso, Assessor Especial,  SA/SG-PR, H\u00e9lio Cabral Sant'Ana, Diretor da  Diretoria de Tecnologia \u2013 DITEC/ SA/SG-PR, Regina Carla Oliveira Fraz\u00e3o, Coordenadora-Geral/DITEC, Katiuscia Cristina Simoes Serafim, Assessora/DITEC"}
{"participants": "Diretores, Superintendentes e demais Chefes de UORGS"}
{"participants": "Leandro Cunha da Silveira"}
{"participants": "Alexandre Ramagem Rodrigues, Diretor-Geral da Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia; e, Walter Braga Netto, Ministro de Estado da Defesa."}
{"participants": "Sr. F\u00e1bio Larotonda - DECIV, Sr. Thiago Moraes - CGSB., Participantes: Paulo C\u00e9sar Rezende de Carvalho Alvim, Secret\u00e1rio de Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Flora Baptistucci, Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto, S\u00e9rgio Freitas de Almeida, SEXEC."}
{"participants": "Fernanda Belusso, Diretora da Empresa Rondobel Florestal ;, Murilo S. Ara\u00fajo, Advogado."}
{"participants": "Dr. Julio Cesar Pereira, Consultor Jur\u00eddico \u2013 CONJUR;, Sr. Johnny Ferreira dos Santos, Diretor do Departamento de Governan\u00e7a Institucional \u2013 DGI;, Dra. Luciana Santos Viana de Souza Say\u00e3o, Assessora Especial do Ministro \u2013 GM;, Sra. Regina Ferreira da Silva, Assessora do Ministro - GM."}
{"participants": "Jos\u00e9 Eduardo de Lima Vargas"}
{"participants": "C\u00e9lio Faria J\u00fanior, Assessor-Chefe da Assessoria Especial do Presidente da Rep\u00fablica; Carlos Alberto Franco Fran\u00e7a, Chefe do Cerimonial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica, Carlos Henrique Costa de Oliveira, Chefe do Gabinete Adjunto de Informa\u00e7\u00f5es do Gabinete Pessoal da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Jornalista e Escritora, Jorn Thais Oyama."}
{"participants": "Marisete Pereira, Anderson Oliveira, Hailton Madureira, Leila Przytyk, Renata Rosada"}
{"participants": "MCTI"}
{"participants": "Marcos Pereira \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto, Substituto, Let\u00edcia Gon\u00e7alves \u2013 Chefe de Gabinete, Substituta/SE, Brenno D`Aguiar \u2013 Assessor Especial de Controle Interno, Willana Felix \u2013 Chefe de Gabinete Secretaria Nacional de Investimento< parcerias e Concess\u00f5es / SNAIC, D\u00e9bora Barboza  \u2013 Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Desenvolvimento e Competitividade / SNDTur, Rafael Drummond \u2013 Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Infraestrutura Tur\u00edstica / SNINFRA, Gustavo Menna \u2013 Chefe de Gabinete Secretaria Nacional de Cultura, Cintia Carvalho \u2013 Chefe de Gabinete secretaria Nacional de Audiovisual /SAV, Igor Parente Pinto \u2013 Chefe de Gabinete Secretaria Nacional de Economia Criativa  e Diversidade Cultural / SEC, Lucas Jord\u00e3o Cunha \u2013 Secretaria Nacional Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura / SEFIC, Endrigo Thomas de Vargas \u2013 Chefe de Gabinete Secretaria Nacional de Desenvolvimento Cultural / SEDEC, Edna Espirito dos Santos \u2013 Chefe de Gabinete Secretaria Nacional de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual / SDAPI, Haila Braga \u2013 Coordenadora Geral de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Minist\u00e9rio do Turismo"}
{"participants": "Sra. Andreza Viana (Chefe de Gabinete da SGA);, Sr. Marco Pieroni (Coordenador-Geral de Estrat\u00e9gia, Governan\u00e7a e Inova\u00e7\u00e3o);, Sra. Cristina Sisson (Coordenadora-Geral de Log\u00edstica);, Sra. Rosiane Carvalho (Assessora do Gabinete da SGA) e, Sr. Hernani Marchioretto (Assessor do Gabinete da SGA)., Sra. L\u00eddia Botelho (PNUD) e, Sra. Moema Freire (PNUD)., Secret\u00e1ria-Geral de Administra\u00e7\u00e3o"}
{"participants": "Paulo Tadeu Silva Pena, Assessor Secret\u00e1rio Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SENASP/MJSP); Davyd Allisson da Silva Menezes, Servidor Mobilizado (SENASP/MJSP); Julyana dos Santos Coelho, Servidor Mobilizado (SENASP/MJSP)"}
{"participants": "Cl\u00f3vis Felix Curado J\u00fanior, Secret\u00e1rio Especial  de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto - SA/SG-PR;, Edilson Portela Fran\u00e7a, Assessor Especial - SA/SG-PR, Humberto Miranda Cardoso, Assessor Especial - SA/SG-PR, Vanderly Caiana de Caldas,  Assessoria - SA/SG-PR, S\u00e9rgio Cruz, Diretor de Planejamento, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as - DIROF/SA/SG-PR, Dulce Patricia Oga, Coordenadora-Geral - COFIN/DIROF/SA/SG-PR, H\u00e9lio Cabral Sant\u2019Ana, Diretor de Tecnologia - DITEC/SA/SG-PR"}
{"participants": "Marcelo Marcos Morales;, Cibele Martins da Costa Barbosa, Andrea Ferreira Portela Nunes;, Bernardo Sylvio Milano Netto;, Vania Gomes da Silva;, Yara Josengler;, Allan Edver Mello dos Santos;, Alice Souto Abbud Abdo, Daniela Miranda;, Eduardo Soriano Lousada;, Fabio Fran\u00e7a Silva Araujo;, Daniel Alves Natalizi;, Marcelo Gomes Meirelles;, Thiago de Mello Moraes;"}
{"participants": "Reuni\u00e3o presencial com Sr. Marcelo Morales; Secret\u00e1rio SEPEF; Reitor Pro Tempore do IFSC, Professor Andr\u00e9 Dala Possa e o Sr. Savio Raeder - Diretor DECIN."}
{"participants": "Embaixada de Israel"}
{"participants": "SE"}
{"participants": "- CC;, - MD;, - MJ (PF, PRF e SENASP);, - ABIN;, - SADSN;"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "Secretaria Especial Adjunta de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia, Gildenora Milhomem, Pablo Rangell, Zarak de Oliveira, Luiz Guilherme, Michele Prolo, Rafael Araujo, Adriano Pereira, Alex Benicio, Rafael Perez, MCTI;, Carlos Alberto Baptistucci, Marcelo Meirelles, Alexandre Villain, Secretaria Especial Adjunta de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia"}
{"participants": "Diretor de Avalia\u00e7\u00e3o da Conformidade, Chefe de UO e representantes da Associa\u00e7\u00e3o."}
{"participants": "ANA, MDR"}
{"participants": "Claudia Miori - ASCOM;, Carolina Paz - ASCOM;, Illana Bezerra - STI;, Rafael Mota - GLC., SAF"}
{"participants": "Edson Leonardo Dalescio S\u00e1 Teles - Secret\u00e1rio, Regis Xavier Holanda - Secret\u00e1rio-Executivo, Wellington Gontijo do Amaral J\u00fanior - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto, Yana Dumaresq Sobral Alves - Secret\u00e1ria Especial Adjunta - ME, \u2022Yana Dumaresq Sobral Alves"}
{"participants": "Abraao Balbino e Silva - Superintendente de Competi\u00e7\u00e3o - SCP/Anatel, Alexandre Vaz Roriz, Ana Paula - TCU, Danilo Caixeta Carvalho - Coordenador de Processo - CPRP/Anatel, Edgar Barbosa de Souza - Coordenador de Processo - Ger\u00eancia de Acomp. Econ. da Presta\u00e7\u00e3o (CPAE/Anatel), Felipe Roberto de Lima - Gerente de Regulamenta\u00e7\u00e3o - PRRE/Anatel, Glayson Almeida de Oliveira, Guido L. Schuina - Assessor da Gerente de Acompanhamento Econ. da Presta\u00e7\u00e3o - CPAE/Anatel, Heloisa Rodrigues da Rocha - TCU, Joao Vicente de Aragao da Costa - Assessor da Superintendente Executiva - SUE/Anatel, Karla Crosara Ikuma Rezende - Superintendente Executiva - SUE/Anatel, Marcos Vinicius Ramos da Cruz - Assessor do Superintendente de Planejamento e Regulamenta\u00e7\u00e3o - SPR/Anatel, Manoel Moreira de Souza, Manuella de Farias Nardelli Costa - TCU, Nilo Pasquali - Superintendente de Planejamento e Regulamenta\u00e7\u00e3o - SPR/Anatel, Odilon Cavallari de Oliveira - TCU, Paulo Sisnando Rodrigues Araujo - TCU, Priscila Honorio Evangelista - Gerente de Acompanhamento Econ\u00f4mico da Presta\u00e7\u00e3o - CPAE/Anatel, Tawfic Awwad Junior - Assessor do Superintendente de Outorga e Recursos \u00e0 Presta\u00e7\u00e3o - SOR/Anatel, Tiago da Silva Bonfim - TCU, Uriel de Almeida Papa - TCU, Vinicius Oliveira Caram Guimaraes - Superintendente de Outorga e Recursos \u00e0 Presta\u00e7\u00e3o - SOR/Anatel, Daniel Andrade Fonseca  (Auditor/Anatel)"}
{"participants": "SE:, - Bruno Eust\u00e1quio, - Agnes Costa, - Anderson Oliveira, - Juliette Mons\u00e3, - Jefferson Oliveira, - Camilla Fernandes, GM:, - Jos\u00e9 Bueno, SPG:, - Jos\u00e9 Mauro, - Jo\u00e3o Souto, SEE:, - Domingos Andreatta, SPE:, - Paulo Cesar Domingues, - Marcello Cabral, SGM:, - Alexandre Vidigal, - Lilia Mascarenhas, SPOA:, - H\u00e9lio Garcia, AESA:, - Maria Ceicilene, AEGE:, - Ney Zanella, - Eduardo Court, - Jairez El\u00f3i, AEGP:, - Denis de Moura, - Luciano Teixeira, - Rodrigo Matos, - Maur\u00edcio Fleury Curado, - Laerte Brito, ASSINT:, - Christian Vargas, AEPED:, - Roberto Klein, - Jo\u00e3o Litaiff, - Alan Sampaio, AECI:, - Sergio Lopes, ASPAR:, - Hugo Oliveira, ASSEC:, - Hailton Madureira, - Renata Rosada, ASCOM:, - Willian  Cavalcanti, - Saulo Roberto de Vargas, - Nise Nogueira, CONJUR:, - Thais Lacerda, - Thiago Benevenuto"}
{"participants": "SAJ/SG-PR"}
{"participants": "Sr. Marcelo Morales - Secret\u00e1rio SEPEF, Sr. Thiago Moraes - Coordenador-Geral CGSB, Sra. Cec\u00edlia - ASPAR"}
{"participants": "Daniela Buosi, Diretora DSASTE;, Carla Freitas, Coordenadora CGLAB;, Marco Aurelio Krieger, Vice-presidente de Produ\u00e7\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade;, Ricardo de Godoi, Coordenador Geral de Planejamento Estrat\u00e9gico."}
{"participants": "Participantes ANTAQ: Sr. Eduardo Nery (Diretor-Geral),, Sr. Marcos Mendon\u00e7a (Chefe de Gabinete),, Srs. Lucas Roviriego e Renato Hugo (Assessores T\u00e9cnicos do Diretor-Geral)., Participantes PETROBRAS: Srs. Marcelo Bragan\u00e7a (Presidente em exerc\u00edcio),, Henry Hadid (Diretor Jur\u00eddico de Auditoria),, Aur\u00e9lio Ant\u00f4nio (Gerente Executivo de Planejamento Log\u00edstico) e, Sra. Sheyla Oliveira (Gerente de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais)."}
{"participants": "Max N\u00f3brega, Diretor DECIT/SCTIE, Marcos Ferreira, Assessor Especial GAB/SCTIE, Cristina Alexandre, AISA, Genivano Ara\u00fajo, Diretor de Programa do Gabinete da Secretaria Executiva, Luana Gehres, Chefe de Gabinete SECOVID, Roy Benchimol, Presidente da Janssen Brasil, Felipe Alves, Diretor Jur\u00eddico da Janssen Brasil, Cynthia Diaferia, Diretora de Assuntos Estrat\u00e9gicos da Janssen Brasil, Ronaldo Pires, Diretor de Assuntos Governamentais da Janssen Brasil, Andr\u00e9 Totino, Gerente S\u00eanior de Assuntos Governamentais da Janssen Brasil, F\u00e1bio Lawson, Diretor M\u00e9dico da Janssen Brasil, Christel Arce , Diretora de Assuntos Regulat\u00f3rios da Janssen Brasil"}
{"participants": "PARTICIPANTES:, Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SE/CC/PR, - Sergio Pereira - Secret\u00e1rio-Executivo, - Thiago Meirelles - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto, - Mario Luiz Fonseca - Assessor  Especial, Assessoria Especial da Casa Civil \u2013 AESP/CC, - Augusto Naylor - Assessor-Chefe, Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento \u2013 SAM/CC, - Heitor Freire de Abreu - Subchefe, Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - MJSP, - T\u00e9rcio Issami Tokano - Secret\u00e1rio-Executivo, - Eduardo Aggio de S\u00e1 - Diretor-Geral da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal, Minist\u00e9rio da Defesa \u2013 MD, - Almirante-de-Esquadra Almir Garnier Santos - Secret\u00e1rio-Geral, - Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo  Minist\u00e9rio da Economia \u2013 ME, Minist\u00e9rio da Infraestrutura \u2013 MINFRA, - Marcelo Sampaio - Secret\u00e1rio-Executivo, - Marcelo Vinaud Prado - Diretor-Geral da Agencia Nacional de Transportes Terrestres, Minist\u00e9rio de Minas e Energia \u2013 MME, - Marisete F\u00e1tima Dadald Pereira  - Secret\u00e1ria-Executiva, Secretaria de Governo \u2013 SEGOV/PR, - Jonathas Assun\u00e7\u00e3o de Castro - Secret\u00e1rio-Executivo, Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 GSI/PR, - General Douglas Bassoli - Secret\u00e1rio-Executivo, Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia \u2013 ABIN, - Alexandre Ramagem Rodrigues - Diretor-Geral"}
{"participants": "Jos\u00e9 Augusto Carvalho de Oliveira \u2013 Diretor do Departamento de M\u00eddia e Patroc\u00ednio., MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Carlos Minelli  - Assessor Especial de Comunica\u00e7\u00e3o, Soraya Mendes \u2013 Gerente de Publicidade"}
{"participants": "Servidores da CBRES., Empresa HALEX ISTAR"}
{"participants": "Sra. Milena da Costa Silva - Analista T\u00e9cnico Administrativo - DGE, Dra. Mariana Cruz Montenegro - Subcorregedora de Planejamento Correicional Substituta, Sr. Andr\u00e9 Vaz de Mello - DGE/AGU, NG [Integridade]"}
{"participants": "Daniel Branco - Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento - SAM/CC, Mariana Prado - Secretaria Executiva da Casa Civil - SE/CC, Fabiano Pompermayer - Minist\u00e9rio da Economia - ME, Raul Menezes dos Santos \u2013 Minist\u00e9rio da Economia - ME, Priscilla Rosa Pimentel - SAM/CC"}
{"participants": "- Rafaela Lehmann \u2013 Coordenadora-Geral de Turismo Respons\u00e1vel \u2013 CGTR, - Ana Paula Jacques, - Milton Zuanazzi, - Marcio Favilla, - Nicole Facuri \u2013 Diretora de Intelig\u00eancia Mercadol\u00f3gica e Competitiva do Turismo \u2013 DIMEC"}
{"participants": "COPIS/ANVISA"}
{"participants": "Gustavo de Assis Calsing - Coordenador-Geral de Administra\u00e7\u00e3o de Contratos;, Gilvan Ferreira Ximennes \u2013 Assistente, Ruberval Monteiro da Silva \u2013 Coordenador-Geral de Conformidade;, Alexandre Antunes Vieira \u2013 Coordenador-Geral de Refer\u00eancias de Pre\u00e7os e Cadastro de Ve\u00edculos;, Carlos M\u00e1rcio Chaves - Coordenador-Geral de Sistemas de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o."}
{"participants": "Priscilla Rosa Pimentel Sganzerla - Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento - SAM/CC, Rogerio Reginato Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento - SAM/CC, Mariana Prado \u2013 Secretaria Executiva da Casa Civil - SE/CC, Lindemberg de Lima Bezerra \u2013 Minist\u00e9rio da Economia - ME, Felipe Queiroz -  Minist\u00e9rio da Infraestrutura - MINFRA, Dino Antunes Minist\u00e9rio da Infraestrutura - MINFRA, Karoline Brasileiro Quirino - Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes \u2013 DNIT, Carolina de Lima Neves Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes \u2013 DNIT, Renato de Souza Amorim - Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes \u2013 DNIT, Domingos Romeu Andreatta \u2013 Minist\u00e9rio de Minas e Energia - MME, Sinval Zaidan \u2013 Operador Nacional do Sistema El\u00e9trico - ONS, Gentil Nogueira S\u00e1 Junior - Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica - ANEEL, Giacomo Francisco Bassi de Almeida - Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica - ANEEL, Jo\u00e3o Paulo Sotero \u2013 Minist\u00e9rio do Meio Ambiente - MMA, Mariane Crespolini dos Santos \u2013 Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento - MAPA, Helder Melilo \u2013 Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional - MDR, Oscar de Morais Cordeiro Netto - Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas e Saneamento B\u00e1sico - ANA, Joaquim Gondim - Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas e Saneamento B\u00e1sico - ANA, Vitor Saback  - Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas e Saneamento B\u00e1sico - ANA, Regis Fontana Pinto - Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renov\u00e1veis \u2013 IBAMA, Guilherme Luiz Bianco \u2013 Subchefe Adjunto Executivo"}
{"participants": "Caio Vasconcelos- AGU, Eduardo Lang AGU, Ana Melo -PR, Jose Roberto de Moraes Rego Paiva Fernandes Junior- Secret\u00e1rio de Moderniza\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Federal SEME/SG-PR, Karla Catunda Boros Assessora SEME/SG-PR, SEME"}
{"participants": "karla Katchiucia Vilela Coelho C\u00e2ndido, Ellon de Campos Rodrigues, Ana Carolina Peixoto de Castro Martins, Lilian Costa Cardoso, Poliana Napole\u00e3o, Ieda Franco de Oliveira, Livia Moura Delfino dos Santos"}
{"participants": "Gustavo Henrique Trindade da Silva, Fabiano Ferreira de Araujo, Marina Torres Uber Bucek, Wanessa Tenorio G Holanda de Oliveira, Claudia Passos Guimaraes Rabelo, Livia Candida Maia, F\u00e1bio Dantas Fassini - Minist\u00e9rio da Economia, Alexandre Mendonca - Minist\u00e9rio da Economia, Luiz Marcelo Videro Vieira Santos - Minist\u00e9rio da Economia, APLAN"}
{"participants": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia - MME"}
{"participants": "ASCOM, DLOG, Cerimonial e Eventos"}
{"participants": "Membro do DEAEX:, \u2022\tDr. Raul Pereira Lisboa, \u2022\tDr. Rog\u00e9rio Telles Correia;, \u2022\tDra. Anna Dias Rodrigues;, \u2022\tDra. \u00c9rica Izabel da Rocha, \u2022\tDra. Irma Cl\u00e1udia do Nascimento;, \u2022\tDra. Fl\u00e1via Castelo de Moura Branco, \u2022\tDr. Maur\u00edcio Muriack de Fernandes, \u2022\tDra. Vanessa Affonso Rocha., Dr. Raul Lisb\u00f4a - Diretor DEAEX"}
{"participants": "Secretaria de Pessoal, Ensino, Sa\u00fade e Desporto - SEPESD"}
{"participants": "Erick Moutinho Borges, Diretor Adjunto da Diretoria de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica, Maria Ant\u00f4nia de Sousa - Assessora da Diretoria de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica, Gisele Vez\u00fa Ramos Doreste - Assessora da Diretoria de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica, Mirian Dias Martins, Assessora de Gest\u00e3o Interna do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica."}
{"participants": "SRE, STI"}
{"participants": "SEMPI"}
{"participants": "Sra. Maguida Fabiana - CGSB, Sra. Thais Haline - CGSB, Alexandre Biasi - HCOR, Jerson Lima - UFRJ, Aldo Lima, Esper Kalas, Patricia Rocco, Fernando Bellissimo Rodrigues, Marcus Vinicius Guimaraes, Marcus Hebert Jones, Bruno Deltreggia Benites, Paulo Ant\u00f4nio de Souza Mour\u00e3o, Ludhmila Abrah\u00e3o Hajjar."}
{"participants": "Sr. Alfredo Pereira - CGBI (por webconfer\u00eancia)."}
{"participants": "Participantes:, - Secret\u00e1rio-Executivo do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional, Douglas Bassoli; e, - Chefe de Gabinete, Ricardo Ibsen Pennaforte de Campos."}
{"participants": "Nat\u00e1lia Hallit Moyses"}
{"participants": "SRE, STI"}
{"participants": "Mariana Gomes de Castilhos, Jos\u00e9 Augusto Videira Joaquim, Adriana Webber Luzzatto, Luiz Francisco Stefanello Maioli, Fernando Jos\u00e9 Barroso de Saboya, Danton de Oliveira Gomes, Marina de Moura Leite, Rafael Severo de Lemos, Aline Lima de Oliveira, Rafael Machado de Oliveira"}
{"participants": "Participantes:, Agnes da Costa, Camilla Fernandes, Patricia Naccache"}
{"participants": "Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 SERG/CC, - Bruno Cesar Grossi de Souza \u2013 Secret\u00e1rio Especial, - Henrique Barros \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto, - Cristiano Paulo Soares Pinto \u2013 Assessor Especial, - Paulo Afonso Vieira J\u00fanior \u2013 Assessor Especial, Subchefia de Assuntos Jur\u00eddicos \u2013 SAJ/SG, - Renato Fran\u00e7a \u2013 Subchefe Adjunto de Assuntos Institucionais, Minist\u00e9rio da Economia \u2013 ME, - Francisco Bessa \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno, - Alan Milagres \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno Substituto"}
{"participants": "Eletrobras"}
{"participants": "MME:, Marisete Pereira \u2013 Secret\u00e1ria-Executiva, Christiano Vieira \u2013 Secret\u00e1rio de Energia El\u00e9trica, Domingos Andreatta \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Energia El\u00e9trica, Ricardo Takemitsu \u2013 Assessor da Secretaria-Executiva, DELTA:, Luiz Fernando Leone Vianna \u2013 CEO, Rubens Takano, Secex"}
{"participants": "Secretaria Executiva - SE"}
{"participants": "Alexandre Dutra \u2013 GRH, Bernardo Feitosa \u2013 SPL, Carla Craveiro - GRH, Carolina Paz\u2013 ARI, Cl\u00e1udia Resende \u2013 ARI, Marcos Mendon\u00e7a \u2013 GAB, Rodolpho Vasconcellos - SPL"}
{"participants": "Joelson Miranda  \u2013  SAF, Daniel Scardua - SAF, Rog\u00e9rio Costa \u2013 CGC, Daniela Dias \u2013 CCO, Carla Craveiro \u2013 GRH, Daniel Rosa \u2013 CCP, Alexandre Dutra \u2013 CBL, Leonardo Santos \u2013 CDA, Lucimar Belo \u2013 GOF, Wilton Franca \u2013 COR, Carlos Silva \u2013 CCT, Marcos Silva \u2013 CFI, Aline Silva  - GRL, Hugo Miranda \u2013 CSG, Walmir Lima - GRL, Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as - SAF"}
{"participants": "SEME"}
{"participants": "\u2022\tMarcos Jos\u00e9 Pereira - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto, \u2022\tWilliam Fran\u00e7a Cordeiro - Secret\u00e1rio Nacional de Desenvolvimento e Competitividade do Turismo, \u2022\tD\u00e9bora Vieira Barboza \u2013 Chefe de Gabinete da SNDTur, William Fran\u00e7a Cordeiro - Secret\u00e1rio Nacional de Desenvolvimento e Competitividade do Turismo"}
{"participants": "Priscilla Pimentel - Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento \u2013 SAM/CC, Edna Cesetti -  Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento \u2013 SAM/CC, Rog\u00e9rio Reginato -  Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento \u2013 SAM/CC, Brenner Soares -  Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento \u2013 SAM/CC, Ana Caroline Suzuki -  Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento - SAM/CC, Gustavo Henrique \u2013 Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC, Marisa Barros \u2013 Minist\u00e9rio de Minas e Energia - MME, Ronny Peixoto \u2013 Minist\u00e9rio de Minas e Energia - MME, Guilherme Luiz Bianco \u2013 Subchefe Adjunto Executivo"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "Pol\u00edcia Federal"}
{"participants": "SERI/SEGOV"}
{"participants": "Pedro Lucas, Wilson Wellisch, Marcelo Rom\u00e3o"}
{"participants": "Gestores da GGGAF, GGGAF"}
{"participants": "SEPAR/SEGOV-PR"}
{"participants": "INOVAPOL"}
{"participants": "Selma Foligne, Diretora de Estrat\u00e9gia  Padroniza\u00e7\u00e3o e Monitoramento de Projetos DEPM/SEME-SG-PR, Marcelo de Oliveira Miranda, Assessor DEPM/SEME-SG-PR, SEME"}
{"participants": "SFI, PFA, SRE"}
{"participants": "Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SAM/CC/PR, Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social \u2013 SECOM, Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social \u2013 AESCOM/CC/PR, Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica \u2013 GAI/GPPR, Secretaria Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SG, Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SAJ/SG/PR, Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional \u2013 GSI, Advocacia Geral da Uni\u00e3o \u2013 AGU, Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 MJSP, Minist\u00e9rio da Defesa \u2013 MD, Minist\u00e9rio do Turismo \u2013 Mtur"}
{"participants": "CONJUR/MCOM:, Dra. Carolina Scherer Bicca - Consultora Jur\u00eddica;, Dr. Davi Pereira Alves - Coordenador-Geral de Assuntos Jur\u00eddicos de Comunica\u00e7\u00e3o Social;, Dr. Lucas Hayne Dantas Barreto - Coordenador-Geral de Assuntos Jur\u00eddicos Administrativos;, Dr. Vitor Carvalho Curvina Costa de Ara\u00fajo- Coordenador Jur\u00eddico de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional;, Dr. Weslley Rodrigues Arruda \u2013 Coordenador-Geral de Assuntos Judiciais - Substituto., AECI/MCOM:, Dr. El\u00edbio Estrela - Chefe de Assessoria Especial Controle Interno., SOAD/MCOM:, Dr. Djair Fiorillo Lopes - Subsecret\u00e1rio de Or\u00e7amento e Administra\u00e7\u00e3o., SECOM/MCOM:, Dr. Andr\u00e9 de Sousa Costa - Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social;, Dr. Peter Erik Kummer - Subsecret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Normas;, Dra. Gilsandra da Luz Clark - Diretora do Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o Internacional;, Dra. M\u00e1rcia Paschaly - Assessora no Departamento de Gest\u00e3o e Normas;, Dr. Gustavo de Assis Calsing - Coordenador-Geral de Administra\u00e7\u00e3o de Contratos;, Dr. Marcos Ant\u00f4nio da Silva Junior - Coordenador de Gest\u00e3o., SUIMP/MCOM:, Dra. Ana Let\u00edcia Barreto - Subsecret\u00e1ria de Imprensa;, Dra. Joana Martins - Coordenadora-Geral de Relacionamento., Dr. Davi Pereira Alves, Coordenador-Geral de Assuntos Jur\u00eddicos de Comunica\u00e7\u00e3o Social, Consultoria Jur\u00eddica do MCOM"}
{"participants": "SRE, SOE, Furnas"}
{"participants": "Assessora-Chefe"}
{"participants": "\u2022\tSr. F\u00e1bio Larotonda - Diretor DECIV, \u2022\tSr. Thiago Mello - CGSB, \u2022\tSra. Maguida Fabiana - CSGB, \u2022\tSr. Marcos Morales - Secret\u00e1rio SEPEF, \u2022\tSr. Augusto Junior - MS, \u2022\tSra. Daniela R\u00eago - MS, \u2022\tSra. Samantha Lemos - MS"}
{"participants": "SPL: Rodolpho Vasconcellos - titular, Bernardo Rego Feitosa - suplente, GRH/SAF: Carla Leivas - titular, Alexandre Dutra Maia - suplente, GAB: Marcos Mendon\u00e7a \u2013 suplente, Joelma Barbosa \u2013 suplente, SDS: Jos\u00e9 Renato Ribas Fialho - titular, Anilson Rodrigues Aires - suplente, SOG: Alber Furtado de Vasconcelos - titular, Fabricio Henrique Tavares Fernandes - suplente, SFC: Gabriela Coelho da Costa - titular, Victor Dutra de Carvalho Heimburger - suplente, SRG: Bruno de Oliveira Pinheiro - titular, Diego Rafael Barboza Amorim - suplente, SGE: Vinicius dos Santos Lima \u2013 titular, Felipe S\u00e1 \u2013 Suplente, STI: Gustavo Henrique de Souto Silva \u2013 titular, Fausto Em\u00edlio de Medeiros \u2013 Suplente, CRG: Nicolau de Medeiros Faustino, Jediel Sousa Silva, Renata Paim Gomes"}
{"participants": "PRF4"}
{"participants": "PARTICIPANTES:, Daniel Martins D Albuquerque - ANATEL, Felipe Roberto de Lima - ANATEL, Marcela Braga - ITAMARATY, Dannia Vasconcellos - MDH, Sergio Nogueira - MDH, Eduardo Marques da Costa Jacomassi - ANATEL, Augusto Cardoso Fernandes - MDH, Rodrigo Machado - MDH, Priscilla Roberta Gaspar de Oliveira - MDH"}
{"participants": "Tereza Cristina, Ministra da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento - MAPA;, Fernando Camargo, Secret\u00e1rio de Inova\u00e7\u00e3o, Desenvolvimento Rural e Irriga\u00e7\u00e3o do MAPA;, Cleber Soares, Diretor de Apoio a Inova\u00e7\u00e3o para a Agropecu\u00e1ria do MAPA; e, Waldemar Barroso, Presidente da FINEP"}
{"participants": "Secret\u00e1rio Especial de Sa\u00fade Ind\u00edgena substituto, Rodrigo dos Santos Santana; Diretor Dasi, Marcelo Miranda."}
{"participants": "Adelmo Moura - Prefeito"}
{"participants": "SE/CC"}
{"participants": "DIRE 2"}
{"participants": "GQRIS/ANVISA"}
{"participants": "PROCOMEX"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Economia - ME"}
{"participants": "Octavio de Lazari Jr, Presidente do Bradesco;, Fernando Honorato, Economista-Chefe do Bradesco;, Andr\u00e9 Carvalho, Estrategista-Chefe do Bradesco BBI."}
{"participants": "Clovis Felix Curado Junior, Secret\u00e1rio Especial de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto  e, Djair e Vanessa Queiroz \u2013 Subsecret\u00e1rios, MCTIC/SECOM"}
{"participants": "Marcos Pereira - Secret\u00e1rio-Executivo, Substituto, Andrea Pinto \u2013 Diretora de Qualifica\u00e7\u00e3o do Turismo/SNDTur, Neuza Portugal \u2013 Coordenadora-Geral de Qualifica\u00e7\u00e3o do Turismo/SNDTur, SE"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Cidadania, SAM/CC/PR"}
{"participants": "Jose Roberto de Moraes Rego Paiva Fernandes Junior, Ildeney de Sousa Barbosa, Lucas Roberto de Azevedo Ferreira, Jeovan Assis da Silva, Nelito Falcao da Silva, Leandra Vital Pires, Opcional:"}
{"participants": "George de Mello Arag\u00e3o - Diretor de Assentamento do ITERMA"}
{"participants": "MME:, - Bruno Eust\u00e1quio, - Jos\u00e9 Mauro, - Jo\u00e3o Souto, - Rafael Bastos, - Jair Rodrigues, - Carlos Agenor, EPE, - Heloisa Borges, PPSA, - Osmond Coelho"}
{"participants": "Pollyana de Freitas Andrade Miguel, Diretora do CPNIV"}
{"participants": "SGS do Brasil"}
{"participants": "SGM, Pedro Dias, Jos\u00e9 Luiz Ubaldino, Maria Tereza Castro, IBRAM, Flavio Penido - Presidente do IBRAM, Rinaldo Mancin - Diretor de Rela\u00e7\u00f5es institucionais, Julio Nery \u2013 Diretor de Sustentabilidade e assuntos regulat\u00f3rios"}
{"participants": "Malu Cavalcante, Ana Claudia Magalh\u00e3es"}
{"participants": "Jo\u00e3o Henrique Nascimento de Freitas, Assessor-Chefe da Assessoria Especial do Presidente da Rep\u00fablica."}
{"participants": "Priscilla Tejota, vice-primeira dama e vereadora PSD/GO, Deusdedith Vaz, superintendente de Gest\u00e3o Integrada da vice- governadoria, Bruno Netto, assessor da vice-governadoria"}
{"participants": "Diretor e equipe t\u00e9cnica"}
{"participants": "GSTCO"}
{"participants": "Marisete Pereira, Agnes Costa, Ricardo Takemitsu, Hailton Madureira, Leila Przytyk, Frederico Teles, Hugo Oliveira"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "Adriana Pinheiro \u2013 Secret\u00e1ria-Executiva do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado, Karla Katchiucia Vilela Coellho Candido \u2013 Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta Substituta do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado, Sra. Adriana Pinheiro"}
{"participants": "Sr. Paulo Alvim -  Secret\u00e1rio SEMPI, Sr. Jos\u00e9 Gontijo - Diretor do DECTI/SEMPI, Sr. Marcelo Morales -MCTI, Sr. Tiago Moraes - MCTI, Sr, F\u00e1bio Loratonda  - MCTI, Sr. Tiago Moraes - MCTI, Gabinete do Ministro"}
{"participants": "Carlos Alberto Franco Fran\u00e7a, Chefe do Cerimonial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Karla Crossara"}
{"participants": "MME:, - Marisete Pereira \u2013 Secret\u00e1ria-Executiva, - Camilla Fernandes \u2013 Diretora de Programa da SECEX, - Ricardo Takemitsu \u2013 Diretor de Programa da SECEX, - Patr\u00edcia Naccache \u2013 Assessora da SECEX, - Gustavo Manfrim \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Econ\u00f4micos, - SPE, ENGIE:, - Eduardo Antonio Gori Sattamini - Diretor Presidente da Engie Brasil Energia, - Marcos Keller Amboni - Diretor de Regula\u00e7\u00e3o de mercado."}
{"participants": "Representantes:, 1. DASNT/SVS, 2. DEIDT/SVS, 3. DataSUS/MS, 4. Conass,, 5. Conasems, 6. OPAS, DEIDT/SVS"}
{"participants": "Lana de Lourdes Aguiar Lima, Diretora Substituta do DAPES;, Janini Selva Ginani; COCAM;, Francisco Norberto Moreira da Silva, COSAH;, Luc\u00e9lia Silva Nico,  COSAPI;, Priscila Carvalho,  COSAJ;, Diana Zaynette Torres de Oliveira Pereira;  CGCIVI;, Alaine Lima de Arruda; CGCIVI;, Camila Rosalia Antunes Baccin;  CGCIVI;, Luana Flausino Melo da Silva; CGCIVI;, Iracema Correia Veloso; CGCIVI;, Let\u00edcia Ara\u00fajo da Motta, CGCIVI., CGCIVI"}
{"participants": "COMIT\u00ca COVID"}
{"participants": "Augusto Heleno, Ministro-Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;, Cap Luciano Vel\u00f4zo Pedrosa, Academia Militar das Agulhas Negras; e, Cadete Augusto R\u00e9gio Knorr, Academia Militar das Agulhas Negras."}
{"participants": "Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC-PR, Assessoria Especial da Casa Civil \u2013 AESP/CC-PR, Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos - SAJ/SG-PR, Minist\u00e9rio da Economia - ME"}
{"participants": "Andr\u00e9 de Sousa Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social - SECOM, Anderson Vilela \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto - SECOM, Nizar Ratib Midrei \u2013 Diretor Departamento de Publicidade e Pesquisa \u2013 DEPUP, N\u00c3O VEIO - Eduardo Gomes da Silva - Secret\u00e1rio Especial \u2013 SEME, (Jos\u00e9 Roberto Fernandes \u2013 Secret\u00e1rio de Moderniza\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Federal)., Viviane Castro \u2013 Assessora de Imprensa da SEGOV"}
{"participants": "Aleksandra Pereira dos Santos, Carlos Motta Nunes, Everson Silva Branquinho, Neuza de Oliveira, Humberto Cardoso Gon\u00e7alves;, Veronica da Silva Soares Gomes, Volney Zanardi Junior"}
{"participants": "Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC-PR, Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SE/CC/PR, Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Casa Civil \u2013 SERG/CC-PR, Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Casa Civil \u2013 SAM/CC-PR, Minist\u00e9rio da Economia \u2013 ME, Minist\u00e9rio de Minas e Energia \u2013 MME"}
{"participants": "Secretaria-Executiva do F\u00f3rum Nacional de Moderniza\u00e7\u00e3o do Estado, Selma Foligne Crespo de Pinho - Secret\u00e1ria-Executiva, Edivan do Socorro Fonseca de Miranda - Coordenador, Anna Rachel Caldeira Sobral - Coordenador da C\u00e2mara (Suplente), Marcelo de Oliveira Miranda - Assessor, Marcia Valeria de Sousa Alves - Assessora, Gabriel Bezerra - Assessor, Membros da C\u00e2mara, Jos\u00e9 Afonso Cosme J\u00fanior, Francisco Silveira dos Santos, Andr\u00e9 Luis Santa Cruz Ramos, Anne Caroline Nascimento da Silva, Andr\u00e9 Vaz de Mello, Daniel Von Paraski, Ana Caroline Suzuki Bellucci, Andressa Mares Guia Milhomens, Antonio Lopes Caputo, Herman Dillan Henrique Hitche Rodrigo Araujo da Costa, Secretaria Especial de Moderniza\u00e7\u00e3o de Estado - SEME"}
{"participants": "Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC-PR;, Diretoria de Governan\u00e7a, Inova\u00e7\u00e3o e Conformidade \u2013 DIGOV/CC-PR"}
{"participants": "SECOM, Andr\u00e9 de Sousa Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social, Ana Leticia Barreto \u2013 Subsecret\u00e1ria de Imprensa, Jorge Luiz Kormann - Subsecret\u00e1rio de Articula\u00e7\u00e3o, Erika Rejane Novais de Almeida \u2013 Coordenadora Geral de Articula\u00e7\u00e3o, MMFDH, Fl\u00e1vio Gusm\u00e3o  - Assessor Especial da Ministra, Paulo Lima  - Chefe de Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, Let\u00edcia V\u00edtola - Coordenadora de Publicidade, Andr\u00e9 Carvalho - ASCOM COJORN, Ana Reis \u2013 Secret\u00e1ria Nacional de Pol\u00edticas para as Mulheres"}
{"participants": "Ger\u00eancia de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos"}
{"participants": "Toda for\u00e7a de trabalho do Inmetro"}
{"participants": "Ricardo Moura de Araujo Faria, Secret\u00e1rio, Thiago Longo de Menezes,  Secretario - Adjunto, Daniel Mejdalani Follain, Diretor da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Marcelo Gomes Meirelles, Secret\u00e1rio de Estruturas Financeiras e de Projetos"}
{"participants": "Sr. S\u00e9rgio Freitas de Almeida, Secret\u00e1rio Executivo \u2013 SEXEC;, Sr. Carlos Alberto Flora Baptistucci, Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto\u2013 SEXEC/ADJUNTA;, Dr. Julio Cesar F. Pereira, Consultor Jur\u00eddico - CONJUR;, Sra.  Cecilia de Paula Torres Parente, Chefe de Assessoria de Assuntos Parlamentares \u2013 ASPAR;, Sr. Eduardo Soriano Lousada, Diretor de Tecnologias Aplicadas \u2013 DETAP/SEMPI;, Sr. F\u00e1bio Donato Soares Larotonda, Diretor de Ci\u00eancia da Vida e Desenvolvimento Humano e Social \u2013 DECIV/ SEPEF;, Sr. Johnny Ferreira dos Santos, Diretor do Departamento de Governan\u00e7a Institucional e Pessoal \u2013 DGI;, Sr. Luiz Fernando Fauth, Assessor \u2013 SEXEC;, Sra. Eneida Freitas \u2013 DEAIC;, Dra. Luciana Santos Viana de Souza Say\u00e3o, Assessora Especial do Ministro - GM;, Dra. Regina Ferreira da Silva, Assessora do Ministro - GM;, Sr. Ricardo Cesar Mangrich, Assessor Especial do Ministro., CNEN, Brigadeiro Paulo Roberto Pertusi,  Presidente;, Sr. Madison Coelho, de Almeida, Diretor de Pesquisa e Desenvolvimento;, Sr. Ricardo Fraga Gutterres /Diretor de Radioprote\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Nuclear (Por V\u00eddeo)\t."}
{"participants": "Participantes:, MME, Deivson Timbo - Diretor Substituo de Combustiveis Derivados de Petr\u00f3leo, Danielle Ornelas  - Coordenadora-Geral de Refino, Abastecimento e Infraestrutura, Ronny Peixoto - Analista de Infraestrutura, IPEA, Erik Figueiredo - Presidente, IPEA"}
{"participants": "MME:, - Anderson Oliveira, - Domingos Andreatta, - Hailton Almeida, - Leila Przytyk, - Paulo Cerqueira, - Fernando Giffoni, - Frederico Teles, - Rodrigo Fornari, - Breno Zaban, CEA:, - Marcos Pereira, - Arnaldo Filho, - Edmundo Pinheiro, - Pedro Reis, BNDES:, - Alessandro Gomes, - Fernanda Moreira Cezar, - Flavia de Paula Peixoto Pereira, - Manuela de Novoa Imbroisi, - Romero Paes Barreto de Albuquerque, - Victor Jose Ligneul Schultz, - Leonardo Mandelblatt de Lima Figueiredo, - Fernanda Cotta, - Jos\u00e9 Felgueiras, - Jos\u00e9 Felgueiras, - Silvio Araujo, - Mario Miranda, Deloitte:, - Andre Souza, - Elias Souza, - Victor Alves, - Marc Soares, - Maria Garcia, - Erivan Oliveira, ME:, - Thais Chaves, - Bruno Beltrame, - Cassio Giuliani, Fialho Salles:, - Thiago Vieira, - Anderson Novais"}
{"participants": "GMESP"}
{"participants": "Emerson Hugues - CEO;, Felipe Herzog - Diretor de Assuntos P\u00fablicos;, Suzana Silva Rodrigues - Assessora deste gabinete., Empresa American Tower do Brasil."}
{"participants": "Assessora-Chefe"}
{"participants": "Subchefia de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SAM/CC/PR, Subchefia de An\u00e1lise Governamental da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SAG/CC/PR, Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - AESCOM/CC/PR, Assessoria Especial da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 AESP/CC/PR, Conselho Nacional da Amaz\u00f4nia Legal da Vice-Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 CNAL/VPR, Secretaria  Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SEAE/PR, Subchefia de Assuntos Jur\u00eddicos da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SAJ/SG/PR, Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 MJSP, Pol\u00edcia Federal \u2013 PF/MJSP, Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal \u2013 PRF/MJSP, Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio \u2013 FUNAI/MJSP, Minist\u00e9rio da Defesa \u2013 MD, Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores \u2013 MRE, Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento \u2013 MAPA, Instituto Nacional de Meteorologia \u2013 INMET/MAPA, Sistema Florestal Brasileiro \u2013 SFB/MAPA, Ag\u00eancia Nacional de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural \u2013 ANATER/MAPA, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \u2013 MS, Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social \u2013 SECOM/MCOM, Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es \u2013 MCTI, Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais \u2013 INPE/MCTI, Minist\u00e9rio do Meio Ambiente \u2013 MMA, Instituo Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos naturais Renov\u00e1veis \u2013 IBAMA/MMA, Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade \u2013 ICMBio/MMA, Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional \u2013 MDR, Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria \u2013 INCRA/MDR, Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o \u2013 ANM/MME, Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 ABIN/GSI/PR, Banco Central do Brasil \u2013 BCB"}
{"participants": "Coordena\u00e7\u00e3o de Articula\u00e7\u00e3o Internacional e Converg\u00eancia Regulat\u00f3ria"}
{"participants": "Equipe do Gabinete"}
{"participants": "AR, SRE, AR"}
{"participants": "Isabela de Deus Moura Tavares de Menezes, Isa Roberta Goncalves Albuquerque Roque"}
{"participants": "Servidores da CBRES., CBRES/ANVISA"}
{"participants": "Deputado F\u00e1bio Faria"}
{"participants": "CORIS/GQRIS"}
{"participants": "- Sr Fernando Simas Magalh\u00e3es - Secret\u00e1rio-Geral do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores., - Sr Gabriel Boff Moreira - Chefe de Gabinete do SG/MRE., - Cel Jos\u00e9 Jaca\u00fana de Souza Neto - Representante do MD., - Sr Jo\u00e3o Paulo Soares Alsina Junior - Assessor Diplom\u00e1tico/GSI., - Sra Simone Silva dos Santos Guerra - SADSN/GSI., - Cel Andr\u00e9 Luciano Bittencourt Barbosa - SADSN/GSI., - Sr Rodrigo Moraes Abreu -  Assessor Diplom\u00e1tico/GSI., - Cel R1 Marcelo Paiva Fonteneli - DSI/GSI."}
{"participants": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio da Silva, Chefe de Gabinete SEME/SG-PR"}
{"participants": "Carolina Bicca - Consultora Jur\u00eddica do MCOM"}
{"participants": "Adeilson Evangelista Nascimento, MARIA DO CARMO BATTISTEL, Luiz Jochinsen Neto, jrramos/algartelecom, abadiam/algartelecom, suhaila/algartelecom, TelComp - Amanda Ferreira, andersonm/algartelecom, Marcia Helena Felizardo Vasconcellos Martins, Carlos Eduardo Braz Siqueira, Luciana Baldez de Almeida, Andreza de Oliveira Lima, Luiz Concha De Freitas, reginaldo/algartelecom, Paulo Cesar Valete, David Pfannemuller Guimaraes, Alessandro Luiz Varme Dias, ANDREA PEDREIRA GUIMARAES, ericarp/algartelecom, Valeria Fernandes, tadeu/algartelecom, Sami Benakouche, Bicalho, cefranco/timbrasil, adriana.costa/oi.net, Jose Goncalves Neto, MONIQUE PEREIRA IBITINGA DE BARROS, CRISTIENE ABADIA EVARISTO/algartelecom, luizhenrique/telcomp, Jeferson Fued Nacif, carlos.pelegrini/sercomtel.net, fabio.bueno, Angelo  Prado Uchoa Binot Da Cunha, bequess/algartelecom, Regina Aguiar Nascimento, Oliveira Ramos, Kleyton Nogueira Soares, servolod/algartelecom, ROBERTO BEGHINI JUNIOR, MAURICIO DOS SANTOS VILELA, Felipe Barreto De Souza, Fernando de Azevedo Sampaio, Alessandra Hermann Garcia Tosta, Michelle Barbosa Nikuma, Carolina Chiavelli, Fabio  Zimermam, Mariana De Freitas Narciso Martins, Charles Costa, Adeilson Evangelista Nascimento;"}
{"participants": "Ernesto Ara\u00fajo, Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores;, Paulo Guedes, Ministro da Economia;, Tereza Cristina, Ministra da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento; e, Roberto Campos Neto, Presidente do Banco Central."}
{"participants": "Enir Mendes, Daniel Alves, Adriana Oliveira, Miguel Leite, Wagner Coelho, Hiran Costa, Tales Bernardes, Priscila Ara\u00fajo, DTTM"}
{"participants": "DIRE5 e GGMON."}
{"participants": "Marcelo Ferreira- Diraf e Camila Barros-Audin"}
{"participants": "Amadir Luiz Ribeiro, Eliomar Wesley Ayres da Fonseca Rios, Grace Benfica"}
{"participants": "Participantes:, MCTI, - Paulo C\u00e9sar Rezende de Carvalho Alvim, Ministro de Estado da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es; \u2713, ( Aguardando Ma\u00e7o da ASSIN), Uzbequist\u00e3o:, - Javlon Vakhabov, novo Embaixador do Uzbequist\u00e3o; \u2713, - Akhror Burkhanov, Assessor do Embaixador \u2713"}
{"participants": "Equipe DECFI."}
{"participants": "Antonio Carlos Paiva Futuro, Secret\u00e1rio Especial da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o da PR;, Cl\u00f3vis Felix Curado J\u00fanior, Secret\u00e1rio Especial  de Administra\u00e7\u00e3o Adjunto, SA/SG-PR;, Edilson Portela Fran\u00e7a, Assessor Especial, SA/SG-PR;, S\u00e9rgio Cruz, Diretor de Planejamento, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, DIROF/SA/SG/PR e, H\u00e9lio Cabral Sant\u2019Ana, Diretor de Tecnologia, DITEC/SA/SG-PR."}
{"participants": "Carolina Laert \u2013 ASCOM/Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"}
{"participants": "Secretaria Especial de Moderniza\u00e7\u00e3o de Estado - SEME:, Selma Foligne Crespo de Pinho, Vinicius Sobreira Braga, Marcelo de Oliveira Miranda, Anna Rachel Caldeira de Andrade Sobral, Helo\u00edna Sucena Fonseca, Alexandre Urioste, Leonardo Selhorst, Abel Ferreira Lopes Filho, Everson Pinto da Silva, Lis Antonio da Silva, Secretaria Especial de Moderniza\u00e7\u00e3o de Estado - SEME"}
{"participants": "GGGAF - Ana Dusi, GELOG - Renato Silva, GGGAF"}
{"participants": "Flavia Pierry - ASCOM, Vicente Nunes - Diretor de Reda\u00e7\u00e3o"}
{"participants": "gtqual_at_abrtelecom.com.br;, Bruno Sousa;"}
{"participants": "Assessora-Chefe"}
{"participants": "Subchefia de An\u00e1lise Governamental \u2013 SAG/CC-PR, Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos \u2013 SAJ/SG-PR"}
{"participants": "Eduardo Gomes Pereira - Coordenador-Geral CGEF/DECFI/SEFIP, Beatriz Leal Sim\u00f5es e Silva - CGEF/DECFI/SEFIP, Edilson da Silva Pedro - CGEF/DECFI/SEFIP, Diogo de Oliveira Querol - CGEF/DECFI/SEFIP, Ana Paula Prestes da Costa - CGEF/DECFI/SEFIP, Cynthia Mayra Mascarenhas Morro - CGEF/DECFI/SEFIP, Jo\u00e3o Pedro Rebesschini - CGEF/DECFI/SEFIP"}
{"participants": "Diego Feij\u00f3;, Gustavo Torres;, Nicole Ferreira Facuri;, Maristela Valadares, Casa Mangiare;, Fernando Feio, Casa Mangiare., Maristela Valadares- Representante da Casa Mangiare"}
{"participants": "Lorena do Carmo Souza (SGE/encarregada), -Victor Barreto Alves de Sab\u00f3ia (SGE/encarregado), - Daniel Oliveira da Rosa (GRH), - Marina Porto (Consultora), SPL"}
{"participants": "D\u00e9bora Vieira Barboza, Secret\u00e1ria Nacional de Desenvolvimento e Competitividade do Turismo, Substituta, Jo\u00e3o Vitor Loureiro \u2013 Diretor do Departamento de Marketing e Eventos, Substituto"}
{"participants": "Deputada Federal Mariana Carvalho (PSDB/RO);, Senador Rodrigo Cunha (PSDB/AL), Presidente da Comiss\u00e3o de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00e3o e Inform\u00e1tica - CCT Senado;, Jim Cantrell, CEO e Fundador da Empresa Phantom Space Corporation;, Michal Prywata, Cofundador da Empresa Phantom Space Corporation; e, Rodrigo Vieira, S\u00f3cio da Loyall Capital."}
{"participants": "Jesus Carballal"}
{"participants": "Carlos Alberto Franco Fran\u00e7a, Chefe do Cerimonial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica;C\u00e9lio Faria J\u00fanior, Assessor-Chefe da Assessoria Especial do Presidente da Rep\u00fablica"}
{"participants": "Andre Coutinho \u2013 Subscret\u00e1rio adjunto"}
{"participants": "Thiago Augusto Barbosa Ferreira"}
{"participants": "Membros do Comit\u00ea de Inova\u00e7\u00e3o do Inmetro:, Marcos Heleno Guerson de Oliveira Junior - Presidente do Inmetro, Leililene Antunes Soares \u2013 Chefe de Gabinete, Paulo Henrique Lima Brito \u2013 Dplan, Lenilton Correa \u2013 Dconf, Beniamin Achilles \u2013 Dimci, Marcelo Medeiros \u2013 Dimav, Taynah Souza e Equipe Ditec"}
{"participants": "Felipe Campos - Assessor - Ascom/MINFRA, Nizar Ratib Midrei"}
{"participants": "Karla Crosara Ikuma Rezende, Abraao Balbino e Silva, Nilo Pasquali (nilo@anatel.gov.br), Tais Maldonado Niffinegger, jesus.carballal@axonpartnersgroup.com, 'bruno.ramos@itu.int', Marcos Paulo Carozza, Roberta dos Santos Pereira Hakme, Trevino Garcia, Randall, Aline Engracia Camilo Gomes, Guido Lorencini Schuina, Marcio da Costa Mattos, Luise Freire Vasconcellos, Priscila Honorio Evangelista, Fernando de Faria Siqueira, Felipe Roberto de Lima, Joao Carlos de Lima Santos, Maria Silvina Medrano, Henrique Strazzer Vilas Boas, Alvaro del Rosal, Jorge Mart\u00ednez Marcelo Monteiro Macedo, Yasuaki Ito, Fernando Basseto, Marcos Kidricki Iwamoto, Luciano Charlita de Freitas, Bernardo Fernandes Correa Mendonca, Edson Porto Fassoni, Joao Marcelo Azevedo Marques Mello da Silva, Alexnaldo Cerqueira da Silva, Sandra Maria Campanholi Tome, Karla Crosara Ikuma"}
{"participants": "ALEXANDRE RANGEL - DIRETOR CVM, GUILHERME SAMPAIO MONTEIRO - PINHEIRO NETO ADVOGADOS, MARCO ARAUJO - NUBANK, JOS\u00c9 LUIZ HOMEM DE MELLO - PINHEIRO NETO ADVOGADOS, LUCIANA DIAS - LUCIANA DIAS ADV., CRISTINA JUNQUEIRA - NUBANK, RODRIGO TRICA ROCHA - ASSESSOR CVM, GUILHERME SAMPAIO MONTEIRO - PINHEIRO NETO ADVOGADOS"}
{"participants": "Nei Jobson da Costa Carneiro, Shirley Amador Bezerra Rodrigues, Ana Cl\u00e1udia Sivieri, Thiago Pereira de Brito Vieira, SGI/Anatel"}
{"participants": "Anderson Gustavo Torres, Ministro de Estado da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica."}
{"participants": "Participantes ANATEL: Marcelo Monteiro - Gerente de Planejamento Estrat\u00e9gico  e outros, Participantes Externos :   Frederico Sato, Samuel Silva e outros"}
{"participants": "Diretoria Geral"}
{"participants": "Viviane de Faria, Coordenadora-Geral de gest\u00e3o patrimonial \u2013 COPAT, Luiz Carlos Rodrigues da Silva, Presidente da Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio."}
{"participants": "Eduardo Kruel Milano do Canto;, Nilo Pasquali;, Felipe Roberto de Lima;, Elisa Vieira Leonel;, Fabio Lucio Koleski;, Wilson Diniz Wellisch;, Adriana Angelim Santos Freitas;, Fabiana Alves da Silva;, Sonia Cristina Sousa Araujo;, Maria Valda Moreira Pinho Francisco;, Rodrigo Pimenta de Oliveira;, Luiz Jochinsen Neto;, Rodrigo.Braga@telefonica.com;, cefranco@timbrasil.com.br;, Carlos Eduardo Braz Siqueira;, Carlos Vasconcelos Galvao;, marcia.vasconcellos@oi.net.br;, piero.sellan@sky.com.br;, Mathias Baumgarten;, Cristiene Abadia Evaristo;, suhaila@algartelecom.com.br;, Alexandre.Salem@claro.com.br;, MAURICIO SANTOS SARAIVA ASSUNCAO;, Ana Luisa Azevedo De Mello;, Bicalho;, ildeu_at_conexis.org.br;, Wilker Passagli;, Roberto Murta;, Marcos Couto;, Marcelo Mendes;, Eduardo Newton;, Ralph Soares Calvert;, Bruno Bastos Fernandes;, Leonardo Custodio de Araujo;, presende@algartelecom.com.br;, ericarp@algartelecom.com.br;, Danilo Leal Montes;, Aline Bullo De Morais;, Jo\u00e3o Martins;, Rodrigo Cruz Gebrim;, Gustavo Santana Borges;"}
{"participants": "GMESP, GEMAT"}
{"participants": "Mariana Drumond Marques, Carlos Eduardo Nogueira Goncalves, Roberta Amador de Brito, CGTAI"}
{"participants": "Fabiana Barini - Diretora Adjunta da DIRE3, N\u00fabia Figueiredo - Assessora da DIRE3, Renata Pereira - Assessora da DIRE3, Leandro Pereira - Gerente-Geral da GGTPS, Anderson Pereira - Gerente da GQUIP/GGTPS"}
{"participants": "Suelen Andrade Navarro"}
{"participants": "MME:, Agnes da Costa \u2013 Chefe da Assessoria Especial em Assuntos Regulat\u00f3rios, Patricia Naccache \u2013 Assessora da Secretaria Executiva, Denis Soares \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Gest\u00e3o de Projetos, Andre Osorio \u2013 Diretor de Departamento de Informa\u00e7\u00f5es e Estudos Energ\u00e9ticos, Thiago Prado -  Diretor do departamento de Planejamento Energ\u00e9tico, BID:, Carlos Echevarria, Embaixada UK:, Clarissa Vargas"}
{"participants": "- Secret\u00e1rio-Executivo do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Val\u00e9rio Stumpf Trindade., - Secret\u00e1rio de Assuntos de Defesa e Seguran\u00e7a Nacional, Ary Soares Mesquita., - Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Ricardo Ibsen Pennaforte de Campos., - Assessor Diplom\u00e1tico do Ministro Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Rodrigo Moraes Abreu."}
{"participants": "F\u00e1bio Queiroz Fonseca - GFN, Fernando Jos\u00e9 de P\u00e1dua - GFP, SFC"}
{"participants": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, \u2022\tDiretora do DRAC/SAES/MS- Cleusa Bernardo, Sociedade Beneficente do Hospital Nossa Senhora, \u2022\tDaniela Mekaru (Gerente de Qualidade e Capta\u00e7\u00e3o de Recursos), \u2022\tMarco Calderon (Diretor Executivo)."}
{"participants": "Secret\u00e1rio-geral do Minist\u00e9rio da Defesa"}
{"participants": "Raphael C\u00e2mara, Secret\u00e1rio de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade,, Renata Oliveira, Diretora do Departamento de Sa\u00fade da Fam\u00edlia,, Juliana Rezende, Diretora do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade,, Braga Neto, Diretor do Departamento de A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas Estrat\u00e9gicas,, Lana Lima, Diretora Substituta do Departamento de A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas Estrat\u00e9gicas,, Simone Guadagnin, Chefe de Gabinete da Secret\u00e1ria de Aten\u00e7\u00e3o Primaria \u00e0 Sa\u00fade, Dr. Nelson Arns Neumann"}
{"participants": "Andressa Aguilar Freire"}
{"participants": "Gabinete SEPAR - Secretaria Especial de Assuntos Parlamentares da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"}
{"participants": "DETIC, Odilon Mazzini Junior - DESEG"}
{"participants": "Gabinete GGPAF/ANVISA"}
{"participants": "Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SE/CC/PR, - Jo\u00e3o Paulo Gon\u00e7alves \u2013 Diretor de Governan\u00e7a Inova\u00e7\u00e3o e Conformidade, Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 SERG/CC, - Henrique Barros - Secret\u00e1rio Especial, Secretario de Controle Interno \u2013 CISET, - Edson Leonardo Dalescio S\u00e1 Teles - Secret\u00e1rio, Juliana Ribeiro Silveira"}
{"participants": "SDI:, Daniel Narzetti, Edson Sobrinho, Rafaela Guzela, Gabriel Fiusa"}
{"participants": "Thiago Moraes - CGSB, Maguida da Silva - CGSB, Ediane Bastos - M. Sa\u00fade e Daniel Cardoso - M. Sa\u00fade"}
{"participants": "Chefe de Gabinete da SAES, Maria Inez Gadelha, Assessora GAB/SAES, Helenita Silva, Diretora de Projetos, Andrezza Serpa, Diretora do  DRAC/SAES, Cleusa Bernardo, Diretora  do DAET/SAES,  Maira Botelho, Diretor substituto do DAHU/SAES, Felipe Emery, Diretora do DCEBAS/SAES,  Adriana Lustosa, Coordenador CGPO/SAES, Pedro Sanchez, Coordenadora CGMIND/SAES, Kathleen Machado, Coordenador SEAPCOP/SAES, Sergio Vianna, Coordenadora NUJUR/SAES, Vit\u00f3ria Castro, Coordenador NUCOM/SAES, F\u00e1bio Barreto"}
{"participants": "Conjur"}
{"participants": "Assessoria de Planejamento - APLAN"}
{"participants": "Dr. Carlos Pinna de Assis Junior"}
{"participants": "Maria Cristina Fernandes, Colunista"}
{"participants": "SEE"}
{"participants": "Participantes:, - Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares do Minist\u00e9rio da Cidadania, Vanderlei Louren\u00e7o;, - Diretor do Departamento de Prote\u00e7\u00e3o ao Patrim\u00f4nio Afro-Brasileiro da Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares, Sionei Ricardo Le\u00e3o de Ara\u00fajo; e, - Diretor do Departamento de Assuntos de Defesa Nacional (DADN / SADSN / GSI), Claudio Wilson Saturnino Alves."}
{"participants": "Mario Frias - Secret\u00e1rio Especial da Cultura do Minist\u00e9rio do Turismo, Alex Braga Muniz/Diretor-Presidente da Agencia Nacional do Cinema-ANCINE;, Bruno Gra\u00e7a Melo Cortes/Secret\u00e1rio Nacional do Audiovisual-SNAV;"}
{"participants": "Coordenadores, SGH"}
{"participants": "APLAN"}
{"participants": "DIRE2 / GGPES / APLAN."}
{"participants": "Gustavo Henrique Trindade da Silva, Wanessa Tenorio G Holanda de Oliveira, Karin Schuck Hemesath Mendes, Erica Ferreira Dobbin, Juvenal de Souza Brasil Neto, APLAN"}
{"participants": "Ex-senador H\u00e9lio Costa; e, Representantes do setor de servi\u00e7os"}
{"participants": "- CATARINA CAMPOS DA SILVA PEREIRA (Chefe de Gabinete da Presid\u00eancia);, - DARCY OLIVEIRA (Superintendente Administrativo-Financeiro)."}
{"participants": "Carlos Henrique Costa de Oliveira, Chefe de Gabinete Adjunto de Informa\u00e7\u00f5es do Gabinete Pessoal do Presidente da Rep\u00fablica, Vanessa Ferreira de Lima, Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da Secretaria"}
{"participants": "Andr\u00e9 Monteiro - Secret\u00e1rio Especial Substituto da SEME/SG-PR, Secretaria Especial de Moderniza\u00e7\u00e3o de Estado - SEME"}
{"participants": "Controladoria-Geral da Uni\u00e3o - CGU;, Secretaria de Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o - SEMPI/MCTI., Controladoria-Geral da Uni\u00e3o - CGU."}
{"participants": "Carlos Ivan Simonsen Leal, Comentador \u2013 Presidente da FGV;, Edson Kondo, Moderador - Reitor da Escola de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Governo da FGV."}
{"participants": "Coordena\u00e7\u00e3o-Geral do Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es"}
{"participants": "NATALIA BRACCI AVILA, Fernando \u00c1vila, Gunther Carvalho, NELLTY DO BRASIL COMERCIO, IMPORTA\u00c7\u00c3O, EXPORTA\u00c7\u00c3O, REGULAMENTA\u00c7\u00c3O E REGISTRO LTDA - ME"}
{"participants": "Ger\u00eancia-Geral de Gest\u00e3o Administrativa e Financeira (GGGAF)"}
{"participants": "SHEYLA CHIRNEV, Erica Yamazaki, HIGHTECH DISPOSITIVOS MEDICOS UNIPESSOAL LTDA"}
{"participants": "Rodrigo Otavio Moreira da Cruz - Secret\u00e1rio Executivo, Alessandro Glauco dos Anjos - Secret\u00e1rio Executivo Adjunto, H\u00e9lio Angotti Neto - Secret\u00e1rio da Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Insumos Estrat\u00e9gicos em Sa\u00fade - SCTIE, Sandra de Castro Barros - Diretora do Departamento de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica e Insumos Estrat\u00e9gicos/DAF/SCTIE, Claudio Azevedo Costa - Diretor do Departamento Nacional de Auditoria do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - DENASUS, Carolina Palhares - Diretora do Diretoria de Integridade - DINTEG, Secretaria Executiva do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"}
{"participants": "Participantes:, - Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SE/CC/PR, - Subchefia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Pol\u00edticas Governamentais \u2013 SAG/CC, - Secretaria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 SERG/CC, - Minist\u00e9rio da Economia \u2013 ME, - Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SAJ/SG/PR, - Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 SEGOV/PR"}
{"participants": "DGPM/MME"}
{"participants": "GEREG"}
{"participants": "MCTI"}
{"participants": "Secretaria do Conselho Diretor - SCD/Anatel"}
{"participants": "- Massa FM Cascavel"}
{"participants": "Anderson Vilela - Chefe de Gabinete SECOM/MCOM"}
{"participants": "Anvisa"}
{"participants": "Ministro Braga Neto - Ministro da Defesa, Ministro Ramos - Ministro da Casa Civil"}
